[
{"texto": "Por si no le ha llegado ah\u00ed le va @MashiRafael  . Hago mi contribuci\u00f3n a la patria grande . "},
{"texto": "@DafaCarrion @diegoalban @evoespueblo @MashiRafael Aspirante a pillo..y a viv\u00edr bien a costa de los dineros de los\u2026 "},
{"texto": "@Lenin Descarado ..."},
{"texto": "@Lenin Usted se\u00f1or tambi\u00e9n ir\u00eda preso !!!!!! Recuerde fue 6 a\u00f1os Vicepresidente y despu\u00e9s 4 a\u00f1os como canciller ... No lo olvides ... @Lenin"},
{"texto": "@fevillavicencio @MashiRafael No es la ira del pueblo, es la mediocridad de algunos seudos partidos pol\u00edticos y su\u2026 "},
{"texto": "@lourdestiban1 @MashiRafael Jaja \ud83d\ude02"},
{"texto": "@SoldadaCivil @helenadetroya_1 @vinizeta @FAlvaradoE @Lenin A la PENI ese par de HAMBROSOS"},
{"texto": "@SoldadaCivil @vinizeta @FAlvaradoE @Lenin Era una oficinista de cuatro pelos..o se CHIROS"},
{"texto": "@MashiRafael Ya c\u00e1llese :) mejor c\u00f3mete un gusanito"},
{"texto": "#Cayambe le dice #7VecesS\u00ed a esta #ConsultaPopular que cambiar\u00e1 a este pa\u00eds que busca un mejor futuro.\u2026 "},
{"texto": "@laico18 @CTEcuador @Lenin @panchocevallosv @CrcEcuadorUnido @edgarlucilo @DIEGOZARATE1979 @DianaCoelloJ\u2026 "},
{"texto": "@Lenin #PichinchaDiceS\u00ed por que creemos en su palabra Presidente, por el futuro de nuestros hijos y este domingo le diremos #7VecesS\u00ed."},
{"texto": "@MashiRafael  "},
{"texto": "@Lenin  "},
{"texto": "@MashiRafael Sr. presidente mi apoyo y el de mi familia en su gesti\u00f3n."},
{"texto": "Buena campa\u00f1a por el S\u00cd del traidor @Lenin pero como es de suponer ellos dir\u00e1n que no tienen nada que ver en esto.\u2026 "},
{"texto": "@RicardoPatinoEC @MashiRafael Vuelve el viejo pa\u00eds auspiciado por @Lenin y los vende patria. Cuanta admiraci\u00f3n por\u2026 "},
{"texto": "@williamvillacis @CarlotaFarah @ruth_ruthrosero @GuerrerosDRCs @ppsesa @MashiRafael @Lenin Por eso digo eso q dices es lo q son"},
{"texto": "@solbuendia @fabriciovelav @MashiRafael Ese es el pais q hicieron uds"},
{"texto": "@evoespueblo @MashiRafael Mentiroso 0ocupate de tu pais, no enciendas la llama"},
{"texto": "@evoespueblo @MashiRafael Quien te ha dicho q tu eres de izquierda, tu eres opus dei"},
{"texto": "@evoespueblo @MashiRafael La liberaci\u00f3n de qu\u00e9? Declaraci\u00f3n tan o m\u00e1s rid\u00edcula que la q hiciste de los pollos con h\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Mashi Rafael, mi apoyo y el de mi fam\u00edlia incondicional, siga adelante y cuente con nosotros."},
{"texto": "@avilanieto El villano est\u00e1 descubierto y tepudiado x el pueblo hastiado de tanta prepotencia del dictador se consolida la consulta"},
{"texto": "La consulta es para desterrar a Rafael Correa. Saben que el pueblo con Rafael  Correa,vencer\u00e1 a las \u00e9lites vendepat\u2026 "},
{"texto": "@teleSURtv @edmarcd @MashiRafael Eso lo sembr\u00f3 el correato( aHora la gente sale a protestar, uds tambien son culpab\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Son Campesinos que pasaron por ah\u00ed, iban al estadio"},
{"texto": "@Magdale15498028 @iess @Lenin Estimada buenas noches, v\u00eda mensaje interno por favor ay\u00fadenos con sus datos y com\u00e9nt\u2026 "},
{"texto": "@viviecuador @RomanAlbertto @Lenin Al troll que le respondi\u00f3 tiene 1 seguidor...mejor dele patria y no se rebaje"},
{"texto": "#hastacuando @Lenin  ?! "},
{"texto": "@evoespueblo @MashiRafael Anda preocupate de tus asuntos ladr\u00f3n ya mismo te va a tocar de la misma moneda que a la gorda del \u00e1tico."},
{"texto": "@GuillaumeLong @MashiRafael @Lenin D\u00e9jese de preguntas rid\u00edculas... el que sembr\u00f3 odio entre los ecuatorianos, ahora cosecha su siembra!!!"},
{"texto": ".@Lenin Sr. Presidente por cuidar el medio ambiente, por fomentar la inversi\u00f3n hacia el ecoturismo #PichinchaDiceS\u00ed\u2026 "},
{"texto": "@panchocevallosv @panchocevallosv Ah\u00ed estaremos como siempre acompa\u00f1ando a @Lenin  como siempre, todo nuestro respa\u2026 "},
{"texto": "@Lenin \u00c9sa oportunidad es la que buscamos @Lenin de romper \u00e9sas barrerar que eternizan a \u00e9stos corruptos en los pue\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Un fuerte abrazo Rafiquito"},
{"texto": "Lo est\u00e1 llamando, porque sabe que con el resultado de la consulta, van a haber cambios \"importantes\" "},
{"texto": "@MashiRafael Quer\u00eda hacer un Picnic tambi\u00e9n jajaja"},
{"texto": "@MashiRafael Gente que esperaba la caravana para lanzarle huevos. Preguntele al Alcalde de Esmeraldas porque no hay\u2026 "},
{"texto": "@GuillaumeLong @MashiRafael @Lenin Callate mamarracho, no hicieron nada con los campesinos del estadio, los del Pic\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Estaban de Picnic"},
{"texto": "@LucioGutierrez3 @MiguelCullispu2 @AniMeGalarza @MashiRafael Calla inoperante"},
{"texto": "@LinaBarretoJuez @Lenin @marialevicuna @mfespinosaEC Respaldo absoluto a la compa\u00f1era lina barreto cooperativa de p\u2026 "},
{"texto": "@LinaBarretoJuez @Lenin @marialevicuna @mfespinosaEC La cooperativa de produccion pesquera artesanal JEHOVA ES MI P\u2026 "},
{"texto": "Para sacar a las ratas del pa\u00eds #7VecesSi"},
{"texto": "Para que los ped\u00f3filos sean condenados y no se escuden en puestos p\u00fablicos #7VecesSi"},
{"texto": "@PedritoExtranja @FIOVAL58 @MashiRafael"},
{"texto": "#7VecesSi para depurar ......mandar a prisi\u00f3n a los pol\u00edticos que se enriquecieron con dinero del pueblo"},
{"texto": "#7VecesSi @ysitepasaatiec @malenajarrin @EcuadorrtvlasH @EvilDrums @umaru91 @RenunciaCorrea @Golondrina04\u2026 "},
{"texto": "#7VecesSi para el Lunes 5 empezar otro Ecuador"},
{"texto": "#7VecesSi para respetar nuestra naturaleza por el futuro de nuestros hijos"},
{"texto": "#7VecesS\u00cd Bravo \nQuinind\u00e9 !"},
{"texto": "#Vota7vecesS\u00cd  en el #ReferendumConsultaPopular2018febrero04 .\nPara cumplimiento Aportes a Consulta Popular que rea\u2026 "},
{"texto": "#Vota7vecesS\u00cd en el #ReferendumConsultaPopular2018febrero04\nPara un DIALOGO Estado y ONGs Locales Adheridas a\u2026 "},
{"texto": "HOY|las bases de @apguayas @35PAIS estaremos acompa\u00f1ado a nuestro Presidente @Lenin Moreno, en el cierre de campa\u00f1a\u2026 "},
{"texto": "#Vota7vecesS\u00cd en el #ReferendumConsultaPopular2018febrero04 \nPara el Ejercicio de nuestros Derechos de Participaci\u00f3\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Asco de gente \ud83d\ude4e\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f.. venceremos!"},
{"texto": "#7VecesSi @ysitepasaatiec @malenajarrin @EcuadorrtvlasH @EvilDrums @umaru91 @RenunciaCorrea @Golondrina04\u2026 "},
{"texto": "@edisonbarroso @MashiRafael Te conozco, te respeto y admiro tu lucha, es por ello que te respond\u00ed. Mi punto no camb\u2026 "},
{"texto": "@LSantamaria_ @jaimenebotsaadi @tinocotania @Lenin @GustavoNoboaB_ @USMgye La USM es excelencia acad\u00e9mica comprobad\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Recta final mi presi querido... sigamos adelante! Con infinito amor!"},
{"texto": "@MashiRafael Que parte de LARGATE no entiendes?"},
{"texto": "#7VecesSi @ysitepasaatiec @malenajarrin @EcuadorrtvlasH @EvilDrums @umaru91 @RenunciaCorrea @Golondrina04\u2026 "},
{"texto": "#7VecesSi @malenajarrin @EcuadorrtvlasH @EvilDrums @umaru91 @RenunciaCorrea @Golondrina04 @olguis_flores @SofiSokMM\u2026 "},
{"texto": "Si no han le\u00eddo las preguntas de la consulta popular, no voten s\u00ed o no, vayan a dibujar penes, pero no voten chiquis."},
{"texto": "#7VecesSi #PichinchaDiceSI  @EvilDrums @umaru91 @RenunciaCorrea @Golondrina04 @olguis_flores @SofiSokMM\u2026 "},
{"texto": "#7VecesSi #PichinchaDiceSI @RenunciaCorrea @Golondrina04 @olguis_flores @SofiSokMM @BettyManzur @bypebsc081285\u2026 "},
{"texto": "#7VecesSi #PichinchaDiceSI @Golondrina04 @olguis_flores @SofiSokMM @BettyManzur @bypebsc081285 @nicbritograndes\u2026 "},
{"texto": "#7VecesSi #PichinchaDiceSI @olguis_flores @SofiSokMM @BettyManzur @bypebsc081285 @nicbritograndes @daloes10\u2026 "},
{"texto": "#7VecesSi #PichinchaDiceSI @SofiSokMM @BettyManzur @bypebsc081285 @nicbritograndes @daloes10 @CristinaReyesec\u2026 "},
{"texto": "#7VecesSi #PichinchaDiceSI @SofiSokMM @nicbritograndes @daloes10 @CristinaReyesec @Gabyguevarat @mmmaria16 @Pauli8g\u2026 "},
{"texto": "#7VecesSi #PichinchaDiceSI @CristinaReyesec @Gabyguevarat @mmmaria16 @Pauli8g @sofer79 @LassoGuillermo\u2026 "},
{"texto": "#7VecesSi #PichinchaDiceSI  @mmmaria16 @Pauli8g @sofer79 @LassoGuillermo @VinuezaCristin1 @PaolaVintimilla\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael tus Maridos????"},
{"texto": "@Lenin Todos en contra del odio y la violencia, lamentablemente eso es parte de la \u201cmesa servida\u201d que le dejo su an\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael que hp apoyando a los ladrones Alvarado igual q tu Marica"},
{"texto": "@MashiRafael que te caigan a zapotasos ya L\u00e1rgate y no vuelvas M\u00e1s Nunca"},
{"texto": "@revolucionari68 @abdalabucaram @Lenin Estoy de acuerdo son unos ladrones traidores."},
{"texto": "@IsabelProano @MashiRafael @ppsesa @alvaradorosana @martharoldos @mujereslibresec @shababaty @ramirogarciaf\u2026 "},
{"texto": "Y a la final, si est\u00e1n los anexos de la consulta? Veo muchos por el SI y por el NO, sin fundamentos!!\u2026 "},
{"texto": "@CorporacionGES\n#Vota7vecesS\u00ed  #ReferendumConsultaPopular2018febrero04 \n#TerceraV\u012baECUADOR Sociedad \u00c9tica Responsab\u2026 "},
{"texto": "Para incentivar y reactivar el sector de la construcci\u00f3n que genera miles de empleos vamos a decir #7VecesS\u00ed\u2026 "},
{"texto": "@CorporacionGES\n#Vota7vecesS\u00ed  #ReferendumConsultaPopular2018febrero04 \n#TerceraV\u012baECUADOR \nSociedad \u00c9tica Responsa\u2026 "},
{"texto": "@CorporacionGES\n#Vota7vecesS\u00ed  #ReferendumConsultaPopular2018febrero04 \n#TerceraV\u012baECUADOR \nSociedad \u00c9tica Responsa\u2026 "},
{"texto": "@Lenin  "},
{"texto": "@CorporacionGES\n#Vota7vecesS\u00ed  #ReferendumConsultaPopular2018febrero04 \n#TerceraV\u012baECUADOR \nSociedad \u00c9tica Responsa\u2026 "},
{"texto": "@CorporacionGES\n#Vota7vecesS\u00ed  #ReferendumConsultaPopular2018febrero04 \n#TerceraV\u012baECUADOR \nSociedad \u00c9tica Responsa\u2026 "},
{"texto": "@CorporacionGES\n#Vota7vecesS\u00ed  #ReferendumConsultaPopular2018febrero04 \n#TerceraV\u012baECUADOR \nSociedad \u00c9tica Responsa\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael @frank_dicee No conoces lo que es HONESTIDAD. Ya deja la payasada que haces el rid\u00edculo. Eres motivo de burla y l\u00e1stima."},
{"texto": "@gabyvelasco1979 @evoespueblo @MashiRafael @amaurichamorro @pameaguirre1 @RicardoPatinoEC @Tuiteros_ElOro Cuando ti\u2026 "},
{"texto": "@teleSURtv @MashiRafael Y cuando citar\u00e1n a los delincuentes cuyos actos fueron p\u00fablicos y est\u00e1n grabados en Quinind\u2026 "},
{"texto": "@Lenin  "},
{"texto": "@marcelaguinaga @cnegobec @MashiRafael @FiscaliaEcuador @680radioatalaya Ese silencio habla solo, significa que la aprueban."},
{"texto": "@MashiRafael No sab\u00eda que a\u00fan segu\u00eda de Presidente ya  es la costumbre \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"},
{"texto": "@dorissoliz @MashiRafael De acuerdo con ud en la primera parte, Doris.Pero, creo q en la segunda parte debi\u00f3 haber\u2026 "},
{"texto": "@Magdale15498028 @Lenin @IESSec Buen d\u00eda Estimada @Magdale15498028, v\u00eda mensaje interno por favor con mucho gusto a\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael mi respaldo para Ud. se\u00f1or ex mandatario, la gente debe entender que la violencia no trae nada bueno. \u00a1Act\u00faan como animales!"},
{"texto": "@MashiRafael Y esta gente anda suelta en Esmeralda?  Que riesgo, esto da\u00f1a el turismo de una ciudad y le hace da\u00f1o\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Este tipo es un psic\u00f3pata altamente peligrosos, comete el delito y permite fotograf\u00edas junto a su acto\u2026 "},
{"texto": "@jcalmeidapozo @MashiRafael Es inaceptable y reprochable este tipo de actos, los culpables deben aparecer y deben s\u2026 "},
{"texto": "@SERCOPec @FiscaliaEcuador @Lenin @ContraloriaEc @DEFENSORIAEC @DefensaEc @ViviendaEc @MinTrabajoEc @Ambiente_Ec Gr\u2026 "},
{"texto": "Los compatriotas migrantes ecuatorianos en Madrid, apoyan con alegr\u00eda el NO. Dir\u00e1n #7VecesNO a #LaConsultaMa\u00f1osa. L\u2026 "},
{"texto": "@pabelml @MashiRafael Y ud donde miraba cuando Rafael Correa generaba toda esa violencia verbal desde las sabatinas\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Hubiera sabido q ibas alla para recibirte con huevos, basura y mierda; mal parido."},
{"texto": "@gavegi @Lenin  "},
{"texto": "Con alegr\u00eda, participamos en la caravana por las calles de #Guayaquil con el Presidente @Lenin. \n!Esta es la consul\u2026 "},
{"texto": "@AmandaM44676366 @Lenin Bregando por mantenerse en espacios de su total responsabilidad. La TV no es uno de ellos"},
{"texto": "@lolacienfuegos @MashiRafael Igual #ChaoRatael hasta nunca"},
{"texto": "Espectacular, nuestro Presidente @Lenin Moreno recibe el apoyo de la ciudadan\u00eda de GUAYAQUIL, este domingo 4 febrer\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Igual a ti son qe jodes y no llores, ya largate de una vez por todas"},
{"texto": "@GuerrerosDRCs @ppsesa @MashiRafael @Lenin \u00bfY que m\u00e1s quieren de protecci\u00f3n? \u00bfTodo un ej\u00e9rcito? Si el tipo es recon\u2026 "},
{"texto": "@dorissoliz @MashiRafael  "},
{"texto": "AHORA|alegr\u00eda y emoci\u00f3n de la militancia @35PAIS en basti\u00f3n popular, durante el recorrido del Presidente @Lenin Mor\u2026 "},
{"texto": "@LuchoNoboaYcaza @MashiRafael Sufridor nivel Hernan Barcos"},
{"texto": "Te va ha doler, @Lenin "},
{"texto": "Karma is a bitch. Ayer lo corrobor\u00e9 y no solo con el Mashi."},
{"texto": "Est\u00e1n desesperados, no saben como detener al gigante @MashiRafael. Este 4 de febrero todos a votar #7VecesNO a la\u2026 "},
{"texto": "#7VecesSi #PichinchaDiceSI  @mmmaria16 @Pauli8g @sofer79 @LassoGuillermo @VinuezaCristin1 @PaolaVintimilla\u2026 "},
{"texto": "@35PAIS @Lenin @marialevicuna @panchocevallosv EL DIALOGO SE LO PRACTICA NO SE LO MANIPULA es una bomba de tiempo E\u2026 "},
{"texto": "#7VecesSi #PichinchaDiceSI  @mmmaria16 @Pauli8g @sofer79 @LassoGuillermo @VinuezaCristin1 @PaolaVintimilla\u2026 "},
{"texto": "#GuayasDiceS\u00ed #7VecesSi #PichinchaDiceSI  @mmmaria16 @Pauli8g @sofer79 @LassoGuillermo @VinuezaCristin1\u2026 "},
{"texto": "#GuayasDiceS\u00ed #7VecesSi #PichinchaDiceSI  @paolaopioide @Pauli8g @sofer79 @LassoGuillermo @VinuezaCristin1\u2026 "},
{"texto": "@echpe0 @Dantelo70 @MashiRafael @Lenin @navasveracesar Con mucho orgullo llevo el apellido Correa por mi madre y na\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Es muy triste todo lo que esta pasando, tanta violencia, ignorancia , seguro que no habr\u00e1 sanci\u00f3n para este polic\u00eda."},
{"texto": "@fernandobalda @caacosta1962 @MashiRafael Jajajajajaja tu Fuistes el que facilit\u00f3 el Helic\u00f3ptero de la Compa\u00f1\u00eda Gut\u2026 "},
{"texto": "@Duda_Correa1980 @ViviGuevaraV @MashiRafael Como se nota la cala\u00f1a de personas que son, Ninguno se ha pronunciado e\u2026 "},
{"texto": "La gente se agolp\u00f3 en las calles para saludar la gran caravana que recibi\u00f3 al Presidente @Lenin Moreno.\u2026 "},
{"texto": "Todas las preguntas de la #ConsultaPopular2018 tienen m\u00e1s del 70% de votos a favor del S\u00cd. Es literalmente una paliza #7VecesSi"},
{"texto": "#GuayasDiceS\u00ed  En la consulta popular se expresa la voluntad de los ecuatorianos!  #ConsultaPopular @marialevicuna\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael: #7VecesNO "},
{"texto": "@Lenin mande a buscar esos documentos y d\u00edganos si son reales o no, de m\u00e1s explicaciones a los mangantes Sr. #Moreno "},
{"texto": "@luisevivanco Hay que luchar porque la consulta no es un cheque en blanco."},
{"texto": "@Lenin  "},
{"texto": "@MashiRafael  "},
{"texto": "Me enorgullece ser del #GobiernoDeTodos del Presidente @Lenin en el que protegeremos nuestro medio ambiente frente\u2026 "},
{"texto": "@Martinminguchi \"M\u00e1s claro no canta un gallo\" El correismo se reforz\u00f3 con @Lenin ,misma gente,misma ideolog\u00eda, mism\u2026 "},
{"texto": "@Lenin Me enorgullece ser del #GobiernoDeTodos del Presidente @Lenin en el que protegeremos nuestro medio ambiente\u2026 "},
{"texto": "@ASotomayorEcu @Lenin @ClaudioAlcivar4 @ribanezr @Angelbusf @israelverdugoo @EPTorres2 @SeleNieve1 @LeoMosquera10\u2026 "},
{"texto": "Caravana en el Distrito 1 acompa\u00f1ando a nuestro Presidente @Lenin Moreno\nHasta el \u00faltimo d\u00eda de campa\u00f1a con mucha a\u2026 "},
{"texto": "\u00a1La alegr\u00eda es de todos en este d\u00eda! #7VecesS\u00ed #SALUDesSAUDE #VotaTodoS\u00ed "},
{"texto": "Orgulloso de ser parte de la historia pol\u00edtica del Ecuador #7VecesSi \n\u00a1Gran Cierre de campa\u00f1a, Guayaquil dice Si!!!\u2026 "},
{"texto": "La compa\u00f1era Ver\u00f3nica Espinosa lleg\u00f3 para demostrar su apoyo por el S\u00cd #7VecesS\u00ed #VotaTodoS\u00ed #SAUDEVotaS\u00ed "},
{"texto": "\u00a1Felices de estar juntos apoyando el S\u00cd en la #ConsultaPopular!  Este domingo #VotaTodoS\u00ed #7VecesS\u00ed "},
{"texto": "@evoespueblo @MashiRafael HLVS\nEL 4 DE FEBRERO LE DIREMOS AL CU\u00c1NTICO TRA\u00cdDOR:\nNO, A LA CONSULTA TRAMPOSA, 7 VECES NO!!!"},
{"texto": "@Lenin Es la primera vez que se pregunta al pueblo ecuatoriano temas ambientales. S\u00ed a los derechos de la Naturaleza.\n#VotaTodoS\u00ed"},
{"texto": "#VotaTodoS\u00ed\nPara los interesados y con alma de serviles enviar su CV. @ecuavisa @el_telegrafo @TelediarioEC\u2026 "},
{"texto": "@lorenvillos @MashiRafael @fevillavicencio Mientras el uno pagaba para que lo aplaudan el otro con fortaleza y sacr\u2026 "},
{"texto": "Esta es nuestra oportunidad de ser part\u00edcipes activos en la transformaci\u00f3n de nuestro pa\u00eds. @Lenin \n#VotaTodoS\u00ed "},
{"texto": "@MashiRafael A qu\u00e9 hora llega? La fiesta ya est\u00e1 encendida? \ud83d\ude02 "},
{"texto": "@Lenin Pregunta si queremos que sigas en el poder... ah\u00ed quiero ver si eres lo suficientemente hombre! Ups! Esperen\u2026 "},
{"texto": "@Jeanninecruzz @MashiRafael Eso es este comunismo \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21"},
{"texto": "@MashiRafael Vesahuevada, t encaman rata!"},
{"texto": "Hoy almuerzo popular en Pascuales junto a @marialevicuna ,  masivo respaldo ciudadano @Lenin #GuayasDiceS\u00ed\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael P\u00eddele un hijo!"},
{"texto": "@MashiRafael No tiene nada de malo ser honesto \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"},
{"texto": "Explicaci\u00f3n de las preguntas de la consulta popular \n#informate #ConsultaPopularEC "},
{"texto": "@MashiRafael Habr\u00e1 agradecimiento a la Polic\u00eda por tratarte como te lo mereces..."},
{"texto": "Un rotundo #7VecesS\u00ed eligir\u00e1 este 4 de febrero el pueblo Guayaquile\u00f1o. Por una patria libre de corrupci\u00f3n y por nue\u2026 "},
{"texto": "Guayas muestra su apoyo y cari\u00f1o TOTAL al Presidente de todos, este 4 de febrero #GuayasDiceS\u00ed #VotaTodoS\u00ed \n\n@Lenin "},
{"texto": "Con nuestro director nacional @raulclementelh @alex_cevallos2 y @perez_maaugusta en el cierre de #Guayas #7VecesSi\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Cual es la ofensa @MashiRafael  o no es verdad?? Como tuviste que salir?????"},
{"texto": "Comparto mi intervenci\u00f3n en el cierre de la Consulta Popular junto al compa\u00f1ero @Lenin @35PAIS @35appedrocarbo "},
{"texto": "Oye @MashiRafael, tu qe pusiste d moda los #huevos, qisiera saber si los tienes en un debate con @fevillavicencio\nN\u2026 "},
{"texto": "Este domingo 4 de febrero mi voto responsable, por mis hijos, por la naturaleza, por mi PATRIA #VotaTodoS\u00ed "},
{"texto": "@evoespueblo @MashiRafael Ecuador vive la dictadura de la derecha en complicidad con los medios de. Prensa Corruptos"},
{"texto": "@PepeSotomayor93 @MashiRafael  "},
{"texto": "@roro1711 @Lenin @fevillavicencio @CarlosVerareal @martharoldos @Martinminguchi Y porque con armas ..si supuetament\u2026 "},
{"texto": "@RafaelVuelve @brisipin @Lenin Eres una LACRA y cobarde ratael"},
{"texto": "@carlromerom @brisipin @CarlosVerareal @Lenin Si ese pueblo indignado hubiese tenido armas como responder...otro hubiese sido el cantar"},
{"texto": "suburbio de Guayaquil tambien arroja huevos! #7VecesSi"},
{"texto": "@jayalasa @MashiRafael Todo en esta vida se paga ...revolucionarios y la verga ..y nadie se va sin pagar"},
{"texto": "@IntiKoryQuevedo @mocavarea @MashiRafael No vamos a discutir \ud83d\ude0a A mi me parecen escenarios diferentes. Saludos \ud83d\udc4b"},
{"texto": "@Lenin @Educacion_Ec a realizar an\u00e1lisis urgente de todos los libros de educaci\u00f3n ya que este es uno de los ejemplo\u2026 "},
{"texto": "Se vivi\u00f3 una fiesta, #GuayasDiceS\u00ed y #7VecesS\u00ed @Lenin "},
{"texto": "Decirle s\u00ed al pueblo, decirle s\u00ed a la esperanza, decirle s\u00ed al futuro, porque este es el #GobiernoDeTodos @Lenin\u2026 "},
{"texto": "#GuayasDiceS\u00ed  En la consulta popular se expresa la voluntad de los ecuatorianos!  #CierreCampa\u00f1a @marialevicuna\u2026 "},
{"texto": "#GuayasDiceS\u00ed #7VecesSi #PichinchaDiceSI  @mmmaria16 @Pauli8g @sofer79 @VinuezaCristin1 @PaolaVintimilla\u2026 "},
{"texto": "Junto a un gran amigo y compa\u00f1ero de lucha\ud83d\udcaa  @CesarRohon \ud83d\udea2 durante el cierre de campa\u00f1a en la 29 y la Q\n\n#VotaS\u00cd en\u2026 "},
{"texto": "Nuevo transporte de @MashiRafael para la campa\u00f1a por el NO. "},
{"texto": "@SoldadaCivil @vinizeta @FAlvaradoE @Lenin Quisiera que les incauten todooo... les hagan devolver todo a estas basu\u2026 "},
{"texto": "No ha robado ni 20 centavos dice Mashi. Pero est\u00e1n corrupto o inepto que dej\u00f3 que otros sean los nuevos ricos a cos\u2026 "},
{"texto": "@Lenin Un honor acompa\u00f1arle se\u00f1or Presidente vamos a triunfar 7 veces!"},
{"texto": "Mi respaldo a Ud @MashiRafael , es increible ver como un peque\u00f1o grupo de desadaptados trata genera el caos y deses\u2026 "},
{"texto": "Mi respaldo a Ud @MashiRafael , es increible ver como un peque\u00f1o grupo de desadaptados trata de generar caos y dese\u2026 "},
{"texto": "Nuestro total apoyo @jimmyjairala #7VecesS\u00ed en la consulta popular \ud83c\uddea\ud83c\udde8 "},
{"texto": "@Lenin @fanderfalconi @erika_lainez10 @EducacionZ8_Ec @Educacion_Ec SIEMPRE LO DIJE ERA UNA SOLA CORRUPCION DE PALA\u2026 "},
{"texto": "Apoyando el cierre de campa\u00f1a apoyando el si en la consulta "},
{"texto": "@Lenin @marialevicuna ESO ESPERAMOS DE USTEDES ES HACER PATRIA O HACER PANTOMIMA.. NO NOS DECEPCIONES ECUADOR ESTA\u2026 "},
{"texto": "Para contribuir con Salud Uni\u00f3n y Desarrollo, SAUDE dice  hoy 7 veces S\u00cd #VotaTodoS\u00ed el pr\u00f3ximo domingo!! "},
{"texto": "#CierreDeCampa\u00f1a\n#7VecesS\u00ed \n#VamosEcuadorPorElCambio en Guayaquil,\u2026 "},
{"texto": "100% Mi apoyo @MashiRafael "},
{"texto": "#CierreDeCampa\u00f1a\n#7VecesS\u00ed \n#VamosEcuadorPorElCambio en Guayaquil,\u2026 "},
{"texto": "#CierreDeCampa\u00f1a\n#7VecesS\u00ed \n#VamosEcuadorPorElCambio en Guayaquil,\u2026 "},
{"texto": "#CierreDeCampa\u00f1a\n#7VecesS\u00ed \n#VamosEcuadorPorElCambio en Guayaquil,\u2026 "},
{"texto": "#CierreDeCampa\u00f1a\n#7VecesS\u00ed \n#VamosEcuadorPorElCambio en Guayaquil,\u2026 "},
{"texto": "#CierreDeCampa\u00f1a\n#7VecesS\u00ed \n#VamosEcuadorPorElCambio en Guayaquil,\u2026 "},
{"texto": "#CierreDeCampa\u00f1a\n#7VecesS\u00ed \n#VamosEcuadorPorElCambio en Guayaquil,\u2026 "},
{"texto": "#CierreDeCampa\u00f1a\n#7VecesS\u00ed \n#VamosEcuadorPorElCambio en Guayaquil,\u2026 "},
{"texto": "#CierreDeCampa\u00f1a\n#7VecesS\u00ed \n#VamosEcuadorPorElCambio en Guayaquil,\u2026 "},
{"texto": "Las im\u00e1genes hablan por S\u00ed solas #7VecesS\u00ed "},
{"texto": "@35PAIS @Lenin Jajja claro a la Historia as\u00ed como los Anteriores Expresidente pasajeros, nada se compara con los 10 A\u00f1os de la D\u00e9cada Ganada"},
{"texto": "Como en la mayor\u00eda de los pueblos, donde s\u00ed hay gente agradecida.. El respaldo al presidente @MashiRafael es magest\u2026 "},
{"texto": "Ex presidente @MashiRafael, acompa\u00f1ado de @KeikoFujimori, preside cierre de campa\u00f1a del NO en #Guayaquil \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 "},
{"texto": "Con mucha alegr\u00eda y apoyo popular cerramos campa\u00f1a en Guayaquil junto a @MashiRafael #GuayaquilDiceNO\u2026 "},
{"texto": "@VicenQ680 @Ppmerat @MashiRafael Mis patrones de qu\u00e9? Siento mucho no contestar r\u00e1pido,  tuve un accidente terrible\u2026 "},
{"texto": "\u00a1Por fin el silencio electoral!\ud83d\udc86\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\nAhora tom\u00e9monos el tiempo de leer o re-leer las preguntas de la consulta y sus\u2026 "},
{"texto": "Con alegr\u00eda junto a nuestro presidente @Lenin cerramos campa\u00f1a en #Guayaquil, no hay duda que este domingo nos espe\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Zzzzzzz"},
{"texto": "Ven a Guayaquil @MashiRafael la \u00fanica demanda que hiciste aumentar en estos a\u00f1os ha sido la de huevos. \ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83c\udf73 Y son p\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Lindo Quininde @sandyparedes5 \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"},
{"texto": "@EcuadorEsLenin @Lenin Este Traidor Lenin ya se parece a Jamil Mahuad q dec\u00eda JAM\u00c1S.\nEn la Consulta Jam\u00e1s va a gana\u2026 "},
{"texto": "@Lenin ... Este loco ...siendo loco ... Tiene m\u00e1s sentido que usted ..... !!! "},
{"texto": "#VotaTodoS\u00ed por un pais nuevo....no por lenin"},
{"texto": "#VotaTodoS\u00ed  es el grito de Ecuador"},
{"texto": "Gente pensante #VotaTodoS\u00ed"},
{"texto": "Ecuador dice SI #VotaTodoS\u00ed"},
{"texto": "#VotaTodoS\u00ed "},
{"texto": "@VicenQ680 @MashiRafael Por cierto...soy sanduchera de verdad.  Vendedora informal, no tengo jefes. Si no vendo, no\u2026 "},
{"texto": "@GuillaumeLong @MashiRafael @Lenin Jaaajaaaa, no sea ridiculo!"},
{"texto": "@romasusan1420 @DatosCerterosEc @GuillaumeLong @MashiRafael @Lenin Evasor de impuestos? Me imagino que se refiere a\u2026 "},
{"texto": "@RichiRikon @fcoxespinosa @romasusan1420 @DatosCerterosEc @GuillaumeLong @MashiRafael @Lenin Revise todos los diarios del ecuador!!!"},
{"texto": "@MashiRafael Te molestan las verdades?"},
{"texto": "@MashiRafael POR ESO LO ODIAN A CORREA EL PUEBLO LO SIGUE: TIENE UN PROYECTO POL\u00cdTICO.  YA LO PUSO EN MARCHA."},
{"texto": "Con tu voto este domingo gana el Ecuador \ud83c\uddea\ud83c\udde8 #VotaTodoS\u00cd #7VecesSi #GuayasVotaS\u00ed @GAFT75 @PaulGranda @Lenin "},
{"texto": "@MashiRafael Que claro es el panorama pol\u00edtico : La derecha tiene el poder pol\u00edtico a trav\u00e9s  de un traidor. La pre\u2026 "},
{"texto": "@Sandinin Estos ladrones estan identificado ya deverian condenarlos. Pero libres como el viento. No a esta consulta ma\u00f1osa"},
{"texto": "@ManuelCasanovaM @MashiRafael Es una  volvio al pais de las violencias.que pena. Y asi quier\u2026 "},
{"texto": "@jimmyjairala @cendemocratico @PrefecturGuayas Lo maravilloso de la diversidad! #7VecesS\u00ed"},
{"texto": "@MashiRafael Tanta mentira: \"prohibi\u00f3 la muerte del toro en las plazas\", por qu\u00e9 no dice que fue lo que el pueblo a\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael  asi de c\u00ednico q nos quiere convencer de que la escritura la hizo el Banco? Jam\u00e1s un Banco hace una es\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael A esos que declaran que su casa cuesta 3.000 usd CARETUCO"},
{"texto": "#CierreDeCampa\u00f1a \n#7VecesS\u00ed \n#Unidos en Guayaquil, Ecuador "},
{"texto": "@MashiRafael Esa es una gran verdad , rataaaaa"},
{"texto": "@JaimeBernalCh @marcoporchile @MashiRafael @RicardoPatinoEC se pone celoso, cuidado...."},
{"texto": "@MashiRafael  "},
{"texto": "Volveremos con o sin consulta popular hp..!! Ratael te duele, sangras por la herida como los antitaurinos doble mor\u2026 "},
{"texto": "@romasusan1420 @RichiRikon @fcoxespinosa @DatosCerterosEc @GuillaumeLong @MashiRafael @Lenin No se puede tapar el s\u2026 "},
{"texto": "TENGUEL PTE \ud83d\ude0e\nSI SI 7 VECES SIIIIIII \ud83c\udfb5\ud83c\udfb5 \n@GerenciaGuayas @panchocevallosv @Lenin @jimmyjairala @jaimenebotsaadi \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa "},
{"texto": "Carta de @JorgeGlas a los trabajadores de los sectores estrat\u00e9gicos. @MashiRafael @RCMGuayas @SofiaEspin35\u2026 "},
{"texto": "@TwitterLatAm @Twitter @fevillavicencio @LouxC Mejor le pregunto a @Lenin !"},
{"texto": "Porque Juntos haremos realidad el sue\u00f1o del Ecuador \ud83c\uddea\ud83c\udde8 que todos queremos #VotaTodoSi #7VecesSi @GAFT75 @PaulGranda\u2026 "},
{"texto": "El amor a la revoluci\u00f3n y al m\u00e1s grande @MashiRafael dici\u00e9ndole #7VecesNo a la corrupci\u00f3n del Cu\u00e1ntico y los 40 con\u2026 "},
{"texto": "Gran cierre de campa\u00f1a por el #7VecesNO.. As\u00ed dejamos confirmado que el NO les da palo y de largo a la consulta ma\u00f1\u2026 "},
{"texto": "#CierreDeCampa\u00f1a \n#7VecesS\u00ed \n#EcuadorUnidoPorElCambio en Guayaquil,\u2026 "},
{"texto": "Que Berguenza con B de Burros.. #7VecesNO a los Neoliberales.. \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 @teleSURtv "},
{"texto": "@RicardoPatinoEC @MashiRafael La gente cosecha lo que siembra @janethinostroza @Lenin @MashiRafael"},
{"texto": "Telesur: Activista ecuatoriana \"convocatoria a consulta popular es inconstitucional\" \n\n"},
{"texto": "@cdohrlancero @MashiRafael Chuta mi comando hay un gajo de esos miserables que cumpl\u00edan con las ordenes de este lad\u2026 "},
{"texto": "@dirigoyenr @Pauli8g @marcela1974i @MashiRafael Asi es ...no es ni VERDI"},
{"texto": "Para permitirnos hacer realidad el sue\u00f1o de todos los ecuatorianos de tener el pais que queremos #7VecesS\u00ed\u2026 "},
{"texto": "@VeraBarcia @PepeSotomayor93 @MashiRafael Y que quer\u00edas mamavergas que te sigan sirviendo ..??? "},
{"texto": "@CrudoEC @MashiRafael Empresarios honestos que trabajen en el servicio p\u00fablico SI pero que al mismo tiempo hagan ne\u2026 "},
{"texto": "URGENTE\nsi alguien vio la base de datos del cuantico\ud83d\udd92\ud83d\ude0e porfavor devuelvan no podemos esperar TODA UNA VIDA\n las casas\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n@Lenin"},
{"texto": "@AugustoBarreraG La consulta de @LassoGuillermo ....????\nQue descarado bien dice @MashiRafael ... Que se venden por\u2026 "},
{"texto": "NO ES NO... DE ESO ESTAMOS MUY CONVENCIDO... #7VecesNo  las encuestas lo dicen.. 3 a 1 gana el NO. @MashiRafael\u2026 "},
{"texto": "1......    #VotaTodoS\u00ed"},
{"texto": "2.......   #VotaTodoS\u00ed"},
{"texto": "Todos toditititos Si! #VotaTodoS\u00ed"},
{"texto": "@MashiRafael Ratas que as\u00ed vayan cayendo todos los corruptos, investiguen a la Rivadeneira, Aguinaga y la Espinoza corruptos"},
{"texto": "@EriCuqui @alsanchezr @FiscaliaEcuador @AsambleaEcuador @Lenin No estoy confundida. Sali\u00f3 de su boca."},
{"texto": "@Lenin Muy bien dicho-."},
{"texto": "@alsanchezr @FiscaliaEcuador @AsambleaEcuador @Lenin El atentado con coche bomba al Distrito de Polic\u00eda en San Lorenzo, a eso me refiero"},
{"texto": "@verocha16 @perezjpe @CrudoEC @MashiRafael \"Si esto es verdad\"  ...te sientes mal o s\u00f3lo eres boba?"},
{"texto": "Para mi ha sido todo un honor apoyarlo mi presidente @MashiRafael me siento honrado.. "},
{"texto": "@MashiRafael eres t\u00fa? "},
{"texto": "Se\u00f1or Presidente @Lenin Moreno cuente con el apoyo total de nuestros ciudadanos, este domingo 4 de febrero vamos a\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Ja ja ja Se va la Corte de Bolsillo del Correato. Que alegria. Conocida como la chupa corte. Como perj\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Correa defiende lo indefendible Todas sus autoridades de control puestas a dedo con falsos concursos s\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Por dos cuotas faltante del iess tuve que sacar a mi mujer embarazada perdiendo l\u00edquido amni\u00f3tico de l\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Tuve que buscar red p\u00fablica pasar todo un d\u00eda de tr\u00e1mite con mi mujer perdiendo l\u00edquido en el embarazo\u2026 "},
{"texto": "@CrudoEC @MashiRafael @solbuendia @pameaguirre1 @marcelaholguin @CrudoEC  pero que clase de 30S es ese? \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"},
{"texto": "@tana15353215 @caacosta1962 @QuitenaLibre @MashiRafael Esa no es la discusi\u00f3n. Es la coherencia del discurso de cor\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael se reuni\u00f3 con las Misiones de Observadores Electorales de @unasur y @OEA_oficial . @laradiodelsur "},
{"texto": "@marialevicuna Este domingo #EcuadorDiceS\u00ed \n#VotaTodoS\u00ed"},
{"texto": "@Lenin \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"},
{"texto": "#EcuadorDiceS\u00cd a la Ley de Plusval\u00eda. Votemos S\u00cd al empleo,, S\u00cd a la construcci\u00f3n.\n#VotaTodoS\u00ed #TodoS\u00ed "},
{"texto": "@xsubia @MashiRafael Que pena que se presto a ser usado."},
{"texto": "@andresfelipel @MashiRafael Bien dicho... que descarado este C H O R O"},
{"texto": "@el_telegrafo @mmcuesta @MashiRafael No puedo creer que un ex jefe de Estado haga este tipo de declaraciones, no se\u2026 "},
{"texto": "@AllanRowen @HernanMatrecisa @MashiRafael No es a la patria no generalices ladr\u00f3n hijo de puta...es a ti a quien qu\u2026 "},
{"texto": "@caacosta1962 @MashiRafael Jajajajajaja"},
{"texto": "@lolacienfuegos @MauricioRodasEC @MashiRafael Rata es rata y Ratael es la m\u00e1s grande."},
{"texto": "@cendemocratico @jimmyjairala @Lenin  "},
{"texto": "@hsedi205 @Washington_fgi @moxiza @NBKO374 @LassoGuillermo @AnderssonBoscan @FAlvaradoE @MashiRafael @Lenin Un abra\u2026 "},
{"texto": "@CrudoEC @pozoarturo @MashiRafael @solbuendia @pameaguirre1 @marcelaholguin Correcci\u00f3n ...para el tipo que no se si\u2026 "},
{"texto": "@CarlosDLTorreEC @Lenin @FinanzasEc @AgriculturaEc @rubenfloresEC @ComunicacionEc @TelediarioEC @IFADnews\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael . Si tanto querian combatir la corrupcion por que la primera pregunta no la hicieron con ley retroacti\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael @galapagoskbrea2 @marialevicuna @Lenin @35PAIS @ABA_EC @LeninistasEC @LeninEsPais @VamosLenin\u2026 "},
{"texto": "@matteojoseal @MashiRafael Tienes foto?"},
{"texto": "#LGBT hace un llamado para votar No en preguntas 2, 3, 6 de la #ConsultaPopular o #7VecesNo #PorLaPatriaDilesNO\u2026 "},
{"texto": "@AdriRusher132 @marcelaguinaga @MashiRafael @RonnyAleaga @tcanarte @Angelbecario @Gene_Daya @JRCMGuayas\u2026 "},
{"texto": "@Por_que_No_Ecu @marcelaguinaga @MashiRafael @EcuadorRC @SomosMasEc @revolucion_pais @ultimahoraEC Pasamos del bello a la bestia"},
{"texto": "@ramiroaguilart @MashiRafael Se le bajo la testosterona, como usted no a sido basureado y despojado de sus derechos\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Maldecido Ojal\u00e1 te metan preso y te viole un negro"},
{"texto": "@ElJuez29 @oykoss79 @GuillaumeLong @cnegobec @CancilleriaEc @MashiRafael @Lenin Olor, queda corto. \u00a1Hedor! Es lo apropiado."},
{"texto": "@MashiRafael Corruptos, Malagradecidos, Dios les dar\u00e1 su merecido!!  RAFAEL CORREA DELGADO lo  \u00daNICO QUE MERECE ES\u2026 "},
{"texto": "Una consulta, si hoy una amiga se emborracha en su casa y le toca estar en mesa ma\u00f1ana, \u00bfa esa amiga m\u00eda la multan? \ud83d\ude05"},
{"texto": "@ErikaSylvaCh @amaurichamorro @Lenin pues ahora a cuidar esos votos!No podemos volver al pasado\u00a1"},
{"texto": "@MashiRafael  "},
{"texto": "@MashiRafael  "},
{"texto": "@loudabast @MashiRafael \ud83e\udd23"},
{"texto": "#PorLaPatriaDilesNO "},
{"texto": "@MashiRafael Siempre ser\u00e1s el mejor presidente del Ecuador \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"},
{"texto": "@MashiRafael Vamos a defender nuestro voto Aqui quiero ver a los que dicen que dejarian hasta la vida por defender\u2026 "},
{"texto": "@ViviGuevaraV @MashiRafael @GuerrerosDig_RC @GuerrerosDeLaRC @tcanarte @UnionFue @Tuiteros_ElOro @LuisMongeE\u2026 "},
{"texto": "@GuillaumeLong @MashiRafael @Lenin No hace nada este Gob!! Solo complacer a la derecha!! Me da tristeza mi Ecuador \ud83d\ude23"},
{"texto": "@MashiRafael Tenemos toda la clase pol\u00edtica en contra, incluidos traidores, medios difamadores, empresarios vendepa\u2026 "},
{"texto": "@Lenin por favor atender a esto, no puede ser que esos libros \ud83d\udcda est\u00e9n manchados. "},
{"texto": "@Lucas_el_gato @matteojoseal @MashiRafael Eres pendejo?"},
{"texto": "@AnaMari02169641 @matteojoseal @MashiRafael Otra boba."},
{"texto": "@MashiRafael Mashi. La ignorancia es atrevida y por ello se dice q cada pueblo tiene lo que se merece. Diste tanto\u2026 "},
{"texto": "@bloglibrecuador Hay que investigar la publicidad que le fue entregada a @vinizeta en 2017 en @CFN_ECUADOR @Lenin\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael La triplicaci\u00f3n me huele a resultado de di\u00e1logo cu\u00e1ntico @MashiRafael"},
{"texto": "Gracias al pueblo Ecuatoriano que se uni\u00f3 en cada campa\u00f1a mostrando su apoyo y respaldo a la consulta popular, por\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Se\u00f1or usted pago alcabalas e impuestos en base a 3 mil d\u00f3lares que es lo que dice su escritura. Son dos cosas diferentes."},
{"texto": "@MashiRafael Cu\u00e1nto le cost\u00f3 su casa en el 2005\u2753Eso debe responder."},
{"texto": "\u00a1Por un Yasun\u00ed protegido! #VotaTodoS\u00ed  por la protecci\u00f3n ambiental de nuestro Ecuador.  #SomosEcuador un pa\u00eds unido\u2026 "},
{"texto": "\u00a1Por un Yasun\u00ed protegido! #VotaTodoS\u00ed por la protecci\u00f3n ambiental de nuestro Ecuador.  #SomosEcuador un pa\u00eds unido\u2026 "},
{"texto": "Estimado @Lenin le propongo que en las pr\u00f3ximas elecciones de votaci\u00f3n popular le pida a @cnegobec nos permita ir a\u2026 "},
{"texto": "Hay que desterrar la CORRUPCI\u00d3N presidente @Lenin y desenmascarar a los q hicieron tanto da\u00f1o. @FiscaliaEcuador deb\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael @gabcevallosv @GabrielaEsPais @RCMGuayas @VamosLenin "},
{"texto": "EN ECUADOR LLUEVE PLATA \n\nFelicitaciones #JCE, no pod\u00eda decirse y mostrarse m\u00e1s claro.\n\n@EcuadorRC @MashiRafael\u2026 "},
{"texto": "@carozuritalagos @lombremono @Lenin se limpia el culo con la constituci\u00f3n."},
{"texto": "@SANTYGUARDERAS @lombremono @MeVle5 @Lenin se limpia con lo corte Constitucional!"},
{"texto": "EN ECUADOR LLUEVE PLATA \n\nFelicitaciones #JCE, no pod\u00eda decirse y mostrarse m\u00e1s claro\n\n@EcuadorRC @MashiRafael\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Ladr\u00f3n infeliz preso quedar\u00e1s #lajusticiallegara"},
{"texto": "@danielph08 @Paulayve @MashiRafael Es q da igual lo que diga la minuta...los datos vienen de otro lado y los impues\u2026 "},
{"texto": "EN ECUADOR LLUEVE PLATA \n\nFelicitaciones #JCE, no pod\u00eda decirse y mostrarse m\u00e1s claro\n\n@EcuadorRC @MashiRafael\u2026 "},
{"texto": "Esta se\u00f1ora No sabe de que se trata la consulta.  Verg\u00fcenza! "},
{"texto": "@andresfelipel @MashiRafael El    C H O R O"},
{"texto": "@Ecualenin @MashiRafael TATUATELO."},
{"texto": "@jpjaramillo25 @chuzalongaec @Lenin @MashiRafael Todo #Si Cuando le dan poder a la #gordadelatico todo esta bien pe\u2026 "},
{"texto": "M\u00e1s de 700 c\u00e1maras de seguridad en las provincias de Guayas y Santa Elena listas para la consulta en el 911 Samboro\u2026 "},
{"texto": "@SofiaEspin35 @MashiRafael @EcuadorRC_ @RCMGuayas @ForoNacMujeres @marcelaguinaga @BaironValleP @VeroGuevarav\u2026 "},
{"texto": "Presi @Lenin ayudemos a nuestra compatriota q est\u00e1 en Slovaquia donde le han retenido a su hija menor d edad si su\u2026 "},
{"texto": "Eso @Lenin que ley seca ni la mierda... Deja que todos nos embriaguemos. Al fin, todo borrach@ tiene el S\u00cd f\u00e1cil!!! "},
{"texto": "Eso @Lenin que ley seca ni la mierda... Deja que todos nos embriaguemos. Al fin, tod@ borrach@ tiene el S\u00cd f\u00e1cil!!! "},
{"texto": "Un #NO rotundo lleno de indignaci\u00f3n a la #ConsultaMa\u00f1osa\n\n#YoVotoNO\n#7VecesNO\nEl 4 de febrero se le terminar\u00e1 el sh\u2026 "},
{"texto": "@Carolindmm24 @joseluis201092 @MashiRafael A los troll miserables no se les para bola"},
{"texto": "Gracias a usted @MashiRafael Grande, por no abandonarnos en tiempos dif\u00edciles, pero #VENCEREMOS "},
{"texto": "@MashiRafael Y eso hac\u00edas, persecuci\u00f3n y hostigamiento, o no te acuerdas, qe hasta a un ni\u00f1o que te dio dedo, te ba\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Venceremos!!"},
{"texto": "@MashiRafael Ahora a formar el nuevo movimiento"},
{"texto": "@MashiRafael Ja ja ja ja ja sinvergueza"},
{"texto": "@MashiRafael Ves por seguir jodiendo, en la c\u00e1rcel tienes que estar ?!"},
{"texto": "\u00a1Ma\u00f1ana acompa\u00f1emos a nuestra vicepresidenta @marialevicuna! Porque todos votaremos #7VecesS\u00ed \n#VotaTodoS\u00ed "},
{"texto": "@MashiRafael Ya vencimos? Ma\u00f1ana hasta por las orejas te vamos a decir 7 veces si"},
{"texto": "@mckronfle @Lenin @PoliciaEcuador Es grave e indignante que se oculte a la ciudadan\u00eda, las victimas de este cobarde\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Debe ser terrible, despu\u00e9s de 10 a\u00f1os de haber monopolizado todos los medios y de tanta campa\u00f1a sucia,\u2026 "},
{"texto": "@Pauli8g @MashiRafael En serio, no se que esperan del ex, su ego le impide ver q hizo algo mal por lo tanto si no l\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Destruyendo el atraco personalizado de todos los responsables de la d\u00e9cada \u201cganada\u201d"},
{"texto": "@mariaordofer @pacobeta @yofelseb @MashiRafael El sr Betancourt no me parece mentiroso, es un honorable ciudadano venezolano"},
{"texto": "@EngelsEscalona1 @mariaordofer @pacobeta @yofelseb @MashiRafael As\u00ed es, protestar teniendo a buen recaudo las perso\u2026 "},
{"texto": "@cdohrlancero @el_telegrafo @PublicosEC @MashiRafael @DefensaEc El grave problema es que todo quede en la impunidad"},
{"texto": "As\u00ec va el tema @MashiRafael "},
{"texto": "Ma\u00f1ana tenemos la oportunidad de regalarnos un nuevo Ecuador \ud83c\uddea\ud83c\udde8 #ATuFuturoDileS\u00ed #7VecesSi @GAFT75 @PaulGranda\u2026 "},
{"texto": "Ma\u00f1ana somos parte de la historia creando el Ecuador \ud83c\uddea\ud83c\udde8 que todos queremos @GAFT75 @PaulGranda @Lenin @PGGuayas\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Valla, pense que era solo a los giles veo que aplica a todos"},
{"texto": "@MashiRafael  "},
{"texto": "@MashiRafael  "},
{"texto": "@MashiRafael  "},
{"texto": "@EcuadorRC @MashiRafael @GabrielaEsPais @RicardoPatinoEC @PaolaPabonC @RCMGuayas @CanarAPais35 @GuerrerosDig_RC\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Asi es hemos vencido hasta la victoria siempre.pero de lo que si estoy seguro que estos traicioneros l\u2026 "},
{"texto": "@cristianviterin @pameaguirre1 @Lenin Oye @cristianviterin de d\u00f3nde sacaste tanto billete para pintar tantas parede\u2026 "},
{"texto": "@cristianviterin @pameaguirre1 @Lenin @chrisviteri Ah disculpe el error"},
{"texto": "Comunidad LGBTI se pronuncia en contra de la #ConsultaPopular2018 y rechaza los actos violentos contra @MashiRafael\u2026 "},
{"texto": "Recuperaremos la LIBERTAD, JUSTICIA y EQUIDAD presidente @Lenin @MaIsSalvatierra @WendyArias10 @Presidencia_Ec\u2026 "},
{"texto": "Palabras de nuestro Presidente @Lenin, a pocas horas de que se viva una fiesta democr\u00e1tica, la familia @SAUDEecu li\u2026 "},
{"texto": "@pameaguirre1 @Lenin Y este payaso de Pimentel desde cuando es activista pol\u00edtico? Con el perd\u00f3n de los profesionales del buen humor..."},
{"texto": "Ma\u00f1ana en la ilegal e ileg\u00edtima consulta popular No votes tu voto. Buena @Xapime posi posi "},
{"texto": "@MDCarmenPz @MashiRafael  "},
{"texto": "@DianeRodriguezZ @MashiRafael @EcuadorRC @SomosMasEc @ResistenciaCEc @GabrielaEsPais @RicardoPatinoEC @PaolaPabonC\u2026 "},
{"texto": "Amixes uds que todo lo saben, que conviene, votar en plancha o por pregunta en la consulta?"},
{"texto": "@MashiRafael  "},
{"texto": "@Lenin el pueblo no pedimos la consulta los que solicitaron la consulta fueron "},
{"texto": "@cendemocratico @jimmyjairala @Lenin  "},
{"texto": "@avefalconi @kamaradaDavid @lolacienfuegos @Dantelo70 @MauricioRodasEC @MashiRafael Debe  pertenecer a las mafias q\u2026 "},
{"texto": "Cine pre consulta #familiapeluche #familiadelalguacil en Rio Centro (Supercines) "},
{"texto": "@teleSURtv Esta es la forma correcta de anunciar la consulta y no como lo hace el propio CNE del Ecuador indicando\u2026 "},
{"texto": "Yo rayar\u00e9 todo NO #PorLaPatriaDilesNO "},
{"texto": "Ex presidente @MashiRafael anticipa derrota. "},
{"texto": "Hagamos un exitpoll por Twitter ya que nadie lo har\u00e1 \n\nHoy en la consulta he potato por"},
{"texto": "@Presidencia_Ec @marialevicuna @Lenin @OEA_oficial @cnegobec DAN ASCO PORQUERIAS..MESA LLENA DE RATAS CULEBRAS Y RE\u2026 "},
{"texto": "@Lenin @marialevicuna DE PAZ ?????VIEJO COBARDE Y MARICON COMO NI PUEDES COMO NO PUEDES FAJARTE COMO HOMBRE .. LO M\u2026 "},
{"texto": "No s\u00e9 ni para qu\u00e9 vamos a votar, esa huevada apesta a fraude.\nOjal\u00e1 est\u00e9 equivocado pero lo dudo.\n\n#EcuadorSaleAVotar"},
{"texto": "Todos a compartir y alertar a todo el pa\u00eds. #YoVotoNO en Guayaquil, Ecuador "},
{"texto": "Todos a compartir y alertar a todo el pa\u00eds. #YoVotoNO en Guayaquil, Ecuador "},
{"texto": "@ciu7264 @RobitoEC @MashiRafael A mi no me sorprende!! Si Lenin traicion\u00f3 a Rafael qu\u00e9 se puede esperar con nosotro\u2026 "},
{"texto": "Todos a compartir y alertar a todo el pa\u00eds. #YoVotoNO en Guayaquil, Ecuador "},
{"texto": "@SONYACAS1 @Lenin Me parece excelente, es como debe ser , en los pa\u00edses industrializados ( Primer Mundo) el 90 por\u2026 "},
{"texto": "Por eso mi voto consiente es todo NO  #EcuadorSaleAVotar"},
{"texto": "@MashiRafael As\u00ed eras usted se\u00f1or"},
{"texto": "@dorissoliz @MashiRafael 4F Chao "},
{"texto": "@SONYACAS1 @Lenin El Gobierno anterior hizo carreteras, muchas y grandiosas pero a qu\u00e9 costo ? Ese \u201c Costo\u201d es el q\u2026 "},
{"texto": "@Lenin NO A LOS TRAIDORES "},
{"texto": "@Lenin La pregunta #4 debi\u00f3 ser Si esta Ud de acuerdo que a los delitos sexuales en contra de los ni\u00f1os o toda pers\u2026 "},
{"texto": "Ya son las 8 am y no se puede ingresar todavia en el recuento Steiner Internacional para la consulta @cnegobec  @CNEGuayas"},
{"texto": "@Lenin Vamos a ejercer nuestro derecho al voto, que sea el pueblo quien decida el futuro del pa\u00eds.\u2026 "},
{"texto": "@Chemadelavida @SONYACAS1 @Lenin Con buenos gobiernos y con trabajo , adem\u00e1s eligen gente honesta no como nosotros que hemos escogimos mal ."},
{"texto": "El voto es mio... por lo tanto yo le apuesto al futuro @Lenin \nSIIIIIIIIIIIIIIIIIIII 7 VECES SIIIIIII"},
{"texto": "Lo m\u00e1s importante de la jornada de hoy es que se le consulta al pueblo. La decisi\u00f3n es nuestra!!!"},
{"texto": "Se inicia #TerceraV\u00edaECUADOR\n#Vota7vecesS\u00ed. #ReferendumConsultaPopular2018febrero04 "},
{"texto": "@Lenin Hoy enterraremos al mas querido y a todos los parecidos..."},
{"texto": "Hoy, una televisora, puso al aire un reportaje haciendo preguntas sobre la consulta. Destac\u00f3 ins\u00f3litamente, una jov\u2026 "},
{"texto": "A cumplir con el deber antes que salga el sol! #SI #7VecesS\u00ed"},
{"texto": "Hoy se inicia #TerceraV\u012baECUADOR \n#Vota7vecesS\u00cd \n#ReferendumConsultaPopular2018febrero04 en\u2026 "},
{"texto": "Certificado emplasticado.a solo $0,25 #ConsultaPopular #7VecesS\u00ed"},
{"texto": "@viviecuador @Lenin @FiscaliaEcuador @SoldadaCivil El sinverg\u00fcenza se acomoda pol\u00edticamente y no.tiene empacho en t\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Ya valiste verga !"},
{"texto": "Ya sabes \u00f1a\u00f1o! @Lenin \ud83d\ude1a "},
{"texto": "#Si7vecesSi "},
{"texto": "Ejerc\u00ed mi derecho al voto, TODO SI. @Lenin @eluniversocom @teleamazonasec @tctelevision @MaIsSalvatierra @HenryRaad\u2026 "},
{"texto": "@aguschmer Hemos pensado que es una consulta in\u00fatil,  pero se requiere el certificado.  Es lo que hay, 70 millones\u2026 "},
{"texto": "@Lenin Lenin,usted pone cargo p\u00fablico a delincuente q ofendieron la naci\u00f3n llevandose dineros del Estado como son l\u2026 "},
{"texto": "Acompa\u00f1amos a nuestro l\u00edder @jimmyjairala quien di\u00f3 su vot\u00f3 positivo en la consulta que se destaca por su orden y n\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Es claro... tus sucias manos ya no estan metidas en las elecciones pendejo!!!"},
{"texto": "Pudo ser un domingo normal, pero a @Lenin se le ocurri\u00f3 hacer una consulta popular y as\u00ed revivir a los q tanto da\u00f1o le hicieron al pa\u00eds."},
{"texto": "Pues si est\u00e1n al pendiente, anule mi voto. Me vale madres esa pinche consulta. Ecuador seguir\u00e1 en la M"},
{"texto": "@MashiRafael Ni la radio \ud83d\udcfb! "},
{"texto": "@MashiRafael vota y luego.... vooooooooooootaaaaaateeeeeeee !!"},
{"texto": "@MashiRafael El \u00fanico que gana es el pueblo soberano ellos decide si es x SI o x el NO nadie mas."},
{"texto": "7 Veces SI \ud83d\udcaa\ud83c\udffd #PorMiPais #PorLasFamiliasEcuatorianas #PorMiFamilia #7VecesSi #YoCREOEnLaConsulta\u2026 "},
{"texto": "El presidente @Lenin sufrag\u00f3 en la universidad Tecnol\u00f3gica Equinoccial (UTE), junta 17. V\u00eda @ComunicacionEc .\u2026 "},
{"texto": "Poco uso dan ciudadanos a tercer biombo (leer preguntas de refer\u00e9ndum y consulta) en Juntas Receptoras del Voto en\u2026 "},
{"texto": "@Jonh777 @EstebanMeloG @MashiRafael @cnegobec @unasur @Ecuador_OEA @GabrielaEsPais @ecuainm @ecuavisa @teleSURtv\u2026 "},
{"texto": "#votaciones Si o No?\nAlguien que est\u00e9 en Guayaquil y viaje para Machala? Y me lleve\ud83d\ude0agracias! "},
{"texto": "Depende de nosotros. \n#7vecesSi                         #7VecesNO "},
{"texto": "@joseluis201092 @MashiRafael CALLATE TONTON METETE TUS OPINIONES .DONDE TU SABES.YA TE CREES BUCARAN O LAZO."},
{"texto": "@LaKolmenaEC Todo NOOOOO a esta consulta ma\u00f1osa, ah\u00ed mi voto, kolmena "},
{"texto": "@MashiRafael oye cara de tuco. Como hay que votar para que no vuelvas a ser presidente?"},
{"texto": "@esthercuestasan @MashiRafael @EcuadorRC @MgtesXElAlba @SomosMasEc @RicardoPatinoEC @GabrielaEsPais @AlianzaPaisEAO\u2026 "},
{"texto": "A votar #7VecesS\u00ed en Liceo Aeronautico FAE # 2 "},
{"texto": "Al leer las preguntas de la consulta debes pensarlas sin ideolog\u00edas pol\u00edticas, sino pensando en un cambio para el p\u2026 "},
{"texto": "#ConsultaPopular2018\n\nPor la patria\nPor nuestro futuro\nPor las becas\nPor el pa\u00eds que nos cost\u00f3 construir\n#YoVotoNO\u2026 "},
{"texto": "@mabo38 @verasarauz @cnegobec @Lenin Esto es otra muestra q Lenin y su gente protegen al sinverguenza de Correa y s\u2026 "},
{"texto": "Me da risa ver c\u00f3mo ponen 4 actas. Se acuerdan cuando Lasso hizo lo mismo? Se ha vuelto de CREO @MashiRafael jajaja\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Presi, reportaron afuera del Colegio Provincia del Carchi un carro del gobierno llevando papeletas. Di\u2026 "},
{"texto": "Admitan q esta consulta es para deshacerse de Correa y nada mas.  Les vale q Zaruma desaparezca o Abdala sea presid\u2026 "},
{"texto": "He votado #7VecesS\u00ed... como lo dije desde el principio!\n\nQue se sepa."},
{"texto": "@MashiRafael Mentira"},
{"texto": "@carolgrillito @MashiRafael Arrecha Carol!"},
{"texto": "@SONYACAS1 @Lenin Trole"},
{"texto": "@MashiRafael Jajajaja"},
{"texto": "@MashiRafael Si a todo"},
{"texto": "Con la unidad que caracteriza a @cendemocratico, y a nuestros l\u00edderes @Lenin Moreno y @jummyjairala ejercemos el de\u2026 "},
{"texto": "Con la unidad que caracteriza a @centrodemocratico, y a nuestros l\u00edderes @Lenin Moreno y @jimmyjairala ejercemos el\u2026 "},
{"texto": "Con la unidad que caracteriza a @cendemocratico, y a nuestros l\u00edderes @Lenin Moreno y @jimmyjairala ejercemos el de\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael @frank_dicee QUIERES QUE TE RECUERDO LO QUE ES INAUDITO? S\u00d3LO UNA PALABRA PARA REFEESCAR LA MEMORIA. \"APAGON\""},
{"texto": "Jajaja cosas de la Democracia parece de risa #SoloEnEcuador #EcuadorSaleAVotar "},
{"texto": "Mi voto 7 veces NOOOO x una consulta inconstitucional ma\u00f1osa y sobre todo manipulada x los atrasa pueblo, no querem\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Hasta que por fin entiendas...NO TE QUEREMOS."},
{"texto": "Y esto se\u00f1ores se llama \u201c el Mashi cuando ya sabe que vali\u00f3\u201d  a poco que no quer\u00eda "},
{"texto": "Mi voto y el de mi esposita por la patria @MichelDoumet @Lenin @marialevicuna @fanderfalconi @jrocagutierrez\u2026 "},
{"texto": "Por mi patria, por la traici\u00f3n, mi voto con infinito amor #7vecesNo @MashiRafael "},
{"texto": "@verasarauz @cnegobec @Lenin Todos votaremos por t\u00ed #TodoSi #ConsultaPopular2018"},
{"texto": "@PaolaPabonC Y? Osea pq gana en un pa\u00eds gana la consulta? Eres bien pava. Va a a ganar el #Si No sufras tanto."},
{"texto": "@lolacienfuegos @Lenin @MashiRafael @luisevivanco @Martinminguchi @marcelaguinaga @MonsieurMartinR @FAlvaradoE\u2026 "},
{"texto": "@lolacienfuegos @Lenin Todo #Si"},
{"texto": "@Lenin que dicen tus observadores ,espero se pronuncien al respecto de que no salieron en padr\u00f3n Klever Jim\u00e9nez y F\u2026 "},
{"texto": "Hasta cuando padre Almeida...?? Hasta la vuelta..! Hasta la vuelta del mejor presidente @MashiRafael hoy se te llev\u2026 "},
{"texto": "#7VecesSi \ud83d\ude0c"},
{"texto": "#YoVotoNO "},
{"texto": "#7VecesSi #EcuadorEnDemocracia"},
{"texto": "\ud83d\udc9a  \ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764#YoVotoNO gracias mi eterno Presi @MashiRafael "},
{"texto": "Por inconstitucional, ilegal e ileg\u00edtima a la #ConsultaPopular2018 #YoVotoNO Misi\u00f3n cumplida @MashiRafael "},
{"texto": "Ya vot\u00e9 la consulta ma\u00f1osa \ud83e\udd14"},
{"texto": "@jlaloca001 @verasarauz @cnegobec @Lenin De la calle es mas seguro"},
{"texto": "La mayor\u00eda de Nuestros migrantes en Europa le dijo NO a la consulta popular  \u00a1abrazo inmenso a todos! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc"},
{"texto": "#YoVotoNO Porque no practicamos ni promocionamos la violencia pol\u00edtica "},
{"texto": "@_jorgegarcial @Lenin @marialevicuna @35PAIS @ppsesa @MichelDoumet @ignacioxavier @mfespinosaEC @JorgeWated\u2026 "},
{"texto": "#YoVotoNO "},
{"texto": "@MashiRafael se pronuncia respecto a la votaci\u00f3n del exterior. "},
{"texto": "Esta tarde junto al Presidente @Lenin Moreno asistir\u00e9 a la D\u00e9cima Primera Sesi\u00f3n del Gabinete Ampliado Presidencial\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael tanto huevo te dejo pendejo"},
{"texto": "Despu\u00e9s de votar #7VecesSi vamos por tacos californianos."},
{"texto": "#votonacional #votaconconciencia #votaconresponsabilidad #ecuador #consultapopular en Guayaquil,\u2026 "},
{"texto": "@fcorderoc @MashiRafael Al menos en esas"},
{"texto": "@LuchoNoboaYcaza @MashiRafael JESUCRISTO siempre ayudo al justo  y necesitado,aqui unas de sus bellas par\u00e1bolas.\nEN\u2026 "},
{"texto": "ya voye #VotaTodoS\u00ed y lo hice para NO MAS TEELECCION....LE QUEDO CLARO   @pameaguirre1"},
{"texto": "Con decisi\u00f3n y firmeza me dirijo a votar #YoVotoNO. #PorLaPatriaDilesNO. #7vecesNO"},
{"texto": "#YoVotoNO porque el @cnegobec debe estar vigilante de este tipo de acciones en los territorios "},
{"texto": "Los observadores de la @OEA_oficial han escuchado cada argumento de lo insconstitucional de la consulta \n\n#YoVotoNO "},
{"texto": "La consigna de hoy #YoVotoNO \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udc9a "},
{"texto": "Mi voto #7VecesS\u00cd por el Cambio, por el Empleo, por nuestros Hijos, por el pa\u00eds que aspira la gran mayor\u00eda de los e\u2026 "},
{"texto": "@LuchoNoboaYcaza @MashiRafael El que siembra viento cosecha tempestades.\nPar\u00e1bola de JESUCRISTO sobre la maldad.\nEL\u2026 "},
{"texto": "Hoy somos una sola famila ecuatoriana que pide el cambio positivo.\n#EcuadorVotaS\u00ed\n@Lenin "},
{"texto": "Con profundo amor por la Patria, en las urnas y en las redes, el pueblo dice #YoVotoNO a la consulta ma\u00f1osa de la d\u2026 "},
{"texto": "El d\u00eda caluroso, con un sol radiante sal\u00ed a sufragar, camin\u00e9 dos kil\u00f3metros; pero bueno, mi voto fue.. #YoVotoNO\u2026 "},
{"texto": "La gente ha estado demasiado alborotada hoy por la consulta, o han salido a votar tarde???... en todo caso unos ya\u2026 "},
{"texto": "#YoVotoNO por la Patria y con infinito amor... "},
{"texto": "@MashiRafael Cuando eras presidente me ten\u00edan arrecho tantas propagandas!!! Ojo todas esas propagandas que hac\u00edan l\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael *apaga el tv y se pone a llorar*"},
{"texto": "[LA ENTREVISTA] @MashiRafael explica lo inconstitucional de la consulta y de c\u00f3mo se van a repartir la Patria...\n\n"},
{"texto": "#TerceraV\u00edaECUADOR \nSeguimiento proceso electoral #ReferendumConsultaPopular2018febrero04 "},
{"texto": "@AlEsSaNdErPuNk @caacosta1962 @Lenin Esta bien hubo corrupci\u00f3n NO se discute pero los da\u00f1os NO se reflej\u00f3 pero ahor\u2026 "},
{"texto": "@Lenin Hoy nuestro voto y su decisi\u00f3n para aplicar la voluntad popular ser\u00e1 hist\u00f3rico, recuerde que ser presidente\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Todo,todito,No;no no ;no no no; NONONONONONO.NOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO"},
{"texto": "#TerceraV\u00edaECUADOR \nEjercicio del Voto de la Ciudadania INDEPENDIENTE en #ReferendumConsultaPopular2018febrero04 "},
{"texto": "@MashiRafael \ud83d\ude31\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"},
{"texto": "@FxMaldonado @ViviGuevaraV @MashiRafael @GuerrerosDig_RC Resultado preliminar de \u00e9xit poll refleja amplia victoria\u2026 "},
{"texto": "@geova7411 @GonzRodriguezM @MashiRafael @UrbanoCrisdario Resultado preliminar de \u00e9xit poll refleja amplia victoria\u2026 "},
{"texto": "@marcelaguinaga @EcuadorRC @MashiRafael @RCMGuayas @BancadaRC_ Hago una pregunta ud voto todo no incluyendo la preg\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael llega a la central de \"Revoluci\u00f3n Ciudadana\" en Esmeraldas y Gomez Rendon\nConectense con la se\u00f1al de\u2026 "},
{"texto": "@lolacienfuegos @MashiRafael Deja las drogas no has ganado en ni una pregunta."},
{"texto": "@chuzalongaec @Lenin @VerdugaAbraham @JorgeGestoso @ecaleonard @MashiRoberto @merianmadeleine @WladimirIzaE\u2026 "},
{"texto": "@GabrielaEsPais @MashiRafael @cnegobec @OEA_oficial Es una pena  tan hermosa y con una mala imagen debido a sus compa\u00f1eros correistas"},
{"texto": "[EN MINUTOS] @PaolaPabonC en @RTSEcuador en an\u00e1lisis sobre consulta popular.\n\n#YoVotoNO "},
{"texto": "@yofelseb @MashiRafael Toma! Encuesta hecha por Correistas con 18 mil votantes! \ud83d\ude02 "},
{"texto": "@Lenin Pues se\u00f1or presidente deberian tambien ocuparse de las enfermedades raras ya q como paciente y defensora de\u2026 "},
{"texto": "@Lenin en el Ecuador tenemos profesores que con inversi\u00f3n del Estado estar\u00edan deseosos de realizar investigaci\u00f3n en\u2026 "},
{"texto": "Confirmen que en el show de medio tiempo del SB van a transmitir los resultados de la consulta"},
{"texto": "@cyngarciaradio @Lenin @MashiRafael Tiene cara de acabado Ratael"},
{"texto": "P\u00e9sima organizaci\u00f3n de la consulta el sur sin vigilantes. D\u00f3nde est\u00e1 la ATM?"},
{"texto": ". @MashiRafael hoy sufragamos con el coraz\u00f3n, lo hicimos por los ni\u00f1os que hoy tienen escuela, por cada carretera e\u2026 "},
{"texto": "Si as\u00ed lo ve a @MashiRafael pues Lasso es un zombie de la pol\u00edtica ecuatoriana.\nRafael Correa se qued\u00f3 en nuestros\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Tampoco jam\u00e1s olvidaremos a Ud y al gobierno m\u00e1s corrupto de la historia. No lo dude. Ud ya hizo historia..."},
{"texto": "@PanchoTamariz Panchito eso se puede resolver en asamblea, la realidad de esta consulta es otra. Esas son preguntas\u2026 "},
{"texto": "@HectorYgonet @MashiRafael  "},
{"texto": "@HectorYgonet @MashiRafael  "},
{"texto": "@arcarik @MashiRafael Carlos Sotomayor odiador asqueroso te mueve tu odio personal no el pais. No te permites leer,\u2026 "},
{"texto": "@EmersonME1 @fernaspiazu @RTuhemoxa @MashiRafael Ni le contesten a Emer ignorantito no va a entender dejenlo q inve\u2026 "},
{"texto": "#avotarenbici #elecciones2017 #votaciones #guayaquil #Ecuador #bicycle #bike #bicicleta. #ecuadoramalavida\u2026 "},
{"texto": "Ahora s\u00ed, finalizada la consulta, es momento de trabajar por nuestro pa\u00eds y salir todos adelante. Hay que moveeeeerseeeee yaaaaa."},
{"texto": "@EmersonME1 @fernaspiazu @RTuhemoxa @MashiRafael Encima cieguito. Por Dios ya no pierda el tiempo o compre manzanitas y peras"},
{"texto": "@MashiRafael Callate bastardo"},
{"texto": "@EmersonME1 @fernaspiazu @RTuhemoxa @MashiRafael Troll porque no ven 1000 seguidores por favor q extrechez mental.\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Se repite la historia NOOOOOOO"},
{"texto": "@MashiRafael Que caradura por Dios!"},
{"texto": "Buenas tardes, necesitaba hacer una consulta, tengo inconvenientes con el servicio de agua en Bellavista. @interagua"},
{"texto": "@MashiRafael Ayyy sii sii !! ! Toma tu medicina soquete"},
{"texto": "@MashiRafael @marcelaholguin Sinverguenzs"},
{"texto": "Jajaja caretuco nivel: @MashiRafael "},
{"texto": "@lduranaguilar @cnegobec @PaulSalazarV @MashiRafael @SomosMasEc Volvi\u00f3 el pasado, lo del a\u00f1o pasado \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"},
{"texto": "@MashiRafael  "},
{"texto": "El NO = @MashiRafael       Vs.                         El SI = CREO + Social Cristiano + Madera de Guerrero + Centr\u2026 "},
{"texto": "Que estupidez de Carlos Vera no odio desprecio a @MashiRafael...asco de ser humano q lo saquen de la pantalla mal e\u2026 "},
{"texto": "@EmersonME1 @fernaspiazu @RTuhemoxa @MashiRafael Que simpleza la foto. Falta de oportunidad de subirla fanatismo? J\u2026 "},
{"texto": "Me siento tranquila de no ser parte de esta consulta."},
{"texto": "@MashiRafael Chch del 80% a rogar a cu\u00e1nto llegan debe ser duro."},
{"texto": "@MashiRafael Jajajaja genio y figura hasta la sepultura...  C\u00ednico como el que m\u00e1s! La consciencia negra que tienes\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Ja jajajajajajaja me@das risa CAGON"},
{"texto": "@MashiRoberto @MashiRafael @cnegobec Est\u00e1 funcionando "},
{"texto": "@MashiRafael Si t\u00fa estuvieras en la presidencia dir\u00edas q es algo normal pero como ya no tienes poderes ah\u00ed si LLORA\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael No me cansar\u00e9 de decirte q eres lo peor qu\u00e9 pas\u00f3 por ecuador! Te llevaste en 10 a\u00f1os al pa\u00eds en peso!\u2026 "},
{"texto": "@HectorYgonet @MashiRafael Dios las perdone"},
{"texto": "@AldoOliver6 @LuisEnriqueQ @MashiRafael Jaja tenia que aparecer un troll... se les acabo la fiesta ovejitas!"},
{"texto": "El Mashi se olvida cuando tenia orejas \ud83e\udd23\ud83e\udd23 "},
{"texto": "@MashiRafael JAJAJAJA algo as\u00ed no pas\u00f3 en las elecciones? Jajajaa que se siente?"},
{"texto": "Ver los \u00faltimos tweets del mit\u00f3mano de @MashiRafael parece q se dio cuenta q ya vali\u00f3 7 @GalaxiaDeVerga y decidi\u00f3 e\u2026 "},
{"texto": "@lourdestiban1 @Lenin @LaGacetaL @CarlosVerareal Necesitamos no solo un cambio,necesitamos recuperar,la dignidad,re\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael \u03b1\u0438\u2202\u03b1\u0442\u0454 \u03b1 \u0442\u03c5 \u00a2\u03b1\u0455\u03b1"},
{"texto": "@mmcuesta @Lenin Cuando los intereses personales esta por encima  que los principios (si es que tienen) pasa esto..."},
{"texto": "@MashiRafael En tu Gobierno fue la misma huevada."},
{"texto": "@MashiRafael Es en serio?.. t\u00fa crees q la gente es ignorante, tarada, est\u00fapida verdad?. Pasando a un tema important\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Ciencia o experiencia??? \nLa vaca no se acuerda cuando fue ternera... \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"},
{"texto": "@MashiRafael Pobre sra...tener un hijo asi debe ser insoportable."},
{"texto": "CNE: Presentaci\u00f3n de resultados preliminares del refer\u00e9ndum y consulta popular 2018 en Ecuador "},
{"texto": "La consulta \"ma\u00f1osa\"...  Primeros resultados, ahora empieza en \u00e9xodo de \"Revolucionarios\" "},
{"texto": "@MashiRafael Jajajaja eres CARA CONCHETUMADRE!"},
{"texto": "@MashiRafael Jajaja ahora s\u00ed llora Ratael"},
{"texto": "Dime qu\u00e9 se siente @MashiRafael? \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23 "},
{"texto": "@chrisviteri @Lenin @JuanJosePortes @vsamaniegoa @Apvintimilla @jhalvario @shababaty @ines_guayaca @kaflalvarado\u2026 "},
{"texto": "En serio @marcelaguinaga ? votar NO en la pregunta 4 ya no se trata de ser opositora a @Lenin sino de un quemimport\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Jajajaja igual como cuando ganaste jajajaja"},
{"texto": "@MashiRafael Ud se\u00f1or deber\u00eda de ganarse un Oscar por ser tan sinverg\u00fcenza es lo mismo que hizo ud para que ganar\u00e1\u2026 "},
{"texto": "@Sandinin @cnegobec @OEA_oficial @unasur @MashiRafael Parece conteo r\u00e1pido"},
{"texto": "@MashiRafael Lo mismo q tu hiciste como te sientes ja ja ja justicia divina"},
{"texto": "@MashiRoberto @MashiRafael @cnegobec Es la misma gente del CNE que registr\u00f3 como Lenin gan\u00f3 las dos vueltas preside\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Se llama karma \ud83d\ude09"},
{"texto": "@MashiRafael Lo mismo pas\u00f3 en las Elecciones Presidenciales y terminaron rob\u00e1ndose la Presidencia.\u2026 "},
{"texto": "@verasarauz @cnegobec @Lenin No existe???  Es el colmo!  Esperamos respuesta!"},
{"texto": "@CrudoEC @MashiRafael Decimeee que se sieteeee!!"},
{"texto": "Ag\u00fcita de valeriana para el Mashi \ud83c\udf43 "},
{"texto": ".@Lenin Hoy comprob\u00f3 el respaldo de los ecuatorianos, hoy marcamos una nueva historia en nuestro pa\u00eds. La lucha con\u2026 "},
{"texto": "En el marco de la #ConsultaPopularEc el presidente @Lenin Moreno afirma que la consulta popular \"no tiene ganadores\u2026 "},
{"texto": "En los medios dicen que @Lenin derrot\u00f3 a @MashiRafael.\nSer\u00e1 que as\u00ed se llama a toda la banda delincuencial en la qu\u2026 "},
{"texto": "Menos Manabi.  Los mismos q te llevaron al triunfo ahora te rechazan @Lenin #LeninTraidor "},
{"texto": "- Ya viste los resultados parciales de la consulta???\n\n-...\n\n#SuperBowlSunday "},
{"texto": "@MashiRafael Demente"},
{"texto": "Cumpliendo con agenda de trabajo junto al Presidente @Lenin Moreno, en este importante d\u00eda para la democracia del E\u2026 "},
{"texto": "#EcuadorDijoSI #ParaQueNoVuelvanLosCorruptosAlPoder @Lenin @marialevicuna @eliastenoriom @edissongarzong\u2026 "},
{"texto": "- Ya viste los resultados parciales de la consulta???\n\n-...\n\n#SuperBowl "},
{"texto": "Bueno, ahora s\u00ed, @Lenin los ecuatorianos queremos que le retire las prebendas de las que a\u00fan goza @MashiRafael  y q\u2026 "},
{"texto": "Exacto est\u00e1 consulta fue para decirle no va m\u00e1s la tendencia que por 10 a\u00f1os gobern\u00f3 el pa\u00eds y esto es para reflexi\u2026 "},
{"texto": "CNE 19:45: Resultados preliminares refer\u00e9ndum y consulta popular 2018 en Ecuador. "},
{"texto": "@MashiRafael Ya perdiste, nosotros somos m\u00e1s!"},
{"texto": "@Lenin Moreno, durante un comunicado se\u00f1al\u00f3 que el resultado final ante esta #ConsultaPopular deber\u00e1 mantener a la\u2026 "},
{"texto": "@ramirogarciaf @MashiRafael @cnegobec Le mano con  cepillin de pozo"},
{"texto": "@MashiRafael  "},
{"texto": "@MashiRafael Este hp es m\u00e1s caretuco que la ex diciendo que no es lo que uno piensa cuando la ven en pleno acto sex\u2026 "},
{"texto": "CORRUPTO @MashiRafael, te comparto el mensaje del @DrRobertoLopez2 "},
{"texto": "Y ahora...  y ahoooraaaaa @MashiRafael ? Pillo, mentiroso y maric\u00f3n ! Mala combinaci\u00f3n"},
{"texto": "En pleno #superbowl2018 @Lenin celebra as\u00ed los #Resultados2018 "},
{"texto": "@Lenin Moreno, durante un comunicado se\u00f1al\u00f3 que el resultado final ante esta #ConsultaPopular deber\u00e1 mantener a la\u2026 "},
{"texto": "Haber aqui hay q pensar en lo que se ha aprobado mediante la consulta, el contenido d las preguntas muchos no lo sa\u2026 "},
{"texto": "\u00a1Fuiste! \ud83d\udc4b\n#EcuadorSaleAVotar"},
{"texto": "Un domingo de consulta popular \ud83d\udcaa\ud83d\udc4c\ud83d\udc4dsin novedad \u270d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude4f en guayaquil Sur "},
{"texto": "@MashiRafael durante el primer a\u00f1o de gobierno de @Lenin ha sufrido todo lo que sufri\u00f3 la oposici\u00f3n durante los \u00falt\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Adi\u00f3s, esto genera su odio que dio paso a un pa\u00eds dividido, adem\u00e1s de tanta corrupci\u00f3n que ha sido com\u2026 "},
{"texto": "Bueno bueno... que empiecen las pataletas de Mashi, paliza!"},
{"texto": "@lolacienfuegos @Lenin @LassoGuillermo @jaimenebotsaadi @abdalabucaran @daloes10 @janethinostroza @Martinminguchi\u2026 "},
{"texto": "@shanderjam @MashiRafael Oye borrego cara de tuco cierto q ma\u00f1ana terminas preso por c\u00f3mplice, encubridor o actor i\u2026 "},
{"texto": "\"Nunca m\u00e1s pol\u00edticos ni empresas corruptas.., nunca volver\u00e1n los viejos pol\u00edticos\", dice el presidente @Lenin tras\u2026 "},
{"texto": "Ahora si todos esos borregos vayan comprando ticket con destino a B\u00e9lgica a que sigan llorando @MashiRafael por nunca m\u00e1s va a volver"},
{"texto": "Gracias Sr Presidente @Lenin sus palabras llegan al coraz\u00f3n.."},
{"texto": "@GrinchRebelde @MashiRafael Pueden irse juntos."},
{"texto": "@ResistenciaCEc @CanalUnoTv @MashiRafael #CorreaNuncaMas"},
{"texto": "Presidente @Lenin se pronuncia respecto a los resultados de la #ConsultaPopular2018 "},
{"texto": "@MashiRafael Cuantas veces manipulo las elecciones"},
{"texto": "Ya eres parte del pasado ..\n\n@MashiRafael"},
{"texto": "@MashiRafael , l\u00edder de la @EcuadorRC ,  se pronuncia sobre los resultados de la #ConsultaPopular2018 .\u2026 "},
{"texto": "Confiamos en que se respete el derecho del soberano expresado en este proceso democr\u00e1tico de consulta y refer\u00e9ndum\u2026 "},
{"texto": "@verasarauz @CarlosVerareal @FiscaliaEcuador @MashiRafael En Guayaquil tiene su basti\u00f3n seg\u00fan el"},
{"texto": "Esta es la realidad de la consulta y refer\u00e9ndum en el pais. "},
{"texto": "@CrudoEC @MashiRafael La hueviza le encant\u00f3. Si por \u00e9l fuera, que siga la campa\u00f1a."},
{"texto": "@Lenin Viva la Democracia Sr Presidente. Pero ahora le toca a Ud sacar de su entorno a todos los correistas deshonestos"},
{"texto": "@CynthiaJalonV @Lenin Eso espero."},
{"texto": "@Lenin No se ve bien presidente que est\u00e9 al lado del se\u00f1or Serrano cr\u00e9ame es indignante"},
{"texto": "As\u00ed es!!!\n @Lenin hoy empieza la lucha, el si a la consulta, hoy #4F es ahora el si a hacer lo que los ciudadanos e\u2026 "},
{"texto": "Soundtrack de las #ConsultaPopular2018\nde parte del Halftime del #SuperBowl.\nHola @MashiRafael\n\n"},
{"texto": "@MashiRafael Que tienes 15 a\u00f1os \u2753"},
{"texto": "Me informan que en la siguiente temporada de The Walking Dead va a estar @MashiRafael"},
{"texto": "@MashiRafael Basura humana !!"},
{"texto": "Lo mismo pens\u00e9, muchos ecuatorianos no sab\u00edan el contenido de la consulta y refer\u00e9ndum . Hay q ser objetivos y clar\u2026 "},
{"texto": "Gran aclaratoria, pero cuentenle eso al Mashi para que lo tenga clarito!!!! "},
{"texto": "Bueno  @Lenin ya se acabaron las preguntas y la consulta .... Ahora S\u00cd a trabajar y cumplir con el pa\u00eds ... A poner\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael l\u00e1rgate hijo de puta Ojal\u00e1 te estrelles"},
{"texto": "@MashiRafael que te sintonice tu marido la agui\u00f1aga y los Alvarado mam\u00e1 verga"},
{"texto": "Los viejos pol\u00edticos no volver\u00e1n... los j\u00f3venes son el futuro.\nPaliza al NO!\n#Resultados2018\n@Lenin "},
{"texto": "@Lenin Arrecho profesor X"},
{"texto": "@MashiRafael Maldita Rata.. Ser\u00e1 mejor q hullas a B\u00e9lgica.. antes de que entren a huevo y te maten a piedras !! "},
{"texto": "@_Joham_ @Mrs_fahrenheit_ No puedes comparar una consulta con una elecci\u00f3n de candidatos \u00bft\u00fa crees que Correa sacar\u2026 "},
{"texto": "La victoria electoral de la Consulta Popular es celebrada por @Lenin. \n\nTambi\u00e9n por @jorgeGlas ya que fueron elegid\u2026 "},
{"texto": "Hoy gan\u00f3 el chanchullo y la cancha inclinada. Nunca vi algo as\u00ed. @Lenin "},
{"texto": "@MashiRafael Ja ja ja a llorar la al monte @MashiRafael no te queremos por favor esfumate desaparece andate sal de aqui"},
{"texto": "@Arturo_M13 No tiene nada q ver...fue un voto rechazo a @Lenin"},
{"texto": "@flopezmo @CarlosVerareal @GabrielaEsPais @Lenin @JohnTown_ @luisevivanco @indignado_ecu @elapestado India mal parida"},
{"texto": "Uy si... ahora comento sobre el #HalftimeShow, porque ya vi los resultados de la consulta popular \ud83d\ude44 #Noveleros"},
{"texto": "Tu eres mi presidente @Lenin... #Traidor"},
{"texto": "@Lenin Que tristeza  siento en este momento ser Ecuatoriana porque le dieron el triunfo a un traidor"},
{"texto": "Las tres preguntas de la #ConsultaPopular2018 que @MashiRafael pele\u00f3 registran promedio que supera el 35%.\nEscrutad\u2026 "},
{"texto": "@Lenin @IESSec Pues entonces actuar antes q los pajaros salgan volando"},
{"texto": "Con respecto a la consulta de hoy ahora toca ver que pasa ma\u00f1ana ojal\u00e1 mejore el pais"},
{"texto": "@PATRICIOCARRIL6 @CrudoEC @Lenin Es dura la tarea, pero no imposible, vamos a erradicar a estos corruptos!!!"},
{"texto": "@MashiRafael Va ganando en las amplias pistas de la chuchetumadre ! Ladr\u00f3n, mentiroso y maricon... a llorar al parque"},
{"texto": "Un mont\u00f3n la verdad... si se llegara a lanzar para alcalde de Gye @MashiRafael... estar\u00eda dura la cosa \ud83d\udc4a "},
{"texto": "@Lenin #Resultados2018 |El mandato ciudadano es el principal camino para construir el Ecuador que todos queremos. G\u2026 "},
{"texto": "@Lenin @teleSURtv no cante victoria todavia sr. q. a ud. se le vienen dias muy negros, pongale un motor a esa silla."},
{"texto": "@Profe_Mark @MashiRafael Estoy de acuerdo. La cosa tambi\u00e9n es que los ecuatorianos fuera de Ecuador no est\u00e1n influi\u2026 "},
{"texto": "@GuerrerosDig_RC @cnegobec @OEA_oficial @unasur @MashiRafael @ForoNacMujeres Chupalo"},
{"texto": "Ahora  si conchetumadre largate @MashiRafael dejaste un pais lleno de odio y hoy lo vamos a recuperar la gente no t\u2026 "},
{"texto": "@Lenin Bueno despu\u00e9s del SI cual es el plan?"},
{"texto": "@kevings80 @davidaguirre1 Se\u00f1or la gente vota por un planteamiento era @Lenin S\u00cd o @MashiRafael NO muchos no necesa\u2026 "},
{"texto": "@kevings80 @davidaguirre1 @Lenin @MashiRafael @GabrielaEsPais @marcelaguinaga T\u00edpica respuesta del correista el ins\u2026 "},
{"texto": "@Lenin Espero que no est\u00e9n los Bucar\u00e1m los Guti\u00e9rrez con alg\u00fan poder en el estado, as\u00ed como le quitaron el apoyo a\u2026 "},
{"texto": "@Lenin Hoy inici\u00f3 el cambio #EcuadorDijoS\u00ed es hora de que los j\u00f3venes asuman este nuevo reto."},
{"texto": "Otra frase del que un d\u00eda fue: \n\u201cQuieren ganar a la brava, lo que no ganan en las urnas\u201d...y ahora @MashiRafael ?\u2026 "},
{"texto": "@Lenin  "},
{"texto": "@arcarik @MashiRafael Pide prision para Nebot. Abdala y todos los que han tenido un puesto de autoridad. Si quieres\u2026 "},
{"texto": "@arcarik @MashiRafael Feriando el dinero q haras? Lees? Crees q la prensa es imparcial? Ja ja ja febrero tiene 31 dias"},
{"texto": "Gracias Manab\u00ed. La Patria resucitar\u00e1. #YoVotoNO #NOALaTrampaMoreNO "},
{"texto": "#ConsultaPopular2018 | @mfespinosaEC: \"El presidente @Lenin nos ha pedido \u00e9tica y manos limpias\"."},
{"texto": "Que pena @MashiRafael q ya no sigas robando de pronto puedes postularte para alcalde de #bruselas "},
{"texto": "@MashiRafael Hasta hoy te comento sobre tus falacias pol\u00edticas y econ\u00f3micas, quedo pendiente de la justicia para ti\u2026 "},
{"texto": "@dhanna El propuso la consulta en su plan de gobierno, con la mayor\u00eda de preguntas similares."},
{"texto": "Ecuador y el mundo lo sabe. @MashiRafael es el pol\u00edtico m\u00e1s importante de es hermoso pa\u00eds. TODOS juntos y revueltos\u2026 "},
{"texto": "El SI gana con autoridad, el 70% de la poblaci\u00f3n se inclin\u00f3 a favor de la consulta. Las preguntas 1, 2, 3 y 6 ten\u00eda\u2026 "},
{"texto": "@Dantelo70 @Lenin @MashiRafael @35PAIS @EcuadorRC  "},
{"texto": "@Patrici02306665 Y @Lenin lo sabe !"},
{"texto": "#ConsultaPopular2018 | @mfespinosaEC: \"La aprobaci\u00f3n de la gesti\u00f3n del presidente @Lenin es m\u00e1s alta que el porcent\u2026 "},
{"texto": "@pdiaz1977 @fcorderoc No se demoraron, ya sab\u00eda que iban a decir que el 30% era puro amor \u2764\ufe0f a .@MashiRafael \ud83d\ude44!  #QuePobreza!!!!"},
{"texto": "@ramirogarciaf @MashiRafael @cnegobec Si fuera Lasso o P\u00e1ez, seguro."},
{"texto": "@dhanna Es probablemente porque \u00e9l ha manifestado ser el propulsor de la consulta."},
{"texto": "@omarmaluk @Lenin Totalmente de acuerdo, creo que con todos los poderes ahora si se va a dedicar a perseguir a todo\u2026 "},
{"texto": "@Patrici02306665 @Lenin Tambi\u00e9n el @MashiRafael pero dir\u00e1n que siguen siendo fuerza...est\u00e1n jugando a resurgir el a\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael prep\u00e1rate para visitar a @JorgeGlas por largo tiempo. #CorreaNuncaMas"},
{"texto": "@MashiRafael Eso gritaba la gente en la \u00faltimas elecciones presidenciales. Qu\u00e9 se siente?"},
{"texto": "\u201cPlantear y defender la consulta no era un c\u00e1lculo pol\u00edtico, siempre fue una responsabilidad democr\u00e1tica\u201d\u2026 "},
{"texto": "La consulta fue la v\u00eda inmediata que tuvo el gobierno para ganar legitimidad ante crisis partidista interna, ahora\u2026 "},
{"texto": "@PonceDeLeonEC @Lenin @TurismoEc @CarlosJLarrea @LeninistasEC @VamosLenin Siga adelante Doctor Ponce..!! Potenciemo\u2026 "},
{"texto": "Corre\u00edstas llorando que la consulta es inconstitucional y blablabla...\n\nAhora saben c\u00f3mo nos sentimos cuando nos me\u2026 "},
{"texto": "Jajajajajaja @MashiRafael "},
{"texto": "Los violadores existen y tienen familia...ah\u00ed est\u00e1n los NO de la consulta "},
{"texto": "@fdavaloso @PonceDeLeonEC @Lenin @TurismoEc @CarlosJLarrea @LeninistasEC @VamosLenin Le quiero mucho a mi doctor ..\u2026 "},
{"texto": "@cholucon No lo entiendes?  Es un voto en contra de Lenin y su consulta anticonstitucional.  Son o se hacen?"},
{"texto": "@fdavaloso @PonceDeLeonEC @Lenin @TurismoEc @CarlosJLarrea @LeninistasEC @VamosLenin As\u00ed es..!! Todos remando para\u2026 "},
{"texto": "El espa\u00f1ol ha sido periodista cubriendo la consulta popular, he hablado de pol\u00edtica internacional una hora. No pude\u2026 "},
{"texto": "@MeDicenFlaca10 Es la ley seca y todos estamos expectantes de la consulta... otro fds seguro hay DEGENERACI\u00d3N!!! pero hoy no :("},
{"texto": "@Dantelo70 @SomosMasEc @EcuadorRC @MashiRafael Bien @MashiRafael perdiendo se gan\u00f3, que bueno porque ahora no le qu\u2026 "},
{"texto": "@Dantelo70 @SomosMasEc @Lenin @MashiRafael @35PAIS @EcuadorRC Felicitaciones"},
{"texto": "@MashiRafael listos para formar fila en la construcci\u00f3n del nuevo movimiento, avisen hora, d\u00eda y lugar y ahi estaremos."},
{"texto": "@eloyduran26 @MashiRafael Bien raro.  Los venezolanos que llegan a mi pa\u00eds y que por cierto son vecinos en los Sauc\u2026 "},
{"texto": "@arcarik @MashiRafael Bah!!! "},
{"texto": "@dannybarce85 @MashiRafael De tal palo tal astilla."},
{"texto": "@josearamire @MarcoAnibal @MashiRafael Si claro como No, periodista tenias que ser."},
{"texto": "@MashiRafael Si fuera contra la corrupci\u00f3n ya ese tipo mediocre de bucaram ya debe de estar preso pero no lo est\u00e1"},
{"texto": "@MashiRafael RC tu era historia. Pero historia triste vergonzosa."},
{"texto": "@DanielVivasEC @eloyduran26 @MashiRafael Yo los veo en las esquinas vendiendo jugos o dulces y todos andan bien vestidos..."},
{"texto": "@Lenin Fraude"},
{"texto": "@Lenin Igual nunca haces nada por el pa\u00eds, cada vez nos decepcionas m\u00e1s"},
{"texto": "Pues hoy no me dejaron entrar a mi trabajo gracias a la gran visita del Mashi, le dieron prioridad a la entrada de\u2026 "},
{"texto": "@Lenin @MashiRafael sac\u00f3 lo mismo que t\u00fa en la primera vuelta. El voto duro se te fue. Los q te apoyan lo hacen por\u2026 "},
{"texto": "@AliciaMantilla @Lenin Esa es!"},
{"texto": "Amigos socialistas... Esto es lo que la pregunta 3 va a evitar. \n\nPero ya ma\u00f1ana se va @MashiRafael gracias al fisc\u2026 "},
{"texto": "@Lenin  WALTER Spurrier, ALBERTO DAHIK, Abel Pachano,\nPablo Lucio PAREDES, JORGE Ortiz son personas honorables capa\u2026 "},
{"texto": "Todo es un  SHOW burlesco mientras contin\u00fae la @FiscaliaEcuador mandada por correa y @Lenin mantenga en su gobierno\u2026 "},
{"texto": "De todos estos tiene que salir @Lenin si quiere gobernar los correistas son de doble filo "},
{"texto": "Salida de @MashiRafael de la @FiscaliaEcuador en #Guayaquil. (Video de Ernesto Guevara. @LaKolmenaEC ) "},
{"texto": "El Presidente @MashiRafael que se eterniz\u00f3 en el coraz\u00f3n de un pueblo. Eso jam\u00e1s nos los podr\u00e1n arrebatar.\u2026 "},
{"texto": "#Tarot  #Telef\u00f3nico  consulta en directo  Todo puede ir a mejor cuando tienes alguien en quien\u2026 "},
{"texto": "Si vamos a gastar en otra consulta, mejor gastemos en elecciones para los miembros de @CPCCS temporal. M\u00e1s transpar\u2026 "},
{"texto": "@JohnTown_ @Lenin As\u00ed es, cabe aplicar, aqu\u00ed no hay medias tintas"},
{"texto": "Magistral : \u00a1Como siempre muy ilustrativa las intervenciones del expresidente Economista   @MashiRafael !\u2026 "},
{"texto": "Ojal\u00e1 que no sea cambio de gabinete...de belleza @Lenin \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb "},
{"texto": "[AGENDA DE MEDIOS] @PaolaPabonC hablar\u00e1 ma\u00f1ana 5 de febrero a las 7:30 am sobre los resultados de la consulta popul\u2026 "},
{"texto": "@EcuaPoll @MashiRafael Correa 36% y 41% Guayaquil f\u00e1cil pone en la Alcalde "},
{"texto": "@Lenin Asi es pero el si es para botarles a todos los malandros y reestructurar los poderes publicos ahhhh y hacer\u2026 "},
{"texto": "@AsiEsChristian @CNEL_EP @MashiRafael Ningun lo extra\u00f1an si la misma huevada a sido siempre..."},
{"texto": "La voluntad del pueblo se respeta y debe ser considera inmediatamente @Lenin "},
{"texto": "@martharoldos @alabella2586 @MashiRafael que dijistes cuando bucaram se fue con 11 sacos yute full de dinero"},
{"texto": "NOOOOOOOO!!! Todos son pol\u00edticos , @Lenin @LeninistasEC QUE COMO DIJO LA GENTE EN LA CONSULTA \u201c QUE NO SEAN POL\u00cdTIC\u2026 "},
{"texto": "@Diego_Hartfield @LuciaRBosch buenos d\u00edas, una consulta van a transmitir el ATP 250 de Quito por Directv ?... Saludos"},
{"texto": "@ComercioExtEc @CampanaPablo La visi\u00f3n del presidente @Lenin de dar apertura y abrir el mercado del Ecuador es muy\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael No no es un tuit es una conversaci\u00f3n de WhatsApp que alguien la ha filtrado genio."}
]
