[
{"texto": "@PaolaCabezasC @MashiRafael @EcuadorRC @Herederos_RC @ElReGioEc @ForoNacMujeres @VamosPatriaEc @GuerrerosDig_RC\u2026 "},
{"texto": "@dorissoliz @MashiRafael "},
{"texto": "@PatricioMery @Dantelo70 @MashiRafael @SofiaEspin35 @teleSURtv @ActualidadRT @marcelaguinaga @marcelaholguin "},
{"texto": "@EnlaceEcDigital @MashiRafael @marcelaholguin @SofiaEspin35 @MauricioProanio @pameaguirre1 @SomosMasEc\u2026 "},
{"texto": "@marcelaguinaga @Tropicana_ec @EcuadorRC @MashiRafael @RCMGuayas Los agradecidos somos m\u00e1s \n"},
{"texto": "@MashiRafael Los agradecidos somos m\u00e1s.\n"},
{"texto": "@solbuendia @MashiRafael @florcis_paredes @LidiceLarrea @Dantelo70 @maba2050 @ALEXANDRAESTELA @GuerrerosDRCs\u2026 "},
{"texto": "@miluchasocial @fanderfalconi @Lenin @JennyTapiaM1 @Christian_PV @wilmer_umajinga @santoscarrera7 @JovenesJacinto c\u2026 "},
{"texto": "El Colmo...\n\n#FueraLeninFuera \n#ConsultaMa\u00f1osa \n#ConsultaMentirosa \n#7VecesNO"},
{"texto": "@Lenin @Salud_Ec @InclusionEc @Riesgos_Ec @ViviendaEc Parece travesura de su asesor Duran Barba.Ser\u00eda terrible. Per\u2026 "},
{"texto": "@Lenin @navasveracesar Esa petici\u00f3n la realiz\u00f3 el expediente Rafael Correa Delgado solo estaba en tr\u00e1mite otro bane\u2026 "},
{"texto": "@LeninistasEC @Lenin  "},
{"texto": "@VamosLenin @Lenin  "},
{"texto": "@LouRomery @VamosLenin @Lenin  "},
{"texto": "@ResistenciaCEc @Lenin @MashiRafael Falseta el traidor "},
{"texto": "Desde @radiosonorama \u201cLa consulta popular es \u00fanicamente del ciudadano. Todos los colectivos sociales est\u00e1n informan\u2026 "},
{"texto": "@AniMeGalarza @MashiRafael Los juristas Ochoa, Soliz, Hernandez y Pab\u00f3n q asesoran al ignaro capo, dir\u00e1n que est\u00e1 h\u2026 "},
{"texto": "Acompa\u00f1amos al presidente @Lenin en gran concentraci\u00f3n de respaldo a la #ConsultaPopular en la ciudad de #Cuenca. L\u2026 "},
{"texto": "@marcelaholguin @MashiRafael Las mentes sometidas haciendo aspaviento de su sumisi\u00f3n y apropi\u00e1ndose de quien las apropi\u00f3!!!"},
{"texto": "@MashiRafael @JuanPazyMino @ALBERTOACOSTAB\nLos birreguitos descarriados estan volviendo al redil.. BIEN ALBERTO fel\u2026 "},
{"texto": "@MauricioRodasEC @Lenin @MunicipioQuito Este proyecto es muy digno y bueno para los m\u00e1s necesitados ojal\u00e1 se puedan entregar muchas m\u00e1s \ud83e\udd17"},
{"texto": "@MilitanciaQuito @SuperEcua @Lenin Yo votar\u00e9 7 veces no... "},
{"texto": "@MashiRafael #7VecesSi"},
{"texto": "@willitomosquera @MashiRafael @Lenin @caanmichelena Cual verdad?  La de los teaidores?  No estan todos los medios p\u2026 "},
{"texto": "@piadelosreyes @Lenin El, la hija, la esposa cuantica, el yerno etc! CON SUELDITOS en Francos suizos. Eso noooo es\u2026 "},
{"texto": "Pedimos que @interiorgob confirme esta noticia @CancilleriaEc @Presidencia_Ec. @Lenin @raulclementelh MIENTEN! OJO\u2026 "},
{"texto": "Ser\u00e1 verdad? Ser\u00eda bueno que @Lenin lo desmienta o lo corrobore; no m\u00e1s enga\u00f1os!!! "},
{"texto": "@MashiRafael Da verguenza ver a LARREA con su plantaje de MAFIOSO HACER PROPANGA POR ESTE INEPTO DEBE NO TENER DINE\u2026 "},
{"texto": "@Presidencia_Ec @Lenin Mentiroso farsante Agua para Todos esperen en todas las ciudades ofrece lo mismo no cumple s\u2026 "},
{"texto": "@RCQUITODC @MashiRafael @EcuadorRC @bellhermosa @solbuendia @SoledadBenitezQ @LuisReinaCh @GabrielaEsPais\u2026 "},
{"texto": "@RCQUITODC @MashiRafael @EcuadorRC @bellhermosa @solbuendia @SoledadBenitezQ @LuisReinaCh @GabrielaEsPais\u2026 "},
{"texto": "@Lenin @Lenin es un gran maestro del di\u00e1logo y la entrega con vocaci\u00f3n de servicio "},
{"texto": "@MashiRafael Nadie habla de ciencia sino de experiencia. En su caso sabe de nemoria como funciona la corrupci\u00f3n xq\u2026 "},
{"texto": "@fevillavicencio @MashiRafael @FiscaliaEcuador EL PUEDE ABANDONAR EL PAIS Y REGRESAR CUANDO CREA NECESARIO QUIEN ER\u2026 "},
{"texto": "Base de datos del plan \"Toda una vida\" fue hackeda dando informaci\u00f3n maliciosa a los m\u00e1s de 40 mil beneficiarios, dice @Lenin"},
{"texto": "@Presidencia_Ec @Lenin De que campa\u00f1as desinformacion y ataques dice que rechaza cuando EL HA SIDO EL UNICO NEGATIV\u2026 "},
{"texto": "@lepantox @MashiRafael Alvarado mejor estate calladito. Te conviene estar escondidito no vayan a comenzar a investigat"},
{"texto": "@GuayacoBatraci @oro_negro26 @rafael_mjc @subcero7ec @janethinostroza @MashiRafael @FAlvaradoE @marcelaguinaga\u2026 "},
{"texto": "@EddiChonero1 @Lenin @Presidencia_Ec @PoliciaEcuador @EcuadorRC @RicardoPatinoEC @pameaguirre1 @Dantelo70\u2026 "},
{"texto": "@EcuadorRC @Exisandre @ForoNacMujeres @MashiRafael @ecuainm @lduranaguilar @SomosMasEc @DilesNo_ec  "},
{"texto": "@marisusivr @ElReGioEc @GuerrerosDig_RC @Lenin @SomosMasEc @EcuadorRC @ForoNacMujeres @teleSURtv @PresiDeTodos\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Jajajja ahora sufre Porq no es ud quien est\u00e1 repartiendo los millones, Porq no le va a tocar su tajada\u2026 "},
{"texto": "@paopaomilahaya @DemocraciaaSI @MashiRafael Si y por eso si para q Correa no vuelva m\u00e1s a este pa\u00eds!!!!"},
{"texto": "Autoridades de control que sean del pueblo y respondan al pueblo en la pregunta 3, a la consulta #DileS\u00edAlFuturo\u2026 "},
{"texto": "@LMRuminahui @MashiRafael @virgiliohernand @CRuminahui @EcuadorRC @pichinchadileno @ORGSOCIALAP @solbuendia\u2026 "},
{"texto": "#ElPresidenteInforma\n#ElPresidenteDesinforma\nCu\u00e1ntico Falseta @Lenin "},
{"texto": "@MashiRafael ja ja ja ja usted gastaba mucho mas, ahora q esta todo en contra ahora si esta mal??? q maldita doble moral!!!!! sinverguenza"},
{"texto": "@CdPichincha @Mario_Ecuador @jimmyjairala @Lenin @el_telegrafo @tinocotania @ESTEFANIESPIN @EcuavisaInforma\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael MASHI RUNTU P'ITISQA = compa\u00f1ero huevo roto. Jajajajajaja"},
{"texto": "\u00bfC\u00f3mo se compran seguidores falsos en @Twitter ? -@Lenin"},
{"texto": "@Alfresarpo Que tipo para desagradable este Correa. Las palabras c\u00ednico y enfermo le quedan cortas @MashiRafael\u2026 "},
{"texto": "@andresvernaza1 @MashiRafael S\u00f3lito se pone el pie, lease se \"desinfla una rueda\". El #pastusoloco Lenin Moreno"},
{"texto": "@fanderfalconi #M\u00e1sUnidosM\u00e1sProtegidos decimoa S\u00cd a la consulta popular, por un Ecuador m\u00e1s democr\u00e1tico"},
{"texto": "@GuerreroDLaVrdd @IjscerecedaIvn @SerranoGeo @Maria_PaulaEC @MashiRafael @MashiCorrea Por que se enfocan en TODO no\u2026 "},
{"texto": "@URUECU1982 @Santgor @MashiRafael No entiendo que tiene que ver cuanta gente sigue una cuenta con opinar algo real?"},
{"texto": "@Leo_Caleb_M @URUECU1982 @Santgor @MashiRafael Y por que todo no? Se ve que a usted nunca le ha afectado lo de la v\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael S\u00ed a todas las preguntas de la consulta,  para que nunca m\u00e1s vuelva todo el autoritarismo,  la violaci\u2026 "},
{"texto": "@alvaradorosana @Lenin Rid\u00edculo! Mi pedido!  Esto se est\u00e1 tramitando desde hace algunos a\u00f1os... Desde que Colombia\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael S\u00f3lo de ver la caterva de delincuentes que est\u00e1n por el si da asco, todos los antiguos saqueadores del\u2026 "},
{"texto": "@paopaomilahaya @DemocraciaaSI @MashiRafael Doble alma saqueadores del pueblo todo Nooooooo."},
{"texto": "@MauricioProanio @MashiRafael @GabrielaEsPais @solbuendia @EstebanMeloG @virgiliohernand @SomosMasEc\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael ex ex ex"},
{"texto": "Absoluta y totalmente. La elecci\u00f3n de @Lenin termin\u00f3 siendo mejor que si hubiese ganado @LassoGuillermo "},
{"texto": "@fevillavicencio @MashiRafael @FiscaliaEcuador Es necesario impedir que RC SALGA DE ECUADOR,debe explicar:comercial\u2026 "},
{"texto": "es en serio @Lenin no juegue con nuestra inteligencia #MeRobasteMiVoto @marcelaguinaga @MashiRafael "},
{"texto": "@ecuadoraltivo @GabrielaEsPais Por favor publiquen donde est\u00e1 Mashi hoy por la tarde  para acompa\u00f1arle"},
{"texto": "Comunicarte con @CancilleriaEc para una consulta puede tomarte un d\u00eda y no te paran bola #p\u00e9simatencion #soloquieromicedula"},
{"texto": "\u00bfConoces las preguntas oficiales para refer\u00e9ndum y consulta popular 2018? \nM\u00e1s detalles en: "},
{"texto": "@PatricioMery Gracias Pato \ud83e\udd86 muy interesante tu art\u00edculo.. seguimos adelante @MashiRafael \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a"},
{"texto": "@mercurioec Presidente @Lenin junto a la Canciller y el ministro de Hidrocarburos, Carlos P\u00e9rez, presenta a inversi\u2026 "},
{"texto": "@raulclementelh @Lenin @cendemocratico @frentesomosec @jimmyjairala @marialevicuna @VamosLenin @LeninistasEC "},
{"texto": "@LeninistasEC #Manab\u00edDiceS\u00ed a la consulta del pueblo y sus portavoces"},
{"texto": "Por un pa\u00eds, progresista, socialista y solidario.\n@Lenin "},
{"texto": "Asamble\u00edsta Carlos Viteri Gualinga solicita a Corte Constitucional que haga p\u00fablico dictamen sobre consulta popular\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael \nDe los creadores de: \"S\u00ed hice le deber pero me olvid\u00e9 en la casa\" - llega: \"Nos robaron la base de da\u2026 "},
{"texto": "@Lenin Al fin algo bueno que estas haciendo"},
{"texto": "Osea cualquier persona que tenga 2 dedos de frente sabe que se debe respaldos para su informaci\u00f3n @Lenin  se supone\u2026 "},
{"texto": "Ese \"nos robaron la bdd\" de @Lenin es como el \"no nos llego el correo con los requerimientos funcionales\" de un pro\u2026 "},
{"texto": "@LeitoT2 @MashiRafael Eso quicieran"},
{"texto": "@Lenin aplique la f\u00edsica cu\u00e1ntica para poder tener un buen trato, o mejor a\u00fan c\u00e1nteles. #RefineriaParaManabi\u2026 "},
{"texto": "@Lenin Y....???"},
{"texto": "El pueblo ecuatoriano espera q el gobierno inicie el enjuiciamiento de correa luego de las denuncias de corrupci\u00f3n q hiciera @Lenin"},
{"texto": "A\u00f1o 2020:  Si no se robaban la base de datos del maravilloso plan Toda una vida, si hubi\u00e9ramos hecho al menos unas 100 casitas.\n@Lenin"},
{"texto": "No sean GILES, el mashi pag\u00f3 su casa en sucres. \nSi o que @MashiRafael?"},
{"texto": "@Lenin @35PAIS Digamos no y 7 veces no jam\u00e1s este puede cambiar nada no tiene ni la capacidad tampoco voluntad buen\u2026 "},
{"texto": "A\u00f1o 2020: Si no se robaban la base de datos del maravilloso plan Toda una vida, si hubi\u00e9ramos hecho al menos unas 100 casitas.\n@Lenin"},
{"texto": "@babadmerchan @Lenin Lastre para el pa\u00eds es pagarle por desinformar cuando su funci\u00f3n es precisamente la opuesta."},
{"texto": "@MashiRafael desde antes de llegar al poder, has tenido amor al dinero, una casa de USD. 422.000,00, en la escritur\u2026 "},
{"texto": "Responde @MashiRafael, aunque no me sorprende tu viveza criolla, ladron "},
{"texto": "@AntonioPolit2 @solbuendia @MashiRafael @EcuadorRC @florcis_paredes @Dantelo70 @maba2050 @ALEXANDRAESTELA\u2026 "},
{"texto": "@teleamazonasec Culpa del canguil. Mire c\u00f3mo le suben el catastro a @MashiRafael de $136mil a m\u00e1s de $400mil para c\u2026 "},
{"texto": "@PaolaCabezasC @MashiRafael Jajajajajaja el primer paso es admitir jajaja"},
{"texto": "@yakuana @MashiRafael .@MashiRafael  preguntele a .@ppsesa su ex ministro y los mas de 30 invesrigaciones fiscales\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Hojal\u00e1 ya mismo entres a la c\u00e1rcel y vayas a estar junto al vidrio y hagan vida entre ladrones."},
{"texto": "@navasveracesar Entonces #TodoS\u00ed"},
{"texto": "Ah\u00ed est\u00e1!!! Las manos limpias??? @MashiRafael @GabrielaEsPais @Lenin @abdalabucaram @RicardoPatinoEC hasta en eso c\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael A usted no le habr\u00eda venido mal tener un poco de dignidad! Callar, despu\u00e9s de todo lo que sabemos, era\u2026 "},
{"texto": "Traducci\u00f3n: despu\u00e9s de la consulta, Moreno no me sirve m\u00e1s as\u00ed q har\u00e9 lo posible para desestabiliza al pa\u00eds o lo q\u2026 "},
{"texto": "@VicenteNunez4 @alvaradorosana @Lenin Esa se\u00f1ora lo que es Traidora hoy est\u00e1n con miedo ya que se ve en las redes s\u2026 "},
{"texto": "Farsa del inepto desgraciado @Lenin para no cumplir su oferta de campa\u00f1a con los pobres y humildes, casas, bonos, s\u2026 "},
{"texto": "@DefensoresRC @Lenin @LeninistasEC Yo no respaldo a traidores"},
{"texto": "@EcuadorRC @GabrielaEsPais @MashiRafael @ForoNacMujeres @SomosMasEc @DilesNo_ec Te respaldamos mashi"},
{"texto": "Veamos pues si cumple @MashiRafael y asiste al debate. "},
{"texto": "@mfespinosaEC que te haces, si ya tienen amarrada la consulta, desleales. El pueblo les juzgara"},
{"texto": "@GraceGuerra @miguel_garcia_d @teleamazonasec @MashiRafael Quieren buscarle la quinta pata al gato y no saben como\u2026 "},
{"texto": "Se dan cuenta!! este @MashiRafael es la mata de la corrupci\u00f3n,  como pudo gobernar alguien as\u00ed y atreverse a querer\u2026 "},
{"texto": "Estimad@s compa\u00f1er@s de twittear,hemos sido testigos de la traici\u00f3n de @Lenin a la Revoluci\u00f3n Ciudadana y a su l\u00edde\u2026 "},
{"texto": "@LassoGuillermo @AnderssonBoscan @FAlvaradoE @MashiRafael No entiendo, como le dan espacio a un demente; Sr Laso co\u2026 "},
{"texto": "@Richard51884114 @EcuadorRC @MashiRafael @LaRadioAsamblea @ForoNacMujeres @JRCPichincha @SomosMasEc @DilesNo_ec\u2026 "},
{"texto": "@LassoGuillermo @AnderssonBoscan @FAlvaradoE @MashiRafael RC primero debe INFORMAR A ECUADOR las fuentes y usos de\u2026 "},
{"texto": "@GraceGuerra @miguel_garcia_d @teleamazonasec @MashiRafael Ni punto de comparaci\u00f3n con el de Lucio, Abdal\u00e1 , Le\u00f3n,\u2026 "},
{"texto": "Casa llena en la @USFQ_Ecuador para escuche el debate sobre la consulta popular.\n#Democracia\u2026 "},
{"texto": "@OlmedoVive A parte de ladron sapo este miserable @MashiRafael"},
{"texto": "@CondorECUADOR @Lenin A LENIN MORENO LE ROBARON LA BASE DE DATOS         TODA UNA VIDA   LOS BUCARANES TRAIDOR MENTIROSO"},
{"texto": "@pedroauquilla1 @lourdestiban1 @DigameLcdo @MashiRafael No sea bruto aprende a hablar por lo menos se dice \"ind\u00edgenas\" borrego."},
{"texto": "@SomosMasEc @Lenin Que verg\u00fcenza..!!!! "},
{"texto": "@Presidencia_Ec @Lenin  "},
{"texto": "@LeninistasEC @Lenin  "},
{"texto": "@Presidencia_Ec @CarlosPerez_MH @CampanaPablo @Lenin  "},
{"texto": "@Presidencia_Ec @Lenin  "},
{"texto": "@AniMeGalarza @MashiRafael @janethinostroza Debe haber OLXeado las t\u00fanicas y birretes de Honoris Causa. Total a el\u2026 "},
{"texto": "@Presidencia_Ec @Lenin  "},
{"texto": "@Presidencia_Ec @Lenin  "},
{"texto": "\u00a1Que nadie se crea rey perpetu\u00e1ndose en el poder!\n\nEste 4 de febrero le decimos S\u00cd, #7VecesS\u00ed a la #ConsultaPopular\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Calla delincuente!!!!\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c"},
{"texto": "@Lenin Est\u00fapido quien va a invertir en un proyecto TAN DIFAMADO por los ministros, la prensa corruptay por ti mismo\u2026 "},
{"texto": "@Presidencia_Ec @Lenin JAJAJJA el cu\u00e1ntico reconoce lo que tenemos, pero antes dijo que eran pendejadas. Quien le entiende!"},
{"texto": "@fhercoral @Dantelo70 @CondorECUADOR @Lenin @AugustoBarreraG @MashiRafael No , en nuestro idioma mestizo es suficie\u2026 "},
{"texto": "@el_telegrafo @Lenin Que genio es este cu\u00e1ntico... Descubri\u00f3 el agua tibia. No sabe que hay buenos y malos empresar\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael ya l\u00e1rgate y no vuelvas!!!! "},
{"texto": "@lahistoriaec Es hora que a @MashiRafael dicte una medida de arraigo, para que este tipo que se llev\u00f3 el dinero del\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Oye pillo, no dec\u00edas que quer\u00edas que te prueben que no has robado dos ctvs.? Cu\u00e1nto signific\u00f3 lo que t\u2026 "},
{"texto": "@andesecuador @Lenin  "},
{"texto": "@Presidencia_Ec @Lenin @conadisecu @PlanTodaUnaVida @CasaParaTodosEP  "},
{"texto": "@ComunicacionEc @Lenin Una \u00e9poca de nepotismo mejor dicho de todo lo malo que podamos  imaginarnos.. "},
{"texto": "@MashiRafael EX....que no se te olvide. Sue\u00f1as con seguir siendo Presidente... Pero no, el pueblo ya despert\u00f3"},
{"texto": "@MashiRafael @corapesatelital  "},
{"texto": "@raguilarandrade @MashiRafael Yo tambi\u00e9n quer\u00eda, pero no tengo ni $3000 d\u00f3lar \ud83d\ude14"},
{"texto": "@DavilaAurelio @cecimiosotis Ah\u00ed te hablan, tramposo @MashiRafael"},
{"texto": "@Rengel_A_G @MashiRafael @CartasMesaTV @ActualidadRT @LuisCastroTV @EcuadorRC @solbuendia @BancadaRC_\u2026 "},
{"texto": "@Dantelo70 @MashiRoberto @Lenin @AugustoBarreraG @MashiRafael Sigue so\u00f1ando el pueblo ya despert\u00f3. 7\u20e3 Veces SI"},
{"texto": "@jcapelo2 @MashiRoberto @MashiRafael Sigue so\u00f1ando"},
{"texto": "@janethinostroza @MashiRafael  por eso caes mal hablas de buenas pr\u00e1cticas pero terminan haciendo lo contrario que responder\u00e1s de esto ?"},
{"texto": ".@MashiRafael ya se est\u00e1n virando, la consciencia o el c\u00e1lculo, pero ya dudan si le dicen si o le dicen no...\u2026 "},
{"texto": "@LassoGuillermo @AnderssonBoscan @FAlvaradoE @MashiRafael Pobre banquero averiguar\u00e1s cuanto vale una libra de pollo."},
{"texto": "@MashiRafael que sinverguenza que eres ladron "},
{"texto": "@CdPichincha @CartasMesaTV @LuisCastroTV @pabelml @Mario_Ecuador @PatricioAlarco2 @MashiRafael @Lenin\u2026 "},
{"texto": "\u00a1Que verg\u00fcenza! @MashiRafael este es el reflejo de #ElGobiernoM\u00e1sCorruptodelaHistoria. Dios saque a la luz todo lo\u2026 "},
{"texto": "\u00a1Que verg\u00fcenza! @MashiRafael este es el reflejo de #ElGobiernoM\u00e1sCorruptodelaHistoria. Dios saque a la luz todo lo\u2026 "},
{"texto": "@teleamazonasec @silvitabuendia Por eso andan desesperados en la campa\u00f1a por el NO a la consulta"},
{"texto": "@MauricioRodasEC @Lenin @MunicipioQuito Estan intimos cada uno miente al pueblo  mientras se vote en la Consulta Y\u2026 "},
{"texto": "@CristinaReyesec @MashiRafael Si no sabes la casa ya tenia mucho antes .con su trabajo .La tuya ya compraste y con\u2026 "},
{"texto": "@Lenin  Bur\u00f3cratas dorados n autos polarizado sin placa con baliza hasta cu\u00e1ndo? @PedritoExtranja @martharoldos @ramirogarciaf @tinocotania"},
{"texto": "@Presidencia_Ec @Lenin Si solo sirves a tu familia poniendoles en los pueblos de gobierno donde mas cobran.60 mil d\u2026 "},
{"texto": "Jajajaja rid\u00edculo de mierda jajajaja @Lenin \n\nAhora es payaso a nivel mundial !!! \n#Quito #Ecuador "},
{"texto": "@AniMeGalarza @MashiRafael @janethinostroza Y pregunten a pati\u00f1o de donde compro la casa en la isla mocoli y la cas\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Seg\u00fan \u00e9l est\u00e1 muy cara pagar 2700 d\u00f3lares habr\u00e1 pedido el vuelto"},
{"texto": "@miguel_garcia_d @GraceGuerra @teleamazonasec @MashiRafael Dime donde consigo casa de ese valor para ir a comprar"},
{"texto": "@CristinaReyesec @MashiRafael Pero cuando si ya sale corriendo al \u00e1tico. Debe tar tras las rejas antes del 4 de feb o se burlara de todos"},
{"texto": "@PatoZambranoR @Lenin @PSocialistaEc @mfespinosaEC @DelgadoSusacar @silviasalgadoan @FabianSolanoM @RonaldVerdesoto\u2026 "},
{"texto": "Y este gobierno cree que el pueblo es tan ignorante como el mismo Presidente @Lenin. \nVerg\u00fcenza nacional... "},
{"texto": "Un placer para el @PNUDEcuador apoyar al @Ambiente_Ec y al gobierno de @Lenin. "},
{"texto": "La manifiesta incapacidad del Presidente @Lenin pone en verg\u00fcenza no solo a nuestra polic\u00eda altamente calificada si\u2026 "},
{"texto": "Algunos tweets me suenan a desesperaci\u00f3n de \u00faltimo momento antes de la consulta"},
{"texto": "A la consulta MA\u00d1OSA dile NO!!!! "},
{"texto": "@JR_jarrin @Ppmerat @MashiRafael Y por qu\u00e9? Solo tiene q explicarlo y as\u00ed desmentir ... o ser\u00e1 verdad?"},
{"texto": "@Mi_AveFenix @BorisMantilla @LassoGuillermo @AnderssonBoscan @FAlvaradoE @MashiRafael Estimada Victoria, los expert\u2026 "},
{"texto": "Ya te pasas sinverg\u00fcenza @MashiRafael "},
{"texto": "Porque la ternura es la respuesta a todas las preguntas #7VecesS\u00ed \ud83d\udcaa\ud83c\udffc "},
{"texto": "@Lenin @MCarvajal_A @ElsyParodi @pabloalban4ever @mariaelenavalv9 @paocas19 "},
{"texto": "@Lenin @pabloalban4ever @AbrisZamo1 @paocas19 @IngJoshue "},
{"texto": "@fevillavicencio @Lenin @PolyUgarteG @Normita_Vallejo vuelven las mafias al @Salud_Ec, Gerente Andr\u00e9s Sotomayor cre\u2026 "},
{"texto": "@Byrman @panchogarces @teleamazonasec @MashiRafael La tiran\u00eda lo ha vuelto \ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a La d\u00e9cada Choreada Traidor Mitomano\u2026 "},
{"texto": "@vinizeta Mi apoyo a @vinizeta , es infame lo que te quieren montar, por el \u00fanico motivo #Lealtad al @MashiRafael saludos"},
{"texto": "@rociojucas @alvaradorosana @Lenin @marialevicuna @xavierenderica @ealbornozv @ECUnidoAzuay @MCarvajal_A\u2026 "},
{"texto": "@CancilleriaEc @mfespinosaEC @Lenin ! vengan  a invertir en el pa\u00eds m\u00e1s! Corrupto del mundo, donde no perdemos la e\u2026 "},
{"texto": "@CancilleriaEc @mfespinosaEC @Lenin Tapelen la boca al no bobo que tienen como presidente, cada estupidez aleja a l\u2026 "},
{"texto": "@Presidencia_Ec @Lenin Ja ja ja Lentin Moreno eres un mentiroso e ignorante por lo menos en econom\u00eda."},
{"texto": "@Pipo1178 @Lenin Yo no vote por lenin, como seguramente usted por borrega lo hizo, no penso, solo actuo y voto por\u2026 "},
{"texto": "@Lenin Esta cuenta debe ser una mas de algun troll.. su primera publicacion fue en campa\u00f1a de lenin, una borrega ma\u2026 "},
{"texto": "@LindaBeautyH @MashiRafael Andate a vivir a belgica con el ... o mejor a venezuela o cuba ya que son ejemplos dignos del socialismo"},
{"texto": "@LindaBeautyH @Friscu @Lenin Muchos no pensaron, siguieron como borregos las decisiones del inepto de correa"},
{"texto": "Por m\u00e1s que odie a @MashiRafael es lamentable que la prensa @teleamazonasec no contraste su informaci\u00f3n, el \u00fanico d\u2026 "},
{"texto": "La \u00fanica forma de eliminar a los dictadores es con nuestro pu\u00f1o y letra... por eso #7VecesSi "},
{"texto": "@CarlosAMontaner La \u00fanica forma de eliminar a los dictadores es con nuestro pu\u00f1o y letra... por eso #7VecesSi"},
{"texto": "@Polificcion La \u00fanica forma de eliminar a los dictadores es con nuestro pu\u00f1o y letra... por eso #7VecesSi"},
{"texto": "@Presidencia_Ec @Lenin No?  Y la estad\u00eda de la familia cu\u00e1ntica en GINEBRA? Y EL VIAJE DE COMPRAS DE TODA LA FAMILI\u2026 "},
{"texto": "@ScentWoman @MashiRafael @SonyMusicLatin Es verdadero ese documento? Busque en la cuenta de Twitter de\u2026 "},
{"texto": "@lepantox @MashiRafael Jajajajajajajaajaja"},
{"texto": "Pillo de \u00faltima cala\u00f1a, lo dijimos y nos persiguieron... #7VecesS\u00ed #DesmontandoMentiras "},
{"texto": "@MashiRafael grasiass Mashy porque tu distes  todo el  esfuerzo que pudistes  seque portu cuerpo camina la sangre\u2026 "},
{"texto": "@MashiRoberto Al margen de la consulta y refer\u00e9ndum de este domingo, realmente es preocupante cada vez que el Lenin\u2026 "},
{"texto": "@MashiRoberto El problema del Lenin @Lenin no es que sea mentiroso.... el real problema es que no tiene ni idea de\u2026 "},
{"texto": "@LuciFernandezR @silvitabuendia @CPCCS @Lenin @AlexisSanchezEC @amaurichamorro @apereznena @maba2050 @AntonioPolit2\u2026 "},
{"texto": "@LassoGuillermo @AnderssonBoscan @FAlvaradoE @MashiRafael Bueno ser\u00eda, hasta para que Lasso consolide su candidatur\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael PRESIDENTE, esto confirma y RECONFIRMA EL MIEDO QUE TE TIENEN, PORQUE ERES GRANDE, EL PUEBLO TE AGRADECE Y AMA..."},
{"texto": "La consulta popular es inconstitucional, no hay dictamen previo de la @CorteConstEcu.\nEl art\u00edculo 104 de la Constit\u2026 "},
{"texto": "@Presidencia_Ec @Lenin conjunto de siverguenzas morenistas tambien?"},
{"texto": "#YsiTePasaAti #NoAlTechoEnUtilidades @MinTrabajoEc @YSiTePasaATi_CT @raulclementelh @hectorgua7 @nayidlara @Lenin\u2026 "},
{"texto": "Esta consulta tiene dedicatoria, 60 millones para que @MashiRafael ya no pueda ser candidato. La pregunta dos inten\u2026 "},
{"texto": "\u201cEsta no es una consulta de  @MashiRafael por el NO, ni la de Moreno por el S\u00ed. Aqu\u00ed el pueblo debe decidir sobre p\u2026 "},
{"texto": "@lahoraecuador @Lenin Yo votar\u00e9 7 veces no no no no no no Moreno mentiroso y no "},
{"texto": "@MashiRafael Trofeos, de los evasores de impuestos!! corruptos sinverguezas!"},
{"texto": "#Peru #Landtour (#Lima #Cuzco #MachuPicchu) reserva ya, consulta tarifa a\u00e9rea \nmas detalles al\u2026 "},
{"texto": "Diosito que me pase lo contrario al Mashi y quiera comprarme una casa de 400 mil y me la aval\u00faen y vendan en 3000.\u2026 "},
{"texto": "#PuntaCana #landtour consulta la tarifa a\u00e9rea, reserva ya!\nmas detalles al siguiente correo\u2026 "},
{"texto": "@TelediarioEC @marialevicuna Eso un gran mentira el pueblo sabe que toda consulta es para mejorar pero jam\u00e1s para d\u2026 "},
{"texto": "@jpjaramillo25 @CPCCS @Lenin No insulten la inteligencia de los ecuatorianos /as nunca dieron  paso a ninguna impug\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Sr tiene q aceptar que el pueblo ya se entero de lo que dejo haciendo en las instituciones y al pa\u00eds y\u2026 "},
{"texto": "@Presidencia_Ec @Lenin Sr presidente. Si no reestructura la Senain se va a arrepentir    Ese organismo hace todo me\u2026 "},
{"texto": "Es por ello que no debe politizarse el Derecho, cuanta incoherencia en la consulta. #DilesNO "},
{"texto": "@apereznena @LuciFernandezR @silvitabuendia @CPCCS @Lenin @AlexisSanchezEC @amaurichamorro @maba2050 @AntonioPolit2\u2026 "},
{"texto": "Ineptos, vago sinverg\u00fcenza @Lenin  que se burlan del pueblo humilde y pobre, vil invento para no cumplir con las of\u2026 "},
{"texto": "@CrudoEC @MashiRafael Mitomano"},
{"texto": "Presidente @Lenin @LeninistasEC @VamosLenin @marialevicuna @emco_ep  lo advert\u00ed escuchen en 102.1 Guayaquil el mens\u2026 "},
{"texto": "@francofer1 @MinTrabajoEc @YSiTePasaATi_CT @raulclementelh @hectorgua7 @nayidlara @Lenin @Expresoec es nuestro derecho, por eso trabajamos."},
{"texto": "Por esto y m\u00e1s con convicci\u00f3n, con infinito amor S\u00ed #7VecesS\u00ed "},
{"texto": "@Lenin Un Sujeto Contradictorio \u00e9 Incoherente\nPara el cu\u00e1ntico su antecesor era un Dios, hoy es el Diablo\nQ'\u2026 "},
{"texto": "#Aconcagua \u00bfY si condecoramos esfuerzos reales y no a las noveler\u00edas pol\u00edticas? @AsambleaEcuador @Lenin\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael EX.. Que no se te olvide. El Presidente del Ecuador es @Lenin"},
{"texto": "@ResistenciaEC1 @Lenin No votaremos por la pregunta 3 ni por ninguna  este individuo que piensa que el pais esta bi\u2026 "},
{"texto": "@Andres_MorenoV @Lenin @GuilleHLeon @Telecom_Ec @edissongarzong @CNTinforma @emco_ep @ComunicacionEc Sinverguenzas\u2026 "},
{"texto": "@fernandobalda @karly_bsc A qui\u00e9n pertenece ese auto @Lenin ?"},
{"texto": "@MashiRafael Todo es excelente y todos los funcionarios mediocres sin clase y preparacion se creen lis SALVADORES D\u2026 "},
{"texto": "Va perdiendo? Est\u00e1 atrasado en noticias. Vea la desesperaci\u00f3n de los que se les cae la consulta ma\u00f1osa. "},
{"texto": "Espectacular cierre de campa\u00f1a en #Azuay. Gracias por el respaldo al #GobiernoDeTodos @Lenin\n#7VecesS\u00cd\n#AzuayDiceS\u00ed "},
{"texto": "@AugustoBarreraG @Lenin @LegalTitulosUVM @profesionecu  por favor necesitamos ser escuchados, somos casi 700 person\u2026 "},
{"texto": "@Me_Lumen Que verg\u00fcenza y asco dan @Lenin y todos sus secuaces."},
{"texto": "Yo, al menos, NUNCA ped\u00ed una consulta y menos por temas que se resolvieran tranquilamente en la asamblea. "},
{"texto": "S\u00ed #7VecesS\u00ed "},
{"texto": "Ataque al veh\u00edculo en el que se moviliza @MashiRafael en Quinind\u00e9, Esmeraldas. "},
{"texto": "Si algo pasa con la integridad de @MashiRafael \u00e9l responsable es el gobierno. Por tanto #NOaLaViolenciaMoreNO"},
{"texto": "@MashiRafael Malditos estos, no son otra cosa que revoltosos asalariados, animo presidente @MashiRafael"},
{"texto": "@RicardoPatinoEC @MashiRafael Calla ladr\u00f3n"},
{"texto": "@RicardoPatinoEC @MashiRafael Malditos violentos,  en complicidad con la @PoliciaEcuador corrupta, y el corrupto y\u2026 "},
{"texto": "@Lenin La corrupci\u00f3n se roba el avance y progreso de nuestros ni\u00f1os, de los trabajadores, del pa\u00eds. A la pregunta 1\u2026 "},
{"texto": "Nos intentan amedrentar, pero aqu\u00ed estamos @MashiRafael , el pueblo con memoria historia para no callar, no a la re\u2026 "},
{"texto": "@Me_Lumen C\u00f3mo no tiene argumentos los que defienden est\u00e1 consulta tramposa  se van ha la violencia t\u00edpico de la derecha retardataria..."},
{"texto": "@MashiRafael Nunca estar\u00e9 de acuerdo con la violencia pero hay que tener muy claro una cosa \u201cUno cosecha lo que siembra\u201d"},
{"texto": "@MashiRafael Est\u00e1 bien Mashi?????"},
{"texto": "@MashiRafael \u00bfC\u00f3mo en los \u00faltimos 10 a\u00f1os?"},
{"texto": "@piadelosreyes @Lenin Esto del maldito aprovechado de gustavo larrea, lo hab\u00eda venido advirtiendo desde hace meses,\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Pero tienes que \u201cleer\u201d lo que eso te dice, pas\u00f3 tu momento. T\u00fa y tus dudosos amigos lo arruinaron. Un poco de dignidad!"},
{"texto": "@DiegoArcos14 Y de los pol\u00edticos quien encabeza la lista es @Lenin me pregunto con que plata !!"},
{"texto": "@AXEA65 @MashiRafael O de la Polic\u00eda Nacional en ese caso... Porque eso de culpar al presidente de todo HA SIDO FEO NO?"},
{"texto": "@teleSURtv @MashiRafael  "},
{"texto": "@teleSURtv @MashiRafael  "},
{"texto": "@Lenin #Manab\u00edDiceS\u00ed a un Ecuador de di\u00e1logo y consensos que con el aporte de todos construye d\u00edas mejores. Este 4\u2026 "},
{"texto": "@CarCisneros @MVEspinosaS Cuenta con todas estas obras gracias a @MashiRafael cuesti\u00f3n esta, que por todos los medi\u2026 "},
{"texto": "Durante actividades de campa\u00f1a por el NO a la consulta popular as\u00ed qued\u00f3 el veh\u00edculo que transportaba al expresiden\u2026 "},
{"texto": "@RosateleSUR @MashiRafael @teleSURtv @JorgeGestoso  "},
{"texto": "Hoy hemos contemplado como cientos de VIOLENTOS de fascistas de la escuela de @Lenin  han arremetido con odio y vio\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Fuerza compa\u00f1ero Rafael que el pueblo noble y agradecido lo apoya total!"},
{"texto": "@teleSURtv @MashiRafael 1/ @Pontifex_es \u00a1URGENTE ECUADOR! Quinind\u00e9: Se hace responsable al GOB. ESMERALDAS PABLO HA\u2026 "},
{"texto": "#NewsAndCoffee\n\n@LassoGuillermo sobre la #ConsultaPopular y los di\u00e1logos con el gobierno de @Lenin \n\n #LaPosta  \ud83d\udcaf\u2026 "},
{"texto": "@PatricioMery @MashiRafael @teleSURtv Volvemos a la violencia y desorden de la \u00e9poca antes de Correa "},
{"texto": "@relicheandres @MashiRafael Volvemos a la violencia y desorden de la \u00e9poca antes de Correa "},
{"texto": "@amaurichamorro @Lenin Volvemos a la violencia y desorden de la \u00e9poca antes de Correa "},
{"texto": "@MashiRafael 1/ @Pontifex_es @OEA_oficial @ONUGinebraEC @JulianAssange \u00a1URGENTE ECUADOR!: Se hace responsable x la\u2026 "},
{"texto": "@PatricioMery @MashiRafael Volvemos a la violencia y desorden de la \u00e9poca antes de Correa! "},
{"texto": "@GabrielaEsPais @MinInteriorEc @MCarvajal_A @Lenin Volvemos a la violencia y desorden de la \u00e9poca antes de Correa "},
{"texto": "As\u00ed quedaron los veh\u00edculos que trasladan a expdte Correa en campa\u00f1a por el No en consulta. Esto ocurri\u00f3 en Quininde\u2026 "},
{"texto": "@SomosMasEc @Lenin El de la \":silla \", no sabe hacer otra cosa que estar sentado cruzado la brazos, y maquinando la\u2026 "},
{"texto": "@piaang @MashiRafael @EcuadorRC @Angeles10035 @AlexisSanchezEC @tcanarte @LuisCubillosGye @Sandinin @BaironValleP\u2026 "},
{"texto": "@pameaguirre1 @MashiRafael @DanielNovasco @ViviGuevaraV @jcristoballoret @RonnyAleaga @EstebanMeloG @liradelapaz\u2026 "},
{"texto": "@piaang @MashiRafael @EcuadorRC @Angeles10035 @AlexisSanchezEC @tcanarte @LuisCubillosGye @Sandinin @BaironValleP\u2026 "},
{"texto": "@SofiaEspin35 @Dantelo70 @MashiRafael @ActualidadRT @teleSURtv @SputnikMundo Volvemos a la violencia y desorden de\u2026 "},
{"texto": "@Marisol_Bowen @MashiRafael @Almagro_OEA2015 @ONU_es @ONU_derechos @unasur Volvemos a la violencia y desorden de la\u2026 "},
{"texto": "@Lenin ud se\u00f1or aprueba esto? Que Dios tenga piedad y misericordia de lo hecho en su gobierno.. por favor devu\u00e9lvam\u2026 "},
{"texto": "@forevergreen70 Porque simplemente el deseo del pueblo es su Presidente y la consulta que nos sacar\u00e1 adelante. No m\u2026 "},
{"texto": "@SomosMasEc @Lenin Volvemos a la violencia y desorden de la \u00e9poca antes de Correa "},
{"texto": "@amaurichamorro @MashiRafael @Lenin @navasveracesar @MCarvajal_A @CIDH @OEA_oficial @ONU_es Volvemos a la violencia\u2026 "},
{"texto": "@PatricioMery @MashiRafael @teleSURtv Volvemos a la violencia y desorden de la \u00e9poca antes de Correa "},
{"texto": "@SofiaEspin35 @MashiRafael  "},
{"texto": "@PatricioMery @MashiRafael @teleSURtv Los medios locales vendidos a la derecha y al gobierno est\u00e1n en plena campa\u00f1a\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael @Pontifex_es @OEA_oficial @ONUGinebraEC @JulianAssange @realDonaldTrump @SenSanders @CIA\u2026 "},
{"texto": "@PublicaFM @Lenin Volvemos a la violencia, el caos y el desconcierto de la \u00e9poca antes de Correa! "},
{"texto": "@MashiRafael te defenderemos hasta con nuestras vidas l\u00edder hist\u00f3rico"},
{"texto": "@MashiRafael Esos grupos de choque del gobierno son los ROLDOSISTAS y el MPD conocidos toda la vida como VIOLENTOS\u2026 "},
{"texto": "@RosateleSUR @teleSURtv @MashiRafael @JorgeGestoso Volvemos a la violencia, el caos y el desconcierto de la \u00e9poca a\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Yo ....mejor no insistir\u00eda en m\u00e1s caravanas! El #sigana #7VecesSi"},
{"texto": "@frank_dicee @navasveracesar @MinInteriorEc @PoliciaEcuador @ppsesa @Lenin @pameaguirre1 @CorpDiego @Dantelo70\u2026 "},
{"texto": "@CorpDiego @frank_dicee @navasveracesar @MinInteriorEc @PoliciaEcuador @ppsesa @Lenin @pameaguirre1 @Dantelo70\u2026 "},
{"texto": "@Lenin y mientras tanto en Esmeraldas..."},
{"texto": "@sebvicious_ @Lenin El mismo se conden\u00f3 al defender la corrupci\u00f3n"},
{"texto": "@teleSURtv @MashiRafael y el veh\u00edculo es propiedad privada, el gobierno nacional debe responsabilizarse de la repar\u2026 "},
{"texto": "@RicardoPatinoEC @MashiRafael Calla delincuente ladron. Esto a\u00fan no comienza miserables"},
{"texto": "@Por_que_No_Ecu @Lenin @MashiRafael @LuisMongeE @pabelml @Sandinin @revolucion_pais @300spartanosEC @SofiaEspin35\u2026 "},
{"texto": "El verdadero cambio est\u00e1 por venir, juntos en febrero vamos a votar en la #ConsultaPopular #7VecesS\u00ed.\n#S\u00ed7VecesS\u00ed\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Sr. Correa,... yaf!"},
{"texto": "\" Respetos con todos y entre todos \" afirma el Presidente @Lenin Moreno "},
{"texto": "@floralba1965 @carlduproajara @JohannaSerrot @MaryNett7 @MashiRafael @Lenin Ganaremos, 7 veces NO."},
{"texto": "@LouisAIexandre @RicardoPatinoEC @MashiRafael Pobre gente, sufridora, necesitan un psiquiatra pero, ya."},
{"texto": "@Lenin La pregunta ya no es violencia o no violencia. La alternativa de hoy es no violencia o no existencia. #EcuadorPa\u00edsDePaz"},
{"texto": "@RicardoPatinoEC @MashiRafael Si no quiere que el pueblo le cante sus verdades dejen el descaro y v\u00e1yanse a su casa..."},
{"texto": "@alvaradorosana @Lenin 7xNOOOO. NO QUEREMOS LA TRAICION Y LA MENTIRA institucionalizada"},
{"texto": "@MashiRafael A DIOSITO LE ESTOY PIDIENDO QUE LES CUIDE DE TODOS LOS PELIGROS.\nUN ABRAZO GRANDE Y REVOLUCIONARIO."},
{"texto": "@RicardoPatinoEC @MashiRafael \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23. \nAhora anda a ayudarle pues, pedazo de cobarde."},
{"texto": "\u201cActualmente no se elige a los miembros del @CPCCS a dedo. Se los elige por concurso. Ahora, con la consulta, s\u00ed qu\u2026 "},
{"texto": "@mfespinosaEC @AugustoBarreraG @marialevicuna uno de uds terminar\u00e1 mal y muy mal.. @MashiRafael adelante a nuestro\u2026 "},
{"texto": "@fevillavicencio @MashiRafael Cosechas lo que siembras! Sin poder nadie te quiere ver!"},
{"texto": "Mi opini\u00f3n sobre lo qu\u00e9 pasa en Quininde con @MashiRafael :\n\nNi el poder, ni la plata duran para siempre. Lo que qu\u2026 "},
{"texto": "@CheGuevara_10 @MashiRafael @GuerrerosDRCs @Elmanaba27 @BancadaRC_ @JovenesporlaRC @revolucion_pais @EcuadorRC\u2026 "},
{"texto": "@Lenin @mfespinosaEC @ @marialevicuna @AugustoBarreraG @viviana_bonilla este es el pais que quieren... miserables,\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Era que te abras la camisa y que pidas que te maten a ver que pasaba. Cobarde!"},
{"texto": "@MashiRafael mi solidaridad con el pueblo de Quininde por aguantar la presencia de g\u00e9rmenes que durante 10 a\u00f1os abu\u2026 "},
{"texto": "@fevillavicencio @MashiRafael Cobarde. Sabia que eso le iba a pasar por eso tiene tanta seguridad. Que caiga preso ya!"},
{"texto": "Que pasa rafico no eras el m\u00e1s querido en Esmeraldas jajaja @MashiRafael"},
{"texto": "Jaja @MashiRafael como lo que eres un vil delincuente, de esa forma te toc\u00f3 huir de Quininde, y eso les espera al r\u2026 "},
{"texto": "@Lenin Que la violencia, el terrorismo y el vandalismo no ensombrezca a nuestro pa\u00eds , siempre con convicci\u00f3n y con\u2026 "},
{"texto": "@ramiroaguilart @Mrs_fahrenheit_ @MashiRafael Rafael Correa Delgado est\u00e1 cosechando lo que ha sembrado.  Su legado\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael deber\u00e1 comparecer ante la Fiscal\u00eda por el caso Petrochina el 5 de febrero @Mov_Izq_Rev\u2026 "},
{"texto": "@fevillavicencio @martharoldos @MashiRafael @DGAC_Ecuador puede explicar porque en su p\u00e1gina web no consta la infor\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Ojal\u00e1 act\u00fae el fiscal Baca contra estos delincuentes con igual diligencia q lo hizo en contra del compa\u00f1ero J. Glas."},
{"texto": "@MashiRafael  "},
{"texto": "@julioalbarracin @RosateleSUR @MashiRafael @teleSURtv @JorgeGestoso Sobretodo el pueblo jajjajjajajaja quitenle la\u2026 "},
{"texto": "@EcuadorRC @navasveracesar @nubiavillacis @MashiRafael @RicardoPatinoEC @GabrielaEsPais @PaolaPabonC @DilesNo_ec\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael La gran mayor\u00eda del pueblo ECUATORIANO rechaza la presencia de Correa y su legado corrupto... "},
{"texto": "@MashiRafael \ud83d\udc4c\ud83c\udffb "},
{"texto": "@diegodu93 @MashiRafael @Lenin Planificado o no, el cap\u00f3 sali\u00f3 en Helicop desde 1 potrero.APILLOS Q LES QUEDE CLARO\u2026 "},
{"texto": "@paolo57 @ramiroaguilart @MashiRafael C\u00e1llate, mediocre."},
{"texto": "@Lenin Cerdo Mentiroso Sinverg\u00fcenza\nEres la podredumbre junto con estos Mafiosos Asesinos Ladrones Especuladores\u2026 "},
{"texto": "@PilarRomeroe @PazminoMay @Lenin @marialevicuna La \u00e9lite \"izquierdista\"de ese bello Quinind\u00e9."},
{"texto": "@FabioChev @Lenin @MashiRafael Es muy grave lo que acusas sin tener pruebas. En el pa\u00eds de tu defendido eso era c\u00e1r\u2026 "},
{"texto": "@AndreCoronel_ @AniMeGalarza @MashiRafael El burro hablando de orejas que care tucos y doble moral tienen estos del\u2026 "},
{"texto": "@Maliz0512 @amaurichamorro @MashiRafael @Lenin Lo que hizo @MashiRafael est\u00e1s describiendo. Les traiciona la boca y\u2026 "},
{"texto": "@_taniux @alvaradorosana @MashiRafael Ministra mediocre y sin principios. Ahora qued\u00f3 al descubierto en ecuador inm\u2026 "},
{"texto": "@malorena_s @elcomerciocom @MashiRafael En cuestiones de corrupci\u00f3n,robo, encubrimiento, SOBERBIA XF no nombre a Di\u2026 "},
{"texto": "@juansvargasp @MashiRafael Que pena me das t\u00fa, el pensar que unos cuantos delincuentes contratados representen a to\u2026 "},
{"texto": "@OlmedoVive @MashiRafael \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"},
{"texto": "@viviana_bonilla @MashiRafael Cobardes los que agreden e insultan. Pero la violencia trae reacci\u00f3n negativa del pue\u2026 "},
{"texto": "@EmilioRMartinez @MashiRafael @c0nvey Pobre hijo de puta. Correa inici\u00f3 la campa\u00f1a pegando a la gente, con un grupo\u2026 "},
{"texto": "Oye @MashiRafael No eras el presidente m\u00e1s popular de latinoamerica... \ud83d\udc4a "},
{"texto": "@caacosta1962 @MashiRafael Que le contraten al doctorcito Rodr\u00edguez que cobra menos y se especializa en defender pillos"},
{"texto": "@MashiRafael Ah\u00ed era que vayas a enfrentar a botar puertas de casas mariconcito de agua dulce "},
{"texto": "@RicardoPatinoEC @MashiRafael El pueblo est\u00e1 vinculado con el pueblo, acepten el desprecio que se lo tienen muy mer\u2026 "},
{"texto": "Y si alg\u00fan d\u00eda me secuestran, que sea al puro estilo de @MashiRafael en Quinind\u00e9 con un smartphone, internet y gent\u2026 "},
{"texto": "@fevillavicencio @FiscaliaEcuador @MashiRafael Medidas cautelares se\u00f1or Fiscal, no lo deje escapar!!!"},
{"texto": "Cuidado @Lenin y se le escapa. Urgente ponga prohibici\u00f3n de salida del pa\u00eds de este sujeto.\ud83d\udc47 "},
{"texto": "#ConsultaPopular\n\n\u00bfQu\u00e9 dicen los del S\u00cd y los del NO en la consulta?\ud83e\udd14\n\nDiferentes opiniones est\u00e1n en debate para ca\u2026 "},
{"texto": "@RicardoPatinoEC @MashiRafael Para eso tiene a la guardia civil q se hace el tonto"},
{"texto": "@RicardoPatinoEC @MashiRafael Llorones como ya no puede meter preso a nadie"},
{"texto": "@RicardoPatinoEC @MashiRafael Era de que se haga el caliente como en el 30-S muestre el pecho a las balas"},
{"texto": "@capoz_paz @Mi_AveFenix @BorisMantilla @LassoGuillermo @AnderssonBoscan @FAlvaradoE @MashiRafael Correa ha vuelto a\u2026 "},
{"texto": "@Lenin Sin Correa? No sean mal agradecidos, ustedes no serian nada sin Correa,AP y la RC(las aut\u00e9nticas)."},
{"texto": "@MashiRafael No se puede mostrar la carita de los ni\u00f1os acu\u00e9rdense de las leyes q crearon"},
{"texto": "@MauricioFHG @Lenin Que voten como les de la gana. La casta aristocratica de Correa es hora que vuelva a pisar la tierra \ud83c\udf0f"},
{"texto": "@alvaradorosana Farsante:!nadie se opone a una consulta!.Si a una ma\u00f1osa, ilegal e inconstitucional; con preguntas\u2026 "},
{"texto": "@mfespinosaEC @Lenin @35PAIS @andesecuador @TelediarioEC @el_telegrafo Cual manab\u00ed?  Al que le quitaron 300 millone\u2026 "},
{"texto": "@alvaradorosana Que construy\u00f3 el Mashi.... Cuando?  Cuando habia gobierno... Y usted era parte de la mafia"},
{"texto": "@MashiRafael Y c\u00f3mo le llamamos ahora \u201831 e\u2019 definan para ir al Iepi y registrar como RC !!!  Lo que vivi\u00f3 el puebl\u2026 "},
{"texto": "@AugustoBarreraG @Lenin @LegalTitulosUVM @profesionecu  @ppsesa por favor necesitamos ser escuchados, somos casi 70\u2026 "},
{"texto": "Imagen muy parecida a la hu\u00edda de Lucio Guti\u00e9rrez, el @MashiRafael despu\u00e9s del auto atentado a donde volar\u00e1? "},
{"texto": "@RicardoPatinoEC @MashiRafael Cu\u00eddale mucho dale su sopita, b\u00e1\u00f1ale y mimale mucho .!. #compa\u00f1eraperfecta"},
{"texto": "@RicardoPatinoEC @VegaJuan10 @MashiRafael El selencio total de este gobierno esta clara la complicidad ya no hay derechos del ciudadano"},
{"texto": "@CSalas_teleSUR @MashiRafael Simpatizantes??? Sicarios CU\u00c1NTICOS DEL S\u00cd!!!"},
{"texto": "@fevillavicencio @MashiRafael Y pregunto quien paga el helic\u00f3ptero? Con lo que evadi\u00f3 en el pago de la casa o con q\u2026 "},
{"texto": "@marielamona70 @richardpr8 @babadmerchan @MashiRafael @teleSURtv Otro de los periodistas con rabo de paja y odiador\u2026 "},
{"texto": "As\u00ed le toc\u00f3 escapar a @MashiRafael El pueblo no perdona los abusos y la prepotencia... algunas cosas tardan pero ll\u2026 "},
{"texto": "@luismiguelanda @cadeatelindo @RicardoPatinoEC @MashiRafael Yo SI los quiero!!!. Pero en la C\u00c1RCEL y que se les con\u2026 "},
{"texto": "@teleSURtv @MashiRafael Por que no publicaron cuando gente seguidora de rafael correa lanzo atunes a la sede del pa\u2026 "},
{"texto": "@bytati_ @Lenin @MashiRafael @GabrielaEsPais @RonnyAleaga @EcuadorRC @VeroGuevarav @Efrancoloor @JRCMGuayas\u2026 "},
{"texto": "#Pichincha vive una fiesta por el verdadero cambio #PichinchaDiceSi #7VecesSi "},
{"texto": "#7VecesSi porque el pa\u00eds  anhela cambios profundos, para que los actos de corrupci\u00f3n no empa\u00f1en los sue\u00f1os de los e\u2026 "},
{"texto": "@NaulaEdwin @MashiRafael Por los tarados violentos que les arde que Correa les par\u00f3 el carro , est\u00e1n ardidos son po\u2026 "},
{"texto": "Rechazamos a los agresores de nuestros ni\u00f1os y adolescentes. Por eso #7VecesSi "},
{"texto": "@GabrielaEsPais @VegaJuan10 @MashiRafael Apoyo mi voto seta siete veces no por traicion al pueblo"},
{"texto": "@jpjaramillo25 @MashiRafael @Lenin Si detienen a un vand\u00e1lico  cobarde de estos saltan los derechos humanos a victi\u2026 "},
{"texto": "#PichinchaDiceS\u00ed a la transformaci\u00f3n que nuestro pa\u00eds necesita. #TodoS\u00ed "},
{"texto": "@MashiRafael @Lenin @ecuavisa @eluniversocom @LassoGuillermo @LucioGutierrez3 @martharoldos @tinocotania\u2026 "},
{"texto": "Presidente @Lenin hace un llamado: \u00a1a desterrar el odio y la violencia! "},
{"texto": "@viviana_bonilla @MashiRafael Hay ven en todas partes. Ja Jaja. Miop\u00eda. Eso se llama rechazo del Pueblo al corrupto de Correa. As\u00ed de claro"},
{"texto": "@AugustoBarreraG @Lenin @LegalTitulosUVM @profesionecu  @ppsesa por favor necesitamos ser escuchados, somos casi 70\u2026 "},
{"texto": "@virgiliohernand @Lenin @navasveracesar @BancadaRC_ @EcuadorRC @EstebanMeloG @AlexisSanchezEC @LuisReinaCh\u2026 "},
{"texto": "Ya listos para iniciar el cierre de campa\u00f1a, en donde #PichinchaDiceS\u00ed. #7VecesS\u00ed "},
{"texto": "@MashiRafael \ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a"},
{"texto": "@viviecuador @MashiRafael @LassoGuillermo Definitivamente. El hundimiento del correato lo debemos a @Lenin.\u2026 "},
{"texto": "@AugustoBarreraG @Lenin @LegalTitulosUVM @profesionecu  @ppsesa por favor necesitamos ser escuchados, somos casi 70\u2026 "},
{"texto": "@AugustoBarreraG @Lenin @LegalTitulosUVM @profesionecu  @ppsesa por favor necesitamos ser escuchados, somos casi 70\u2026 "},
{"texto": "@EcuadorRC @MashiRafael @GabrielaEsPais @ForoNacMujeres @ORGSOCIALAP @carmitagarciaRC @EstebanMeloG\u2026 "},
{"texto": "@Lenin @ComunicacionEc Pero  ahora es pan de todos los d\u00edas volvieron los tira piedras  con este gobierno los Bucar\u2026 "},
{"texto": "En cierre de campa\u00f1a en la Michelena, sur de #Quito #7VecesSi @AlbanJhovany "},
{"texto": "@socialismo_anti @evoespueblo @MashiRafael Son contados estos tirapiedras , si fuera el pueblo me preocupar\u00eda, son\u2026 "},
{"texto": "Claramente identificados y partidarios de @Lenin quien se hace el pendejo y no ordena a la @PoliciaEcuador que prot\u2026 "},
{"texto": "@ElSantinoBoy @MashiRafael Ver\u00e1s que todo es posible ...."},
{"texto": "El futuro de la Patria est\u00e1 en nuestras manos. Este 4 de febrero vota #7VecesSi "},
{"texto": "@AugustoBarreraG @Lenin @LegalTitulosUVM @profesionecu  @ppsesa por favor necesitamos ser escuchados, somos casi 70\u2026 "},
{"texto": "@evoespueblo @MashiRafael Otro ladr\u00f3n que quiero eternizarse en el poder"},
{"texto": "@silvanavallejo #7VecesS\u00ed ! "},
{"texto": "@MashiRafael  CARE TUCO ...! Ahora resulta que el Gobierno de Lenin .. incita a la violencia ..? Recuerda mejor qui\u2026 "},
{"texto": "@Lenin Lamentablemente el pueblo reacciona as\u00ed por la impotencia de ver c\u00f3mo nos enga\u00f1an con palabras bonitas menti\u2026 "},
{"texto": "@LassoGuillermo @AnderssonBoscan @FAlvaradoE @MashiRafael Usted es un se\u00f1or aquel fulano no se como responda"},
{"texto": "@Lenin Con alegr\u00eda y mucho optimismo invitamos a todos a hacer a nuestro pa\u00eds una tierra de respeto, tolerancia y paz! #EcuadorPa\u00edsDePaz"},
{"texto": "No se puede todo en la vida \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f @MashiRafael "},
{"texto": "@Lenin Estoy de acuerdo! pero actuemos tambi\u00e9n para desterrar el Robo y la corrupci\u00f3n que espeluzna y q campea.Fisc\u2026 "},
{"texto": "@Lenin es desmedida la envidia que le tienes al gran l\u00edder y el mejor presidente Rafael Correa, y por eso lo quieres destruir?que pena de ti"},
{"texto": "@andrespaezec a\u00fan recuerdo cuando @MashiRafael dec\u00eda que solo los pol\u00edticos corruptos hu\u00edan en helic\u00f3ptero... cierto ha sido"},
{"texto": "@adan_ulrich Y....@Lenin est\u00e1 imp\u00e1vido. YA debi\u00f3 haber dispuesto, a las autoridades respectivas, que pongan en su l\u2026 "},
{"texto": "@RicardoPatinoEC @MashiRafael No m hagas re\u00edr, pero si los q hac\u00edan esos desmanes eran los borregos hubieran sido h\u2026 "},
{"texto": "@AugustoBarreraG @Lenin @LegalTitulosUVM @profesionecu  @ppsesa por favor necesitamos ser escuchados, somos casi 70\u2026 "},
{"texto": "@AugustoBarreraG @Lenin @LegalTitulosUVM @profesionecu  @ppsesa por favor necesitamos ser escuchados, somos casi 70\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Casi lloro , maricon porque no le llevaste a tu marido el Pati\u00f1o"},
{"texto": "@AugustoBarreraG @Lenin @LegalTitulosUVM @profesionecu  @ppsesa por favor necesitamos ser escuchados, somos casi 70\u2026 "},
{"texto": "@RicardoPatinoEC @MashiRafael Y por qu\u00e9 no actuaste as\u00ed cuando asaltaron la casa de Fernando Villavicencio? Y cuand\u2026 "},
{"texto": "@VamosLenin @Lenin @ComunicacionEc @LeninistasEC @EstoyConLenin @MaximAccion35AP @VaPorTiLenin @LeninistaYQue Volve\u2026 "},
{"texto": "@AnderssonBoscan @alexreivax75 @MashiRafael @navasveracesar cualquier ciudadano? y los 10 de Luluncoto,los ind\u00edgena\u2026 "},
{"texto": "@Efrancoloor @MashiRafael @marcelaguinaga @solbuendia @RicardoPatinoEC Nosotros NOTAREMOS 7 SI SI SI SI SI SI por m\u2026 "},
{"texto": "@marcelaguinaga @MashiRafael @RCMGuayas @EcuadorRC @DilesNo_ec Volvemos a la violencia, el caos y el desconcierto d\u2026 "},
{"texto": "@marcelaguinaga @MashiRafael @RCMGuayas @EcuadorRC @DilesNo_ec Hay que investigar a ese tipo "},
{"texto": "@marcelaguinaga @MashiRafael @RCMGuayas @EcuadorRC @DilesNo_ec  "},
{"texto": "@marcelaguinaga @MashiRafael @RCMGuayas @EcuadorRC @DilesNo_ec  "},
{"texto": "@Efrancoloor @MashiRafael @marcelaguinaga @solbuendia @RicardoPatinoEC Tan arrollador q casi le arrollan a su promo\u2026 "},
{"texto": "@ViviGuevaraV @AsambleaEcuador @FiscaliaEcuador @MinInteriorEc @MashiRafael @CIDH @teleSURtv @ActualidadRT Volvemos\u2026 "},
{"texto": "@virgiliohernand @marcelaguinaga @Lenin @navasveracesar @BancadaRC_ @EcuadorRC @EstebanMeloG @AlexisSanchezEC\u2026 "},
{"texto": "@Lenin  buenas tardes se\u00f1or presidente me tomo el atrevimiento de expresar mi preocupaci\u00f3n ya que en algunas instit\u2026 "},
{"texto": "\ud83c\udfa5 EN VIVO | Desde la capital, cierre de campa\u00f1a en Quito.\nToda la provincia de #PichinchaDiceS\u00cd, #VotaTodoS\u00cd.\u2026 "},
{"texto": "@GabrielaEsPais @MinInteriorEc @MCarvajal_A @Lenin Hemos vuelto a la violencia, el caos y el desconcierto de la \u00e9po\u2026 "},
{"texto": "En el sur de Quito, Alianza PAIS cierra campa\u00f1a por el S\u00cd en la consulta popular @eluniversocom "},
{"texto": "Mira en vivo, el cierre de campa\u00f1a en la provincia de Pichincha.\n#PichinchaDiceS\u00ed\n\n@Lenin @35PAIS \n\n"},
{"texto": "@MashiRafael  cuidado se vaya a ir del pa\u00eds. El lunes debe estar en @FiscaliaEcuador \n#Ecuador exige c\u00e1rcel para co\u2026 "},
{"texto": "@PublicaFM @MCarvajal_A @Lenin Obvio cuando los grupos de poder ganan, las tensiones se disuelven. Las discrepancia\u2026 "},
{"texto": "@GuillaumeLong @JorgeGestoso @MashiRafael @Lenin Ya dejen de escribir babosadas, el pueblo no le interesa ni izquie\u2026 "},
{"texto": "@jpizaemperador @virgiliohernand @Lenin @navasveracesar @BancadaRC_ @EcuadorRC @EstebanMeloG @AlexisSanchezEC\u2026 "},
{"texto": "No tenemos la menor duda que estamos en el camino correcto, con el liderazgo del Presidente @Lenin Moreno, asamble\u00ed\u2026 "},
{"texto": "Si conocen la constituci\u00f3n de la Rep\u00fablica deber\u00edan suspender la consulta por ser ilegal e inconstitucional. Todos\u2026 "},
{"texto": "@RicardoPatinoEC @MashiRafael Gente desagradecidos.....No respetan."},
{"texto": "@RicardoPatinoEC @MashiRafael Todo Noooo...en la consulta"},
{"texto": "\"No se peleen nunca por un pol\u00edtico, mucho con amigo de toda la vida, con un hermano\": @Lenin"},
{"texto": "\"No se peleen nunca por un pol\u00edtico, mucho menos con amigo de toda la vida, con un hermano\": @Lenin"},
{"texto": "@EcuadorTV @Lenin Que ineptitud....Y no ten\u00edan copia ?.....eso quiere decir..Que no hay casa PAra todos"},
{"texto": "@AnderssonBoscan @MashiRafael @navasveracesar Apoyo a nuestro presidente Rafael Correa..el \u00fanico...Y verdaderamente presidente...."},
{"texto": "@jpizaemperador @virgiliohernand @Lenin @navasveracesar @BancadaRC_ @EcuadorRC @EstebanMeloG @AlexisSanchezEC\u2026 "},
{"texto": "@jpizaemperador @virgiliohernand @Lenin @navasveracesar @BancadaRC_ @EcuadorRC @EstebanMeloG @AlexisSanchezEC\u2026 "},
{"texto": "@RicardoPatinoEC @MashiRafael y los que agredieron a Lasso en el Ol\u00edmpico Atahualpa y tambi\u00e9n estaban claramente id\u2026 "},
{"texto": "\"No se peleen nunca por un pol\u00edtico, mucho menos con un amigo de toda la vida, con un hermano\": @Lenin"},
{"texto": "@evoespueblo @MashiRafael Jajajajajajajajajajajajaja q asco de personas"},
{"texto": "@jpizaemperador @virgiliohernand @Lenin @navasveracesar @BancadaRC_ @EcuadorRC @EstebanMeloG @AlexisSanchezEC\u2026 "},
{"texto": " @abdalabucaram @MashiRafael @Lenin @GabrielaEsPais @marcelaguinaga @RicardoPatinoEC @EcuavisaInforma"},
{"texto": "@jpizaemperador @virgiliohernand @Lenin @navasveracesar @BancadaRC_ @EcuadorRC @EstebanMeloG @AlexisSanchezEC\u2026 "},
{"texto": "@VamosLenin @Lenin @CPCCS  "},
{"texto": "@pawisfuentes @Lenin Volvemos a la violencia, el caos y el desconcierto de la \u00e9poca antes de Correa! "},
{"texto": "@castillojose_1_ @NoOlvidamosEC @SomosMasEc @MashiRafael  "},
{"texto": "@EstebanMeloG @MashiRafael @BancadaRC_ @GabrielaEsPais @MauricioProanio @pameaguirre1 @SofiaEspin35\u2026 "},
{"texto": "@CarlosPerez_MH @Lenin @VamosLenin @PresiDeTodos @LeninistasEC Hemos vuelto a la violencia, el caos y el desconcier\u2026 "},
{"texto": "@MCarvajal_A @Lenin Hemos vuelto a la violencia, el caos y el desconcierto en  los gobiernos anteriores al de Corre\u2026 "},
{"texto": "@edissongarzong @Lenin @ProponLE_Ec @marialevicuna @VamosLenin @juandehowitth @ivanacarvallov @pedrovinti\u2026 "},
{"texto": "@RODRY_1673 @MashiRafael El poco tiempo transcurrido, la fuga y prision de Ministros y altos funcionarios YA CALIFI\u2026 "},
{"texto": "@irinacabezas @Lenin Hemos vuelto a la violencia, el caos y el desconcierto en  los gobiernos anteriores al de Corr\u2026 "},
{"texto": "@35PAIS @ricardozampais @Lenin  "},
{"texto": "@VamosLenin @Lenin  "},
{"texto": "@CarlosPerez_MH @Lenin @VamosLenin @PresiDeTodos @LeninistasEC  "},
{"texto": "@raulclementelh @Lenin @cendemocratico @frentesomosec @VamosLenin @LeninistasEC  "},
{"texto": "@ElPadreAlmeida @Lenin @LeninistasEC @LeninistaYQue @VamosLenin @LeninSulca @MaximAccion35AP @SuperEcua\u2026 "},
{"texto": "@ElPadreAlmeida @Lenin @LeninistasEC @LeninistaYQue @VamosLenin @LeninSulca @MaximAccion35AP @SuperEcua\u2026 "},
{"texto": "@ElPadreAlmeida @Lenin @LeninistasEC @LeninistaYQue @VamosLenin @LeninSulca @MaximAccion35AP @SuperEcua\u2026 "},
{"texto": "@MCarvajal_A @Lenin #PichinchaDiceS\u00ed a la pol\u00edtica que une pueblos y logra mejoras para todos. "},
{"texto": "@ElPadreAlmeida @Lenin @LeninistasEC @LeninistaYQue @VamosLenin @LeninSulca @MaximAccion35AP @SuperEcua\u2026 "},
{"texto": "@DianaLoayza5 @Lenin @RosaLuzLM @ElsaCab99 @LeninistasEC Hemos vuelto a la violencia, el caos y el desconcierto en\u2026 "},
{"texto": "@ComisaraCentin1 @Lenin @FrancoS_R  "},
{"texto": "@MashiRafael @EddiChonero1  "},
{"texto": "@jimsamv @VamosLenin @Lenin @CPCCS No se dejen enga\u00f1ar  #EcuatorianosEnElExterior por falsa propanda. El Presidente\u2026 "},
{"texto": "@Lenin Esas palabras hubieran sido muy importante para que las diga cuando ud fu\u00e9 su vicepresidente\u2026 "},
{"texto": "@GuillaumeLong @MashiRafael @Lenin  "},
{"texto": "@Lenin @DatosCerterosEc Tanto q pregona paz, entonces ORDENE a sus ministros q act\u00faen para q sea una realidad!!!"},
{"texto": "@RODRY_1673 @MashiRafael NUESTRO Voto siete veces SI PARA MUERTE  POLITICA DE CORRUPTOS: JG CAPAYA Bravo Primo T\u00edo\u2026 "},
{"texto": "Tal vez el Mashi tenga mejor \u00e1ngulo desde el helic\u00f3ptero....  \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 "},
{"texto": "@Larissacostas @JorgeGestoso @Lenin @MashiRafael  "},
{"texto": "@marcelaholguin @MashiRafael @AmbavisionTV2 @SomosMasEc @SomosEcuador3 @EnlaceEcDigital @EstebanMeloG @EcuadorRC\u2026 "},
{"texto": "@senadornavarro @MashiRoberto @MashiRafael  "},
{"texto": "@relicheandres @Lenin  "},
{"texto": "@LeninistasEC @Lenin @VaPorTiLenin @GuayasporLenin @coalicionlenin @EstoyConLenin @RespaldoALenin @YoTeApoyoLenin E\u2026 "},
{"texto": "@ErikaSylvaCh @MashiRafael @ciudadadfuria @SomosMasEc  "},
{"texto": "@ErikaSylvaCh @MashiRafael @Lenin  "},
{"texto": "@ErikaSylvaCh @MashiRafael @ciudadadfuria  "},
{"texto": "@relicheandres @Lenin  "},
{"texto": "@ErikaSylvaCh @Lenin @MashiRafael @ciudadadfuria @SomosMasEc @EcuadorRC  "},
{"texto": "@RicardoPatinoEC @MashiRafael Estamos seguros que todo ya tenian estudiado planificado y pagado a los MATONES QUE I\u2026 "},
{"texto": "@Lenin SIETE VECES SI SI SI SI SI SI SI NO QUEREMOS OTRA MVENEZUELA: oprimida y con hambre@"},
{"texto": "@EcuadorRC @EddiChonero1 @MashiRafael @RicardoPatinoEC @GabrielaEsPais @PaolaPabonC @callimanta @solbuendia\u2026 "},
{"texto": "@EcuadorRC @MashiRafael @RicardoPatinoEC @GabrielaEsPais @PaolaPabonC @callimanta @solbuendia @SomosCanar\u2026 "},
{"texto": "@GuillaumeLong @MashiRafael @Lenin El mundo no solo rechaza la violencia de este dia sino la actitud  miserable que\u2026 "},
{"texto": "@EcuadorRC @MashiRafael @RicardoPatinoEC @GabrielaEsPais @PaolaPabonC @callimanta @solbuendia @SomosCanar\u2026 "},
{"texto": "@EcuadorRC @MashiRafael @RicardoPatinoEC @GabrielaEsPais @PaolaPabonC @callimanta @solbuendia @SomosCanar\u2026 "},
{"texto": "@Nicolas02639906 @virgiliohernand @Lenin @navasveracesar @BancadaRC_ @EcuadorRC @EstebanMeloG @AlexisSanchezEC\u2026 "},
{"texto": "@silvanavallejo #PichinchaDiceS\u00ed #7VecesS\u00ed !! "},
{"texto": "@mfespinosaEC @Lenin Que asco que dan"},
{"texto": "Y ahora Rafael @MashiRafael mira lo que es la vida...!!! Por qu\u00e9 antes no dec\u00edan estas cosas que obviamente son par\u2026 "},
{"texto": "@cmontufarm @MashiRafael Todo aquel que toma dinero que no le corresponde, as\u00ed haga que parezca que tiene derecho e\u2026 "},
{"texto": "@PaedloLopez @MashiRafael .Totalmente de acuerdo,la figura la inteligencia capacidad honradez entrega humildad todo lo personaliza Rafael"},
{"texto": "@teleamazonasec en relaci\u00f3n al tema de la casa del Rafael @MashiRafael, al parecer ustedes no recuerdan que en los\u2026 "},
{"texto": "@teleamazonasec @MashiRafael Y qu\u00e9 fue a partir del 2006 que se iniciaron los reavaluos peri\u00f3dicos por parte del Mu\u2026 "},
{"texto": "@evoespueblo @MashiRafael \ud83d\ude1e"},
{"texto": "@1AlejandroGallo @MashiRafael Que raro! Estaba perfecto. No s\u00e9 qu\u00e9 pas\u00f3 con el video."},
{"texto": "@Lenin La consulta popular es una expresi\u00f3n de democracia directa. \n#PichinchaDiceS\u00ed"},
{"texto": "@GuillaumeLong @MashiRafael @Lenin Por que no lo acompa\u00f1as? Ya devolviste el sueldo que te pagamos?"},
{"texto": "@jpjaramillo25 @Lenin @MashiRafael La PENDEJADA CU\u00c1NTICA"},
{"texto": "@SiilviaLaverde @MashiRafael @evoespueblo @florcis_paredes @ElReGioEc @virgiliohernand @GuerrerosDRCs @ovejunos35\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Todo es un montaje. Igualito al menos 30s. Quiere ser v\u00edctima,  quiere llamar la atenci\u00f3n A toda costa\u2026 "},
{"texto": "ALGUNOS asamble\u00edstas oficialistas, actuales ministros y exministros de @MashiRafael miran a otro lado y no repudian\u2026 "},
{"texto": "@EcuadorTV @MCarvajal_A @Lenin Brutal gesti\u00f3n..."},
{"texto": "Se\u00f1or correa d\u00e9jenos vivir @Lenin @janethinostroza @EcuadorRC"},
{"texto": "@cviterigualinga @PoliciaEcuador @MashiRafael @EcuadorRC @Almagro_OEA2015 @CIDH @CorteIDH Y el Cu\u00e1ntico negociando poder con MPD!!"},
{"texto": "A la #ConsultaMa\u00f1osa dile #7VecesNO \n\n#FueraLeninFuera \n#NOaLaViolenciaMoreNO "},
{"texto": "@PublicaFM @MCarvajal_A @Lenin Jajajajajajajajajajaja... se les peg\u00f3 LA ESTUPIDEZ CU\u00c1NTICA... POR FAVOR, EL VERDADE\u2026 "},
{"texto": "@VamosLenin @Lenin @ComunicacionEc @LeninistasEC @EstoyConLenin @MaximAccion35AP @VaPorTiLenin @LeninistaYQue Con t\u2026 "},
{"texto": "@marialevicuna @DefensoresRC @Lenin @35PAIS @ABA_EC @LeninistasEC @LeninEsPais @VamosLenin @MilitantDigital Shhhh borrica TRAIDORA"},
{"texto": "El mundo est\u00e1 despertando... como dijo NUESTRO PRESIDENTE @MashiRafael \"es cuesti\u00f3n de tiempo \" "},
{"texto": "@sergioleonf @LassoGuillermo @MashiRafael Eso se aprende en la casa no en la universidad"},
{"texto": "@EcuadorTV @Lenin Por eso ..."},
{"texto": "@MashiRafael Feo no.."},
{"texto": "@evoespueblo @MashiRafael Ac\u00e1 en Ecuador a los socialistas ladrones as\u00ed les tratamos y si t duele ven a llevarle hi\u2026 "},
{"texto": "@marcelaholguin @MashiRafael @AmbavisionTV2 @SomosMasEc @SomosEcuador3 @EnlaceEcDigital @EstebanMeloG @EcuadorRC\u2026 "},
{"texto": "Jam\u00e1s estar\u00e9 de acuerdo con que le tiren huevos y le agredan a @MashiRafael ni a ning\u00fan otro pol\u00edtico. Parece que n\u2026 "},
{"texto": "@martharoldos @MashiRafael como te vas A defender? Toda noticia de corrupci\u00f3n te nombra o te implica. Como creerte\u2026 "},
{"texto": "Lamentable! \nColegas que necesitan de su trabajo pagan lo platos rotos.  @caanmichelena @tctelevision @Lenin "},
{"texto": "@carlduproajara @MashiRafael JUETUTAS, JUETUTAS, hijos de una serpiente que les quito para que le odien shunshos es\u2026 "},
{"texto": "@TVNCanal @diegoesimbabura Asi se habla Dr Garc\u00eda.. #7VecesNO  a la #consultama\u00f1osa.. Los traidores no pasaran.."},
{"texto": "#NOalaviolenciamoreNO\n#DilesNO\n#7VecesNO "},
{"texto": "@GuillaumeLong @MashiRafael @Lenin Ven que aqu\u00ed tambi\u00e9n debes rendir cuentas"},
{"texto": "@PilarRomeroe @ChicaVit @marialevicuna @Lenin Este es uno de los atacantes. Qu\u00e9 se deduce? "},
{"texto": "@Patsylu6 @oro_negro26 @Lenin  "},
{"texto": "@ivonne_ecu @pabelml @MashiRafael no todos amigo"},
{"texto": "@GalarJacobo @oro_negro26 @MashiRafael  "},
{"texto": "@evoespueblo @MashiRafael Se\u00f1or morales por favor opine en su pa\u00eds"},
{"texto": "@MashiRafael Sembraste odio eso est\u00e1s cosechando"},
{"texto": "@EstebanMeloG @MashiRafael @BancadaRC_ @GabrielaEsPais @MauricioProanio @pameaguirre1 @SofiaEspin35\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Yo soy de pocas palabras no se de pol\u00edtica agan las mejores obras para el pa\u00eds y no hablen tanto como\u2026 "},
{"texto": "@azul2965 @MashiRafael @Dantelo70 @OvejunoUnoUno @PabloRodrguezA @reychris6 @YoApoyoAlMashi @florcis_paredes\u2026 "},
{"texto": "@DanteCharpenti1 @ChicaVit @marialevicuna @Lenin  "},
{"texto": "@rickyrossonero @Mario_Ecuador @CartasMesaTV @LuisCastroTV @pabelml @PatricioAlarco2 @MashiRafael @Lenin\u2026 "},
{"texto": "@Lenin Es conscuencia de la impunidad ante la corrupci\u00f3n, como es posible que se permita a un ciudadano que todos s\u2026 "},
{"texto": "@WendyVeraEc @MashiRafael Si a ti te roban en la calle y vuelves a ver al ladron, dudo mucho que lo abraces y recib\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael 7 mil veces SI SI SI SI SI SI SI  \n\ud83c\uddea\ud83c\udde8E\ud83c\uddea\ud83c\udde8C\ud83c\uddea\ud83c\udde8U\ud83c\uddea\ud83c\udde8A\ud83c\uddea\ud83c\udde8D\ud83c\uddea\ud83c\udde8O\ud83c\uddea\ud83c\udde8R\ud83c\uddea\ud83c\udde8"},
{"texto": "@PaolaCabezasC @MashiRafael 7 mil veces SI SI SI SI SI SI SI \n\ud83c\uddea\ud83c\udde8E\ud83c\uddea\ud83c\udde8C\ud83c\uddea\ud83c\udde8U\ud83c\uddea\ud83c\udde8A\ud83c\uddea\ud83c\udde8D\ud83c\uddea\ud83c\udde8O\ud83c\uddea\ud83c\udde8R\ud83c\uddea\ud83c\udde8"},
{"texto": "@malenajarrin @MashiRafael \ud83d\ude44aishhhh que mal me cae"},
{"texto": "@lornamichelli @marcelaholguin @MashiRafael @AmbavisionTV2 @SomosMasEc @SomosEcuador3 @EnlaceEcDigital\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael 7 mil veces SI SI SI SI SI SI SI \n\ud83c\uddea\ud83c\udde8E\ud83c\uddea\ud83c\udde8C\ud83c\uddea\ud83c\udde8U\ud83c\uddea\ud83c\udde8A\ud83c\uddea\ud83c\udde8D\ud83c\uddea\ud83c\udde8O\ud83c\uddea\ud83c\udde8R\ud83c\uddea\ud83c\udde8"},
{"texto": "@evoespueblo @GabrielaEsPais @MashiRafael Verg\u00fcenza deber\u00eda darle respaldar p\u00fablicamente al corrupto m\u00e1s grande de\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael 7 mil veces SI SI SI SI SI SI SI \n\ud83c\uddea\ud83c\udde8E\ud83c\uddea\ud83c\udde8C\ud83c\uddea\ud83c\udde8U\ud83c\uddea\ud83c\udde8A\ud83c\uddea\ud83c\udde8D\ud83c\uddea\ud83c\udde8O\ud83c\uddea\ud83c\udde8R\ud83c\uddea\ud83c\udde8"},
{"texto": "@Imasecuador @WendyVeraEc @MashiRafael Se olvida de los atunes lanzados a la sede de CREO? En 10 a\u00f1os de correismo\u2026 "},
{"texto": "@RicardoPatinoEC @GabrielaEsPais @MashiRafael Es la consecuencia de la irresponsabilidad de sus actos. El pueblo no\u2026 "},
{"texto": "@santiagolodice @MashiRafael Atraso dice! Mejor haz silencio, ignorante!  Y s\u00edgannos comprando energ\u00eda. El \"atraso\"\u2026 "},
{"texto": "@SomosMasEc @MashiRafael 7 mil veces SI SI SI SI SI SI SI \n\ud83c\uddea\ud83c\udde8E\ud83c\uddea\ud83c\udde8C\ud83c\uddea\ud83c\udde8U\ud83c\uddea\ud83c\udde8A\ud83c\uddea\ud83c\udde8D\ud83c\uddea\ud83c\udde8O\ud83c\uddea\ud83c\udde8R\ud83c\uddea\ud83c\udde8 #VamosTodosPorElCambio \n#PorUnMejorMa\u00f1ana\ud83d\ude00\ud83d\udc48"},
{"texto": "@Lenin Hip\u00f3crita ... no le dijiste Mat\u00f3n de barrio? Enfermo del poder? Entonces qui\u00e9n fomenta la violencia ..."},
{"texto": "@QUINHOS1 @MashiRafael Se lo hubiera dicho de haberlo sabido. Lastimosamente cre\u00edamos q el Ecuador ten\u00eda un l\u00edder \u00e9\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael 7 mil veces SI SI SI SI SI SI SI \n\ud83c\uddea\ud83c\udde8E\ud83c\uddea\ud83c\udde8C\ud83c\uddea\ud83c\udde8U\ud83c\uddea\ud83c\udde8A\ud83c\uddea\ud83c\udde8D\ud83c\uddea\ud83c\udde8O\ud83c\uddea\ud83c\udde8R\ud83c\uddea\ud83c\udde8 \n#VamosPorElCambio\n#PorUnMejorMa\u00f1ana\ud83d\ude00\ud83d\udc48 \n#PorLaPatriaDilesSI\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddea\ud83c\udde8"},
{"texto": "C\u00f3mo se dice comparecencia en chino: Aola chi che jolio tolo...\n#Petrochina @MashiRafael"},
{"texto": "@QUINHOS1 @Marthisima @MashiRafael No hay nada que denunciar, lo hecho con su casa fue \"legal\", pero absolutamente\u2026 "},
{"texto": "@Imasecuador @WendyVeraEc @MashiRafael Ignorancia es haber dejado la sede de alianza pais pintarrajeada con grafitt\u2026 "},
{"texto": "@RicardoPatinoEC @MyriamAguirre9 @MashiRafael  "},
{"texto": "@Lenin ESO ES CULPA DE CORREA, esas carreteras hechas solo para choferes profesionales y no \"politicos\" comprados por el actual r\u00e9gimen ."},
{"texto": "@MarceloAstrada2 @alvaradorosana @Lenin Otro original \"robolucion \"brillante LORITA, repite lo que le han ense\u00f1ado.\u2026 "},
{"texto": "@MarceloAstrada2 @alvaradorosana @Lenin \u00bfempleado p\u00fablico, cumpliendo ordenes? \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"},
{"texto": "@MashiRafael Mentiroso mamaracho .....se te acab\u00f2 la prepotencia ....ir\u00e1s preso sinverg\u00fcenza"},
{"texto": "Me molesta que crean que lanzando huevos o vandalizando las cosas del Mashi hacen alg\u00fan bien.. todo lo contrario: e\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Con nombre y apellido clarito !!!"},
{"texto": "En la consulta popular... SI "},
{"texto": "@vinizeta Quien las audit\u00f3? POLIT? M. Carrasco? G. Chiriboga? Jalkh? Jeje buen chiste @teleamazonasec @luisevivanco  @fevillavicencio @Lenin"},
{"texto": "@CrudoEC @MashiRafael Jajajaja arroz con huevo frito"},
{"texto": "Sorpr\u00e9ndeme Febrero porque el Licenciado ya no me sorprende ... #ConsultaMa\u00f1osa #NoALaViolenciaDeMoreno #7VecesNO"},
{"texto": "@Lenin Muy de acuerdo con Ud, sin embargo lo que viene sucediendo con @MashiRafael es producto de lo q' sembr\u00f3, un\u2026 "},
{"texto": "@GuillaumeLong @MashiRafael @Lenin @LaVecinaOficial por favor atender y explicarle que se vaya a la"},
{"texto": "@PilarRomeroe @MashiRafael @Lenin @teleSURtv @CNNEE @Hispantv @ActualidadRT @pagina12 Jajajajaja se hace el autoate\u2026 "},
{"texto": "@Gabriela172157 @Lenin @LeninistasEC Segura 7 veces no? Se ve que no tienes hijos por que hay una pregunta que prot\u2026 "},
{"texto": "@EcuadorRC @MashiRafael @radiozapotillo Con gusto abr\u00eda colaborado lanzando un huevo por qu\u00e9 tampoco vale la pena g\u2026 "},
{"texto": "@Efrancoloor A\u00fan falta, @MashiRafael muy pronto visitar\u00e1 a su ex cliente @JorgeGlas"},
{"texto": "@ByronValdivies3 @AniMeGalarza @MashiRafael No comprueban nada burros amargados, solo son suposiciones, "},
{"texto": "El domingo no hay m\u00e1s opciones #7VecesSi"},
{"texto": "@mercurioec Las votaciones de la consulta popular de los PPL se inici\u00f3 en la c\u00e1rcel de Mujeres de Quito, con la pre\u2026 "},
{"texto": "@AugustoBarreraG Yo tampoco le creo a ud \ud83d\udc9a@MashiRafael \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a"},
{"texto": "@MashiRafael Ridiculo"},
{"texto": "@ilgame25 @Lenin El nivel de ignorancia es cr\u00edtica de este tipo y apuesto que anda fel\u00edz por las v\u00edas del Ecuador q\u2026 "},
{"texto": "@GuillaumeLong @MashiRafael @Lenin Seguramente alguna llamada de Maduro, porquele debe preocupar que si esto le hac\u2026 "},
{"texto": "Los j\u00f3venes le dicen SI al futuro\n#VotaTodoS\u00ed "},
{"texto": "@Jonh777 @santiagolodice @MashiRafael Se llama sistema nacional interconectado, no es una hidroel\u00e9ctrica per se.\nDu\u2026 "},
{"texto": "@CarlaSimba01 @MashiRafael ...l\u00e1rgate a LATACUNGA, con traje naranja! (El verdeflex no va mas)"},
{"texto": "@FJLROMERO87 @JuanDiegoAUio @mfespinosaEC @Lenin No he dado motivo para que insultes , ahora veremos en cancha si p\u2026 "},
{"texto": "@Tuiteros_ElOro @GADQuininde @Lenin @marialevicuna @MashiRafael @SomosMasEc @PaolaCabezasC Miren q hay gente con ca\u2026 "},
{"texto": "@cmask007 @LolyAlmeida2 @MashiRafael si dices rata...es que tu tambien......."},
{"texto": "@MashiRafael Nuestro apoyo camarada Rafael....los violentos lo que menos tienen es racionalidad."},
{"texto": "@gengis65 @EdgarArauz16 @santiagolodice @MashiRafael Todo tu argumento es inexacto. Investiga varias fuentes, a fav\u2026 "},
{"texto": "@MauricioProanio @MashiRafael @GabrielaEsPais @35APMejia @pabelml @ORGSOCIALAP @pichinchadileno @bellhermosa\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael \ud83d\ude05\ud83e\udd23\ud83d\ude02"},
{"texto": "@GuillaumeLong @MashiRafael @Lenin Resguardo tiene permanentemente Rafael Correa pagado por el pueblo ecuatoriano e\u2026 "},
{"texto": "@GuillaumeLong @MashiRafael @Lenin "},
{"texto": "@VamosLenin @Lenin  "},
{"texto": "@irinacabezas @Lenin  "},
{"texto": "@irinacabezas @Lenin  "},
{"texto": "Te hablan @MashiRafael \ud83d\udc47 "},
{"texto": "Una consulta ciudadana para fortalecer la democracia, enfoque de la Canciller @mfespinosaEC \u2026 "},
{"texto": "Y los simpsons lo volvieron a hacer nanana nanana l\u00edder @MashiRafael @marcelaguinaga @GabrielaEsPais\u2026 "},
{"texto": "@JRCPichincha @MashiRafael @EcuadorRC @CIDH @teleSURtv @amapolanaranjo @MauricioProanio @marcelaholguin @solbuendia\u2026 "},
{"texto": "@santiagolodice @gengis65 @EdgarArauz16 @MashiRafael Jam\u00e1s en la historia de MI pa\u00eds un presidente ha dejado el car\u2026 "},
{"texto": "@santiagolodice @Jonh777 @MashiRafael Pues crit\u00edcale al due\u00f1o del Hummer. \nQu\u00e9 argumento m\u00e1s pueril! #verg\u00fcenzaajena"},
{"texto": "@Lenin estimado presidente,para el concurso de m\u00e9ritos y oposici\u00f3n en el Consejo de la Judicatura como requisito in\u2026 "},
{"texto": "@FernanCabezasG @Lenin @VamosLenin @LeninistasEC No manipulen! No mientan! Los ni\u00f1os y la naturaleza\u00a0 seguir\u00e1n igua\u2026 "},
{"texto": "@sheilareyes_ @Lenin @marialevicuna @ABA_EC @ABA_uni @35PAIS @VamosLenin @Duran35AP @eluniversocom @GastonBSoficial\u2026 "},
{"texto": "@Me_Lumen Si le tocan 1 pelo al Presidente @MashiRafael esto se jode basta de tanto atropello al grande Rafael Corr\u2026 "},
{"texto": "@Chimborazo_SI @GustavoLarreaCa @Lenin @ivinueza @jcvc2005  "},
{"texto": "@diegocallevint @MashiRafael @LassoGuillermo \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f siguen creyendo en cucos seguro los Alvarado \ud83d\ude07, Glass\u2026 "},
{"texto": "@irinacabezas @Lenin  "},
{"texto": "@dr_fernando_ang @Lenin @marialevicuna @DrCamiloSalinas @Redprosalud @35PAIS @CSMovimiento @EcuadorCut\u2026 "},
{"texto": "@SiilviaLaverde @DiarioExtraEc @Lenin Esta basura de cu\u00e1ntico dice que el Presidente @MashiRafael tiene trolls digi\u2026 "},
{"texto": "@ElReGioEc @MashiRafael @SomosMasEc @EcuadorRC @ForoNacMujeres @amaurichamorro @Sandinin @revolucion_pais\u2026 "},
{"texto": "@LeninistasEC Cu\u00e1ntico mugroso le tocas 1pelo al Presidente @MashiRafael y esto se jode ya basta de tanto c\u00ednismo t\u2026 "},
{"texto": "@LeninistasEC Me cans\u00e9 de escuchar al disque \"presidente\" con sus discursos viciados que @Lenin solo tiene sexo y \ud83d\udca9\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Retrocedemos el pa\u00eds con este vandalismo,  todo nooooooooooo"},
{"texto": "@MashiRafael Cuatros pelagatos en vandalismo, hasta cuando no respetan.. mi apoyo incondicional @MashiRafael"},
{"texto": "La consulta est\u00e1 tan populachera y demag\u00f3gica que si pudiera Lenin meter\u00eda la pregunta sobre los patacones"},
{"texto": "En cierre de campa\u00f1a en la Michelena, sur de #Quito #7VecesSi "},
{"texto": "Lenin hubiera logrado algo bueno con 1 consulta que realmente busque el bien de la gente.Poner a Villavicencio como\u2026 "},
{"texto": "@VamosLenin @Lenin  "},
{"texto": "@MashiRafael Del ex presidente sera...  Aunque este tipo aun piensa que tiene ingerencia en los ecuatorianos, ya la\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Qu\u00e9 m\u00e1s necesita el fiscal Baca para actuar? Cuando se trata de perseguir a quienes respaldan su gesti\u2026 "},
{"texto": "@Dantelo70 @MashiRafael @Lenin @navasveracesar Grupillo dice el iluminado, :)"},
{"texto": "@fernandobalda @MashiRafael A confesi\u00f3n de parte relevo de pruebas. Este tipejo se vanagloria de lo q en verdad es, un delincuente!!!"},
{"texto": "#NewsAndCoffee\n\n@PaolaPabonC sobre @MashiRafael y su llamado a declarar por parte de la @FiscaliaEcuador\u2026 "},
{"texto": "Trabajar en la #transparencia de nuestra institucionalidad es un compromiso de todos y todas por eso #VotaTodoS\u00ed "},
{"texto": "@Patrod64R @jespinozaef @ODigitalEc @elcuradetodos @MashiRafael Cura de todos... Los pederastas "},
{"texto": "@dani_oleas1 @MashiRafael Exactamente, triste herencia \ud83d\ude14"},
{"texto": "@Lenin Entonces Lenin tienes que hacer algo...!!!! env\u00eda a la asamblea una ley que realmente escarmiente a los infr\u2026 "},
{"texto": "Por nuestra Patria, por nuestro futuro #VotaTodoS\u00cd "},
{"texto": "Estamos presentes apoyando el #SI y toda la gesti\u00f3n de nuestro Presidente @Lenin #HumanistasConLenin #7vecesSI "},
{"texto": "@marcelaholguin @CPCCS @AmbavisionTV2 @MashiRafael @SomosMasEc @SomosEcuador3 @EcuadorRC @BancadaRC_ @correistascom\u2026 "},
{"texto": "@mineducec @Educacion_Ec @FinanzasEc @CarlosDLTorreEC @Lenin @CarlosVerareal @EcuavisaInforma @teleamazonasec Graci\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Porfin te callas hoy noche."},
{"texto": "@evoespueblo @MashiRafael Fuerza"},
{"texto": "@evoespueblo @MashiRafael El mundo entero sabe lo que pasa en \"ECUADOR\" con nuestro presidente"},
{"texto": "@rgrvelez @Educacion_Ec @MashiRafael @lahoraecuador Sr Falcon\u00ed Us no sabe nada sobre el helic\u00f3ptero en Quinind\u00e9, pe\u2026 "},
{"texto": "@SoyJoseAlbarado @fcoxespinosa @mbhernandeza @GuillaumeLong @MashiRafael @Lenin Otro borrego ciego apasionado por los robolucionarios!!!"},
{"texto": "@evoespueblo @MashiRafael Gracias Evo \nSeguiremos luchando x la libertad la paz y la democracia \nPilares fundamenta\u2026 "},
{"texto": "@santiagolodice @gengis65 @EdgarArauz16 @MashiRafael Jajajajajaja. El que se pica pierde, y tu argumento (si as\u00ed se\u2026 "},
{"texto": "@marialevicuna @Lenin @35PAIS @ABA_EC @LeninistasEC @LeninEsPais @VamosLenin @MilitantDigital S\u00ed, por el camino cor\u2026 "},
{"texto": "@Lenin No es tu dinero Lerd\u00edn, para gastar en docenas de consultas manipuladas"},
{"texto": "@AlessandroKalel @Lenin No recurramos a golpear las puertas de los cuarteles, el domingo sepultamos en las urnas el\u2026 "},
{"texto": "\u00bfC\u00f3mo concluye la campa\u00f1a electoral en Ecuador? \u00bfQu\u00e9 esperan los ciudadanos despu\u00e9s de la consulta de este domingo?\u2026 "},
{"texto": "@FabroA84 @alex_mestanza @MashiRafael Troll..Troll..Troll...!!!!, jajaja,estos sufridores aburren con lo mismo, de\u2026 "},
{"texto": "@FabroA84 @alex_mestanza @MashiRafael El de los troll es otro, t\u00fa pana @Lenin"},
{"texto": "@dorissoliz @MashiRafael No metan a Quito en sus pendejadas. Soy quite\u00f1o y mi voto es NO"},
{"texto": "@juancarlosz86 Miiii ve\u00e1monos el finde en Rio, tengo buenas noticias. Chch. \n#7VecesNO miiii."},
{"texto": "Seguimos recorriendo, activando #TOdosPorelSI @HumanistasEC #humanistasConLenin #7VecesS\u00ed "},
{"texto": "Gracias por visitarnos qurrida @mfespinosaEC seguimos en pie de lucha. En un solo sentir #7VecesS\u00ed respaldando\u2026 "},
{"texto": "@Lenin @AugustoBarreraG @marialevicuna  @mfespinosaEC  ahora este es el pais de nadie, en 8 meses retrocedimos 50 a\u2026 "},
{"texto": "@Lenin se acuerda de estas sus palabras se\u00f1or presidente?  Lo que est\u00e1 sembrando cosechar\u00e1.. no se olvide de eso \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\u2026 "},
{"texto": "@cmontufarm @MashiRafael Es un imb\u00e9cil @cmontufarm deje el odio y venganza un lado, se trata de un acto criminal, u\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Bien salir por la puerta grande...."},
{"texto": "@MashiRafael Da gracias q el Pana hizo su trabajo y por eso no te lincharon\u203c\ufe0f "},
{"texto": "@MCarvajal_A @LeninistasEC @PresiDeTodos @MilitantDigital @MaximAccion35AP Por el pa\u00eds de oportunidades #VotaTodoS\u00ed "},
{"texto": "@ActualidadRT Gente maldita,  en una tierra de nadie, como dice el mismo @MashiRafael , si esto hacen con un ex Pre\u2026 "},
{"texto": "@JanettMicolta @DeUnaEcu @MashiRafael @teleSURtv @teleSURvzla @prensateleSUR @videosteleSUR @pagina12 @teleSUR_Cuba\u2026 "},
{"texto": "@GuillaumeLong @MashiRafael @Lenin As\u00ed como el mundo observ\u00f3 cuando tu, entre gallos y media noche a punte de tolet\u2026 "},
{"texto": "@TelediarioEC @Lenin  "},
{"texto": "@VamosLenin @Lenin @EstoyConLenin @MaximAccion35AP @LeninistasEC @SpartaLenin @LeninistaYQue @MCarvajal_A\u2026 "},
{"texto": "@Lenin Cuidememos de nuestro planeta "},
{"texto": "@VamosLenin @Lenin  "},
{"texto": "@dorissoliz @navasveracesar @MCarvajal_A @MashiRafael @BancadaRC_ @ppsesa @pabelml @jcristoballoret Eso no va a pas\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Tranquilo Sr. Presidente es que como no saben debatir solo les queda el camino de la violencia el cami\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Si te la tiras a detective por qu\u00e9 no te pones a investigar qui\u00e9n mat\u00f3 a Gabela, quien envi\u00f3 la droga\u2026 "},
{"texto": "@CesarAugustoSB @MashiRafael Apuesto a que, si a t\u00ed te hacen una mala se\u00f1a, seguro que bajas abrazarlo al que te lo\u2026 "},
{"texto": "@EcuadorRC @MashiRafael @GabrielaEsPais @RicardoPatinoEC Olv\u00eddense de quienes fueron! Lo cierto es que si con un hu\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Qu\u00e9 cinismo y desfachatez la suya se\u00f1or Rafael Correa Delgado!!  Despu\u00e9s de la miserable gesti\u00f3n suya\u2026 "},
{"texto": "@Lenin Lenin Moreno usted c\u00f3mo puede estar tan seguro de que en sus filas no hay corruptos."},
{"texto": "Agenda tu consulta gratuita "},
{"texto": "@MashiRafael Cerdos asesinos y estos sinverg\u00fcenzas son los que nos quieren volver a gobernar. Todo NO NO NO NO NO NO NO"},
{"texto": "@MashiRafael Ya no eres el presidente!!! Ya sup\u00e9ralo!! Ahora eres un botadero d basura!!"},
{"texto": "@MashiRafael Qu\u00e9 dice que ni sea cierto?  Ya hablando serio."},
{"texto": "@SoldadaCivil @HugoQuevedoM @vinizeta @FAlvaradoE @Lenin D\u00e9cada gastada que llaman, por eso a la Consulta dile siete veces s\u00ed."},
{"texto": "@lahoraecuador No se les cree, todo est\u00e1 apa\u00f1ado antes de la consulta, show tras show."},
{"texto": "@MashiRafael Ya nadie te quiere GIL!! Entiende!"},
{"texto": "#EcuadorDiceNO #DilesNO @MashiRafael @LuisaMaldonadoM @vecinomario #ArteContraViolencia #7VecesNo "},
{"texto": "@XavierVillacis @MashiRafael @vinizeta Bribones,  truhanes que deben ser enjuiciados y sancionados.  Qu\u00e9 esperan el\u2026 "},
{"texto": "@fanderfalconi @Lenin Un claro respaldo al cuidado ambiental y el amor a la naturaleza @fanderfalconi"},
{"texto": "@Lenin @mfespinosaEC @marialevicuna @AugustoBarreraG que sentido com\u00fan de este indigente \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd@MashiRafael @\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\u2026 "},
{"texto": "@dorissoliz @MashiRafael  "},
{"texto": "@solbuendia @MashiRafael @BancadaRC_ @EcuadorRC Y eso hicieron ustedes durante 10 a\u00f1os. Que se quejan. El pueblo se\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Reci\u00e9n !!! Hablas huevadas"},
{"texto": "#7VecesS\u00ed GRITA desde el \u2764\ufe0f #DemocraciaS\u00cd en el GRAN CIERRE DE CAMPA\u00d1A en #Quito, en pocos minutos tenemos a nuestr\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Las verdades duelen pero t\u00fa cinismo ya raya en la locura,el estado de propaganda era m\u00e1s que evidente\u2026 "},
{"texto": "Lea en Alai mi art\u00edculo \u2018Ecuador y el fortalecimiento de la democracia: una consulta para la ciudadan\u00eda\u2019\u2026 "},
{"texto": "@FabroA84 @alex_mestanza @MashiRafael Si eso te hace feliz y sales de tu amargura, bueno hagamos algo por el pr\u00f3jimo"},
{"texto": "@FabroA84 @alex_mestanza @MashiRafael Viva la vida brother...!!! deje de ser sufridor"},
{"texto": "\"Debemos ver a la consulta popular no como un medio para excluir y limitar, sino como un instrumento para sumar y f\u2026 "},
{"texto": "@VamosLenin @Lenin @LeninistasEC @EstoyConLenin @MaximAccion35AP @MilitantDigital @MCarvajal_A @UnidoSomosMasEc\u2026 "},
{"texto": "@Sandinin @ginachv2 @SantiSanPazmi @MashiRafael Excelente an\u00e1lisis ! Es lo que nos diferencia de la burda campa\u00f1a d\u2026 "},
{"texto": "@LeninistasEC @Lenin @EstoyConLenin @RespaldoALenin @YoTeApoyoLenin @VamosLenin @MilitantDigital @marialevicuna\u2026 "},
{"texto": "@LeninistasEC @Lenin @EstoyConLenin @RespaldoALenin @YoTeApoyoLenin @VamosLenin @MilitantDigital @marialevicuna\u2026 "},
{"texto": "@VamosLenin @Lenin @LeninistasEC @EstoyConLenin @MaximAccion35AP @Coalicion_Nac @LeninistaYQue @MilitantDigital  "},
{"texto": "Con la bandera del #Ecuador\ud83c\uddea\ud83c\udde8 en la mano, nuestro l\u00edder #GustavoLarrea llama a votar este domingo #7VecesS\u00ed y agrad\u2026 "},
{"texto": "Si es bueno investigando @MashiRafael encuentre al asesino del Polic\u00eda Froylan Jimenez (+) fallecido el #30S "},
{"texto": "@LeninistasEC @Lenin @VamosLenin @EstoyConLenin @RespaldoALenin @YoTeApoyoLenin @MilitantDigital #VotaTodoS\u00ed con es\u2026 "},
{"texto": "\u00bfNo sabes como votar en la Consulta Popular?\nTe cuento el por qu\u00e9 deber\u00edas votar S\u00cd\n#VotaS\u00ed "},
{"texto": "@FabroA84 @alex_mestanza @MashiRafael No pasa nada...!!!, la vida sigue y hay que disfrutarla, te invito hacerlo, int\u00e9ntalo al menos"},
{"texto": "@MashiRafael La pregunta 2 es solamente el inter\u00e9s particular de un dictador q pretende perennizarse en el poder, p\u2026 "},
{"texto": "@SoyJoseAlbarado @mbhernandeza @GuillaumeLong @MashiRafael @Lenin Ya veremos la amplia aceptaci\u00f3n en la consulta"},
{"texto": "@MashiRafael Que raro... apoyando a los corruptos... as\u00ed como apoyaba a su primo y pon\u00eda las manos al fuego por el,\u2026 "},
{"texto": "@fcoxespinosa @SoyJoseAlbarado @mbhernandeza @GuillaumeLong @MashiRafael @Lenin Y por qu\u00e9 no se abre la camisa y grita aqu\u00ed estoy matenme"},
{"texto": "@NelySuarezZ @MashiRafael El expresidente puso 2700 d\u00f3lares en la compra d su casa para evadir impuestos, as\u00ed d sim\u2026 "},
{"texto": "#EcuadorDiceNO #DilesNO #NoALaViolenciaMoreNO #PorLaPatriaDilesNO "},
{"texto": "Por la democracia y uni\u00f3n de todo un pa\u00eds #VotaTodoS\u00cd "},
{"texto": "#VotaTodoS\u00ed "},
{"texto": "@GuillaumeLong @MashiRafael @Lenin Cuales son esos \u201ctodos\u201d ?, tambi\u00e9n esos \u201ctodos\u201d debieron preocuparse e indignars\u2026 "},
{"texto": "#EcuadorDiceNO #DilesNO #NoALaViolenciaMoreNO #PorLaPatriaDilesNO #VotaTodoS\u00ed "},
{"texto": "#NoALaViolenciaMoreNO #EcuadorDiceNO #DilesNO #PorLaPatriaDilesNO #VotaTodoS\u00ed "},
{"texto": "Adivinen a quien estan poniendo atenci\u00f3n.... A su eterno Comandante en Jefe..\nAprender\u00e1s @Lenin "},
{"texto": "Aqu\u00ed  estamos Presidente  #7VecesS\u00ed #GuayaquilVotaSI #GuayasDiceS\u00ed #GuayaquildiceSI @marialevicuna @HumanistasEC\u2026 "},
{"texto": "De llevando a @Lenin \ud83d\ude02 "},
{"texto": "@MashiRafael Este tipo est\u00e1 enfermo de la cabeza, porque el Si en la pregunta 2 afecta \u00fanicamente a vos, ego\u00edsta, a\u2026 "},
{"texto": "#VotaTodoS\u00ed #NoALaViolenciaMoreNO "},
{"texto": "#VotaTodoS\u00ed #NoALaViolenciaMoreNO "},
{"texto": "@MashiRafael generoso el polic\u00eda en sus expresiones..."},
{"texto": "#VotaTodoS\u00ed #NoALaViolenciaMoreNO #DilesNO #EcuadorDiceNO @VamosLenin @Lenin "},
{"texto": "@CrudoEC @MashiRafael Ya le sumas te los 20 centavos A los impuestos por tu casita? Que fue lo ofrecido es deuda?"},
{"texto": "@MashiRafael Quien eres vos Marco Enr\u00edquez , un FRACASADO ."},
{"texto": "@CrudoEC @MashiRafael Se\u00f1ores, por favor! Un huevo a la vez!!!!"},
{"texto": "Hoy se sinti\u00f3 miles de \u2764\ufe0f ardientes gritando #S\u00cd y #7VecesS\u00ed por la democracia y contra la corrupci\u00f3n.\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael a Ud se refiere @checheperez. Y yo pienso lo mismo que el. Que su honra RCD no vale ni un centavo.\u2026 "},
{"texto": "@vaneguide @MashiRafael Pero si en todo lo que dice hubo lleve.. eso hay que agradecer?"},
{"texto": "Si y #7VecesSi en la #Consulta Popular "},
{"texto": "@EstebanMeloG @ovejuno_rc @MashiRafael Rafael Correa Delgado est\u00e1 cosechando lo que ha sembrado.  Debe hacer un \"me\u2026 "},
{"texto": "@lduranaguilar @MashiRafael @ForoNacMujeres Por la patria por la dignidad NO a la consulta ma\u00f1osa ."},
{"texto": "@revolucionari68 @Lenin  "},
{"texto": "Vean rid\u00edculos de @teleamazonasec paren la tonter\u00eda con los $2.730 de la casa del Rafael @MashiRafael ...!!! Vayan\u2026 "},
{"texto": "@teleamazonasec @MashiRafael No le estoy defendiendo al Rafael para nada... pero esos manejos dolosos eran usuales\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Ya no hubo plata para pagarle al que hac\u00eda la voz en las sabatinas o ya se fue tambi\u00e9n con @lenin \ud83d\ude02"},
{"texto": "@MashiRafael Que caos todo lo que pasaron las personas por horas. Si deber\u00edan ser sancionados no cumple el papel po\u2026 "},
{"texto": "@DeUnaEcu @MashiRafael @teleSURtv @teleSURvzla @prensateleSUR @videosteleSUR @pagina12 @teleSUR_Cuba @SomosMasEc Ma\u2026 "},
{"texto": "@malorenaarias @Deisy22898720 @SofiaEspin35 @JorgeGlas @MashiRafael @EcuadorRC @solbuendia @BancadaRC_\u2026 "},
{"texto": "@evoespueblo @MashiRafael Gobierna tu pa\u00eds"},
{"texto": "@Tamvascan @PatricioMery @JorgeGlas @MashiRafael @teleSURtv @ActualidadRT A DIOSITO le estoy pidiendo que le proteja de todos los PELIGROS."},
{"texto": "@danielph08 @Paulayve @MashiRafael A ver Daniel, solo para aclararte c\u00f3mo funcionaban las cosas antes del 2005, inc\u2026 "},
{"texto": "@danielph08 @Paulayve @MashiRafael Y para que lo ratifiques... visita cualquier Notaria y revisa escrituras de esa\u2026 "},
{"texto": "La Patria entregada a la derecha acto de traici\u00f3n a cuenta del di\u00e1logo@MashiRafael"},
{"texto": "@danielph08 @Paulayve @MashiRafael Es como cuando vendes un auto actualmente y desde siempre.... en el contrato pon\u2026 "},
{"texto": "El 53% del Pueblo demanda la traici\u00f3n@MashiRafael"},
{"texto": "No a lo inconstitucional @MashiRafael"},
{"texto": "@35PAIS @Lenin Espera nomas sentado jajaja ese man nos regresa al pasado te lo firmo....."},
{"texto": "Quienes eran los que estaban armados en quininde @MashiRafael? Y a\u00fan as\u00ed te surraste del miedo jajajaja "},
{"texto": "@inesmborja @MashiRafael Troll tarada , eres de las que recib\u00eda sanduches y sueldo o del grupo de los pillos que po\u2026 "},
{"texto": "@el_telegrafo @Lenin Ni aunque vuelvas a nacer, pidas perd\u00f3n al pueblo, a @MashiRafael\ud83d\udc9a\ud83d\udc9anunca @Lenin ser\u00e1s mi presi\u2026 "},
{"texto": "@JRCPichincha @MashiRafael @GabrielaEsPais @bellhermosa @EcuadorRC Mientras nos una la convicci\u00f3n el amor a el pueb\u2026 "},
{"texto": "@Tuiteros_ElOro @Lenin @abdalabucaram @MashiRafael @SuperComEc Esta mas loco y ahora cin demencia senil"},
{"texto": "@MashiRafael EL SER HUMANO q transform\u00f3 la realidad del PA\u00cdS \ud83c\uddea\ud83c\udde8, tu LUCHA nos ha dado lecciones de VALENT\u00cdA, COMPRO\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael En este municipio @GADQuininde NO hay autoridades, lo \u00fanico que hay es una banda de delincuentes\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Sr. Correa, es lo que usted provoc\u00f3  en sus 10 a\u00f1os de \"victoria\",  no veo a nadie haciendo vandalismo\u2026 "},
{"texto": "Dile SI a la consulta!! "},
{"texto": "Son 7 preguntas de la consulta. Son 7 veces que debe responder Si o No... Si va a votar TODO SI o TODO NO tenga cla\u2026 "},
{"texto": "@marcelaholguin @MashiRafael @AmbavisionTV2 @SomosMasEc @SomosEcuador3 @EnlaceEcDigital @EstebanMeloG @EcuadorRC\u2026 "},
{"texto": "@miguel_garcia_d @GraceGuerra @teleamazonasec @MashiRafael De esto no hablan los medios y periodistas ya que tienen\u2026 "},
{"texto": "Es un error proyectar el resultado de la consulta solo en base a las encuestas, sostiene experto en marketing pol\u00edt\u2026 "},
{"texto": "Qu\u00e9 cojudos los ecuatorianos. Nos hacen creer que la consulta es elecci\u00f3n de dignidades. Si votas no, gana el mashi\u2026 "},
{"texto": "\"@RepDelBanano: Lasso acepta dialogar con @Len\u00edn tras consulta\u2026 \"\n\nCerrado el negocio, a repartirse el botin."},
{"texto": "@Lenin @DEFENSORIAEC favor intervenir @Correos_Ecuador 23 d\u00edas despu\u00e9s del pago no se entrega el paquete que ingres\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Casita de $3000!!!"},
{"texto": "El principal testaferro del Tavito, esa es la gente que apoya @Lenin por eso mantengo todo es la misma vaina. "},
{"texto": "@MashiRafael Mi gigante querido, por esto yo no quer\u00eda que regreses al pa\u00eds,hay mucha gente,odiadora que con tal de\u2026 "},
{"texto": "@MauricioProanio @MashiRafael @GabrielaEsPais @EcuadorRC @SomosMasEc @GuerrerosDig_RC EL SER HUMANO q transform\u00f3 la\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael EL SER HUMANO q transform\u00f3 la realidad del PA\u00cdS \ud83c\uddea\ud83c\udde8!!! Tu LUCHA nos ha dado lecciones de VALENT\u00cdA, COMP\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Malagradecidos cu\u00e1nto ganaban antes pues, solo los de los ascensos ten\u00edan sus bonos tropa eran eso nada m\u00e1s tropa"},
{"texto": "@MashiRafael Qu\u00e9 verg\u00fcenza de mi patria, verg\u00fcenza del presidente actual lev\u00e1ntate Ecuador mi Rafa te amamos y Dios te protege"},
{"texto": "Otro correista en el gobierno de @Lenin Pancho Garc\u00eda, sigue la misma vaina. "},
{"texto": "@CrudoEC @MashiRafael Rafico..NO GANARA tus intensiones...NO PREVALECER\u00c1 tu cancer\u00edgeno estilo de hacer poder...ANT\u2026 "},
{"texto": "@martharoldos @MashiRafael porqu\u00e9 tanto cinismo? Ya basta!"},
{"texto": "@VegaJuan10 @govea_guillermo @MashiRafael Justo Por qu\u00e9 es burro?  Nos explicas?  Yo tambi\u00e9n creo q me gustar\u00eda sab\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Si, Si, Si, Si, Si, Si, Si, 7 veces Si!!!"},
{"texto": "@MashiRafael No a las ratas nadie las protege ni las llevan en carros blindados... Tu te vas como un tipejo sinverg\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael\nNo a las ratas nadie las protege ni las llevan en carros blindados... Tu te vas como un tipejo sinverg\u2026 "},
{"texto": "@Ovejuno2021 @evahoustonEc @MashiRafael @EcuadorRC @JorgeGlas @Lenin @MinTrabajoEc @raulclementelh Pero si ellos ha\u2026 "},
{"texto": "@MoncayoRRHH @soyfdelrincon @lftorrest @Lenin DE GANAR EL SI EL PRESI MORENO LLEVARA ALA RUINA MAS GRANDE DE LA HISTORIA."},
{"texto": "@CSEmelec y ya lo ve, y ya lo ve, valieron verga otra vez. Ser\u00eda bueno ver al fraude de Quinteros en la c\u00e1rcel junto a Neme y @MashiRafael."},
{"texto": "BRASIL DE CONTRASTES. consulta con tu Agencia de viajes preferida \ud83d\ude1c\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d en Xperience Travel Group "},
{"texto": "El domingo solo digamos NO por cada mes de mentiras, enga\u00f1os y prebendas ! #7VecesNO "},
{"texto": "@marcoporchile @MashiRafael Y quien se solidariza con el pueblo ecuatoriano que fue estafado por correa? O acaso us\u2026 "},
{"texto": "@marcoporchile @MashiRafael Entre ratas se solidarizan"},
{"texto": "@henrisin10 @marcoporchile @MashiRafael Si hubieran querido matarlo, lo hubieran hecho, deje el drama"},
{"texto": "@ProgresistasEC @Lenin Una vez ya me fallaste jam\u00e1s volver\u00eda ha confiar en ti Lenin Moreno mi familia y yo votaremo\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Policia mal agradecido ! Ingrato !"},
{"texto": "@AlbaCedeoZaval1 @rositavolvio @facebookesp @cnegobec @FiscaliaEcuador @Lenin @CNNEE Si el escenario de la ni\u00f1a en\u2026 "},
{"texto": "La consulta, Len\u00edn Moreno y el viejo Ecuador - CELAG  via @CELAGeopolitica"},
{"texto": "Con el coraz\u00f3n, que la democracia se enriquezca con su voto @Lenin \n#EcuadorDiceS\u00ed "},
{"texto": "An\u00e1lisis Planteado apoyo y respaldo a la Consulta popular y Cierre de Campa\u00f1a @Lenin @GuerreroNilo @amaeecuador\u2026 "},
{"texto": "@danielph08 @Paulayve @MashiRafael Lo que dices lo instituy\u00f3 el Augusto @AugustoBarreraG y algo se estaba logrando\u2026 "},
{"texto": "@danielph08 @Paulayve @MashiRafael Desde el 2005 han existido algunos reavaluos que ha provocado que esas diferenci\u2026 "},
{"texto": "\u201cEl pueblo de Ecuador piensa exactamente lo mismo del Licenciado\u201d lo califica como \u201cun problema heredado\u201d #7VecesNO\u2026 "},
{"texto": "@silvanavallejo @SERCOPec @Lenin Donde se puede encontrar detalles del convenio?"},
{"texto": "@danielph08 @Paulayve @MashiRafael Ve pana... los aval\u00faos se quedan en los bancos porque es informaci\u00f3n confidencia\u2026 "},
{"texto": "@danielph08 @Paulayve @MashiRafael Y solo un tema adicional... los aval\u00faos lo que sirven es para que los bancos hag\u2026 "},
{"texto": "@EcuadorPorLenin @Lenin @MCarvajal_A @marialevicuna @EcuUnidoCanar @VamosLenin @IsabelMartinezO @LeninistasEC\u2026 "},
{"texto": "@IsabelMartinezO @Lenin @marialevicuna @rociojucas @xavierenderica @juanjo12684 @VamosLenin @EcuadorPorLenin  "},
{"texto": "@Dantelo70 @Lenin @MashiRafael Jajajaja al final, algunos se van con sillas y todo. Nunca vi una sabatina cuando es\u2026 "},
{"texto": "@cviterigualinga @EcuadorRC @MashiRafael @ResistenciaCEc EL SER HUMANO q transform\u00f3 la realidad del PA\u00cdS \ud83c\uddea\ud83c\udde8, tu LUC\u2026 "},
{"texto": "@GuillaumeLong @MashiRafael @Lenin EL SER HUMANO q transform\u00f3 la realidad del PA\u00cdS \ud83c\uddea\ud83c\udde8, tu LUCHA nos ha dado leccion\u2026 "},
{"texto": "#LeySeca la ley m\u00e1s violada @Lenin"},
{"texto": "@ProgresistasEC @Lenin Qu\u00e9 care tuco es este Sr  le tienen miedo terror ha Rafael Correa todo no "},
{"texto": "En que puede afectar, un poco de ebriedad, la consulta? \nSolo incrementar\u00eda un poco el n\u00famero de penes dibujados en las papeletas."},
{"texto": "@JoseLuisZanbra1 @87_alekos @Dantelo70 @Ricardo11162694 @Lenin @MashiRafael Nada bueno, pero si bastante de malo es\u2026 "},
{"texto": "@danielph08 @Paulayve @MashiRafael No termino de entender porque cuando se habla de algo que se refiera al Rafael d\u2026 "},
{"texto": "\"@RepDelBanano: Lasso acepta dialogar con @Len\u00edn tras consulta\u2026 \"\n\nCerrado el negocio, a repartirse el botin."},
{"texto": "@Bladimir @lolacienfuegos @MashiRafael @janethinostroza @martharoldos @abdalabucaram @Lenin @jaseto2011\u2026 "},
{"texto": "- Oiga licen: \u00bfy que nos va a dar a la prensa corrupta?\n- Aguanten me invento una nueva consulta.\n- Pero no dir\u00e1 #MeRobaronLaBaseDeDatos"},
{"texto": "- \u00bfY si digo que  #MeRobaronLaBaseDeDatos?\n\n- No le creer\u00e1 nadie, licen...\n\n- Entonces ya toc\u00f3 llamar a una nueva consulta\n\n- \u00a1Ni de Mangas!"},
{"texto": "@MashiRafael Chapa hp"},
{"texto": "@Lenin Eres un traidor mentiroso"},
{"texto": "@MayBayas Ahora si le dejan solo como ahora no le tienen al @MashiRafael que les ayud\u00e9 con una llamada \ud83d\udcde y los papeles se cambian"},
{"texto": "@MashiRafael Mi Presidente mi voto ser\u00e1 Noo"},
{"texto": "@williamortecruz @MashiRafael Los de la derecha son los que hace  da\u00f1o al pa\u00eds.....Y ahora si desquitan con nuestro presidente.Rafael......"},
{"texto": "@GDexterHouse @lolacienfuegos @MashiRafael @janethinostroza @martharoldos @abdalabucaram @Lenin @jaseto2011\u2026 "},
{"texto": "@Jorgitov16 @MashiRafael Y porque se va ir el ciudadano ecuatoriano.....siendo otros como Abdala.Lucio....ellos si\u2026 "},
{"texto": "@troyaoficial7 @MashiRafael La gente ignorante...."},
{"texto": "@crivadeneira191 @MashiRafael Y porque no hablad de Bucaram..Lasso Lucio ...que fueron santos....no pues...ellos fu\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Que espera @FiscaliaEcuador @Defensagob @interiorgob quieren m\u00e1s evidencias..?????"},
{"texto": "@1Diego979 @MashiRafael Que da\u00f1o...Los militares ganan....buenos sueldos..Y se quejan......Que porque reglas ....eso no les gust\u00f3"},
{"texto": "@rafael_cuesta @MonsieurMartinR @GDexterHouse @lolacienfuegos @MashiRafael @janethinostroza @martharoldos\u2026 "},
{"texto": "@rafael_cuesta @GDexterHouse @lolacienfuegos @MashiRafael @janethinostroza @martharoldos @abdalabucaram @Lenin\u2026 "},
{"texto": "@mfespinosaEC @Lenin Otra \"mamada de gallo\". No sabe !que hacer!  y peor !como!.. 7xnooo quiza sea motivo pata que\u2026 "},
{"texto": "@HerediaCarla @Lenin Cuando las cifras son hechas por una de las partes interesadas pierden autom\u00e1ticamente credibi\u2026 "},
{"texto": "@HerediaCarla @Lenin \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffc"},
{"texto": "@MashiRafael acolitafff. Necesito 500 retweets para ganarme un par de boxers. No ser\u00e1s como el huevo. "},
{"texto": "Transmisi\u00f3n de los medios legislativos de la consulta popular y refer\u00e9ndum 2018.\n\n@TvlEcuador @LaRadioAsamblea "},
{"texto": "@Dantelo70 @Lenin @MashiRafael Lenin salva al Ecuador, jajaja.  Este se\u00f1or creo q est\u00e1 so\u00f1ando!!!"},
{"texto": "@ManGranizo @cviterigualinga @EcuadorRC @MashiRafael @ResistenciaCEc Aunque te arda el apoyo est\u00e1 , ahora ya no pue\u2026 "},
{"texto": "@ManGranizo Correa por lo menos hizo algo por los pobres y que dices de estas ratas, yo voto no en la consulta ma\u00f1o\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael doble moral confirme "},
{"texto": "@RonPeper @IsabelProano @MashiRafael @ppsesa @alvaradorosana @martharoldos @mujereslibresec @shababaty\u2026 "},
{"texto": "@Carlittos593 @LEXKANDER @forajida57 @Lenin @MashiRoberto @EcuadorRC @revolucion_pais @GabrielaEsPais @solbuendia\u2026 "},
{"texto": "@MariaAdrianaT @byanjama Pues para celebrar la ganancia (es a prop\u00f3sito que no puse triunfo) de la consulta al pare\u2026 "},
{"texto": "@VicenteT55 @RicardoPatinoEC @GabrielaEsPais @MashiRafael  "},
{"texto": "@marco_oquendo @JoannaJativa @Lenin @EcuadorPorLenin @pameaguirre1 @Dantelo70 @mashijuancarlos @DanielNovasco Bucar\u2026 "},
{"texto": "@MiltonMilbus22 @EcuadorPorLenin @Lenin @marialevicuna @JFGallardoL @MCarvajal_A @VamosLenin @JoannaJativa\u2026 "},
{"texto": "Por este solo p\u00e1rrafo se mont\u00f3 toda la consulta...y ojo a @MashiRafael no lo puedo ni ver es nefasto.\nPero no me la\u2026 "},
{"texto": "Hoy con mis jefes y amigos en Mashi Lodge...  Pasandola chevere. "},
{"texto": "@PauliMont @lolacienfuegos @MashiRafael @janethinostroza @martharoldos @abdalabucaram @Lenin @jaseto2011\u2026 "},
{"texto": "@Fernanda_Mashi @MashiRafael @30Rupert @Manolete_BSC @zahit37 @Pontifex_es @RCManabi @Marisol_Bowen\u2026 "},
{"texto": "@jonathanvi @lolacienfuegos @MashiRafael @janethinostroza @martharoldos @abdalabucaram @Lenin @jaseto2011\u2026 "},
{"texto": "@reychris6 @jimybigplus1 ERES UN VERDADERO H\u00c9ROE @MashiRafael COMO TU DIFICIL ENCONTRAR MIL GRACIAS NUESTRO ABANDER\u2026 "},
{"texto": "@revolucionari68 @OvejunoUnoUno @Lenin Terroristas Criminales la verg\u00fcenza del ECUADOR "},
{"texto": "De igual forma con las \"encuestas\" que le daban m\u00e1s del 80% de aceptaci\u00f3n en los primeros meses, todo FALSO...@Lenin "},
{"texto": "@LianaBarberan @MashiRafael Si q la.gente no aprende a.ser humilde con el.humilde mafiosos los corazones malo y la.\u2026 "},
{"texto": "@DDavidVillamar @Paulayve @wilfridolaz @MashiRafael Detener a Lenin Palpatine debemos...\nSaludos compa\u00f1eros "},
{"texto": "@BurbanoXavier @MashiRafael Y DALE QUITO DALE. Ya mismo volveremos @SDQuito_Oficial !!!"},
{"texto": "@lolacienfuegos @MauricioRodasEC @MashiRafael Miserable una verg\u00fcenza para QUITO yo a mi Eterno Presidente NO lo ha\u2026 "},
{"texto": "Atenci\u00f3n Sr.Presidente @Lenin Quito,en conjunto con Guayaquil,representa el 42% del electorado @marialevicuna Esper\u2026 "},
{"texto": "@EcuadorPorLenin @Lenin @marialevicuna @MCarvajal_A @EUPLPastaza @VamosLenin @MilitantDigital @IsabelMartinezO\u2026 "},
{"texto": "@danielph08 @Paulayve @MashiRafael A ver... qu\u00e9 pena que no quieras ser pana...!! Pero lo que vos ignoras es el pro\u2026 "},
{"texto": "@danielph08 @Paulayve @MashiRafael En la cual se especifican muchos aspectos, entre ellos el valor de la negociaci\u00f3\u2026 "},
{"texto": "@danielph08 @Paulayve @MashiRafael ... los impuestos de alcabalas y Plusval\u00eda, con lo cual se catastra \u00e9l buena fav\u2026 "},
{"texto": "@danielph08 @Paulayve @MashiRafael Favor leer \u201cel bien a\u201d en lugar de \u201c\u00e9l buena\u201d ... cosas del corrector"},
{"texto": "En esta vida todo c llega a saber, ahora tu infeliz @MashiRafael t has hecho el m\u00e1rtir qued\u00e1ndot m\u00e1s tiempo en Quin\u2026 "},
{"texto": "@danielph08 @Paulayve @MashiRafael Finalmente, en el Registro de La Propiedad es la instituci\u00f3n en la cual queda sa\u2026 "},
{"texto": "@taitapanda @Franky0_1 Despu\u00e9s de la consulta si ha darle con todo. Estos verdeflex no se van a quedar tranquilos. Replop"},
{"texto": "@ROFLO70 @rosamaria_calde @Vdevenganza111 @AtrixIII @EINEZEITLANG @GuillaumeLong @MashiRafael @Lenin @cristinaDeVil\u2026 "},
{"texto": "@danielph08 @Paulayve @MashiRafael No entiendo bien lo que deseas decir, pero creo que es claro que como sociedad d\u2026 "},
{"texto": "@danielph08 @Paulayve @MashiRafael Me parece que tienes muchas cosas en tu cabeza y no est\u00e1n muy ordenadas, lo cual\u2026 "},
{"texto": "@danielph08 @Paulayve @MashiRafael Que poco a poco se fueron acercando en algunos casos a la realidad, pero como sa\u2026 "},
{"texto": "@danielph08 @Paulayve @MashiRafael De alguna manera tienes raz\u00f3n, ya quebes obvio qu\u00e9 hay una gran diferencia entr\u2026 "},
{"texto": "@danielph08 @Paulayve @MashiRafael Es el error del municipio en este a\u00f1o, por la ineptitud del Rodas\u2026 "},
{"texto": "@Dantelo70 @Lenin @AugustoBarreraG @MashiRafael Barrera dice el principio de la honestidad , el principio de la verdad.........no le creo"},
{"texto": "@danielph08 @Paulayve @MashiRafael Ratificando lo quque dice Paula, creo que te hemos demostrado todo el tiempo que\u2026 "},
{"texto": "@danielph08 @Paulayve @MashiRafael No termino de comprender por qu\u00e9 crees que los notarios deciden lo precios  de l\u2026 "},
{"texto": "@rosamaria_calde @ROFLO70 @Vdevenganza111 @AtrixIII @EINEZEITLANG @GuillaumeLong @MashiRafael @Lenin @cristinaDeVil\u2026 "},
{"texto": "@danielph08 @Paulayve @MashiRafael El punto de es que el tema de la evasi\u00f3n, en la alcald\u00eda del Augusto\u2026 "},
{"texto": "@danielph08 @Paulayve @MashiRafael En todo caso, ya depender\u00e1 de lo que hayas podido comprender de la nueva ley de\u2026 "},
{"texto": "@danielph08 @Paulayve @MashiRafael La ley no permite evadir, lo que ha sucedido es un tema hist\u00f3rico b\u00e1sicamente po\u2026 "},
{"texto": "@danielph08 @Paulayve @MashiRafael Justamente para evitar lo que dices es que se cre\u00f3 la UAF, que supongo que sabes\u2026 "},
{"texto": "@danielph08 @Paulayve @MashiRafael Sigo sin entender porque hablas de $400.000...??? El Rafael no est\u00e1 vendiendo su\u2026 "},
{"texto": "@rosamaria_calde @ROFLO70 @Vdevenganza111 @AtrixIII @EINEZEITLANG @GuillaumeLong @MashiRafael @Lenin @cristinaDeVil\u2026 "},
{"texto": "@danielph08 @Paulayve @MashiRafael ... entonces, en lugar de pagar $1.400 por impuesto de alcabalas seguramente pag\u2026 "},
{"texto": "@danielph08 @Paulayve @MashiRafael Y si ahora la quisiera vender, asumiendo el torpe aval\u00fao actual, pagar\u00eda de impu\u2026 "},
{"texto": "En la #ConsultaMa\u00f1osa vota #7VecesNO "},
{"texto": "En la #ConsultaMentirosa votaremos #7VecesNO "},
{"texto": "@danielph08 @Paulayve @MashiRafael Chuta...!!! Cada que leo lo que escribes me confundo m\u00e1s...!!! Por favor compren\u2026 "},
{"texto": "@danielph08 @Paulayve @MashiRafael Los $442.000 es el valor del aval\u00fao catastral del 2.018... !!! No es que el Rafa\u2026 "},
{"texto": "@danielph08 @Paulayve @MashiRafael Espero haber aclarado todas tus confusiones demostradas el d\u00eda de hoy...!!!"},
{"texto": "@danielph08 @Paulayve @MashiRafael Perd\u00f3n... hay un error, el a\u00f1o fue en el 2.005...!!! Error de figuraci\u00f3n."},
{"texto": "@danielph08 @Paulayve @MashiRafael Error de figuraci\u00f3n nuevamente.... favor leer en todo lo que pueda estar equivoc\u2026 "},
{"texto": "#7VecesNO en la #ConsultaMentirosa \n\n#FueraLeninFuera \n#TraidorXXX "},
{"texto": "En la #ConsultaMa\u00f1osa d este #Cu\u00e1nticoTraidor vota #7VecesNO \n\n#FueraLeninFuera \n#TraidorXXX "},
{"texto": "@MashiRafael Y en la foto, la ileg\u00edtima (y para colmo fea) vicepresidenta cu\u00e1ntica, chateando la muy sinverg\u00fcenza!\u2026 "},
{"texto": "Este domingo los ecuatorianos vuelven a las urnas. \u00bfQu\u00e9 est\u00e1 en juego en la consulta popular y refer\u00e9ndum de\u2026 "},
{"texto": "\u00bfComo entender los resultados de la consulta y la nueva correlaci\u00f3n  (moment\u00e1nea) de fuerzas? Cuando una alianza ca\u2026 "},
{"texto": "Reserva tu consulta \n#psicolog\u00eda #bienestar #Salud #asertividad #familia #megaconsultorio\u2026 "},
{"texto": "@rosamaria_calde @ROFLO70 @Vdevenganza111 @AtrixIII @EINEZEITLANG @GuillaumeLong @MashiRafael @Lenin @cristinaDeVil\u2026 "},
{"texto": "@lolacienfuegos @MauricioRodasEC @MashiRafael El brazo armado de Lenin es Rodas y la prensa la que lo secunda... "},
{"texto": "@TownJohnny @lolacienfuegos @MauricioRodasEC @MashiRafael  "},
{"texto": "@MashiRafael Terrible"},
{"texto": "@jcpulido9 @MashiRafael Habla por ti, mi familia, amigos y yo no somos y no seremos jam\u00e1s Correa"},
{"texto": "@MashiRafael El burro hablando de orejas \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"},
{"texto": "@Lenin cuando van a reestructurar el servicio exterior , deben cambiar a los correistas por servidores diplomaticos\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Buenos d\u00edas estimado Rafael vamos a salir airosos de est\u00e1 pesadilla cuantica ni los m\u00e1s pesimistas se\u2026 "},
{"texto": "@danielph08 @Paulayve @MashiRafael Con esto finalizo... me parece que tienes muchas cosas en tu cabeza algo desorde\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Lo mismo que vos hac\u00edas"},
{"texto": "@danielph08 @Paulayve @MashiRafael Y es obvio que el tema no son los valores monetarios sino el tema conceptual, po\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Todo el odio que sembraste la d\u00e9cada la pasada ah\u00ed est\u00e1n las consecuencias"},
{"texto": "@carolgrillito @teleSURtv @MashiRafael @teleSURtv ? Alguien ve @teleSURtv  solos los socialistas millonarios que se\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Vend\u00eda 80mil y en tu gobierno 160 millones y todo est\u00e1 bien ?"},
{"texto": "@danielph08 @Paulayve @MashiRafael Y ya que te preocupa la evasi\u00f3n (como a todos)  espero que ma\u00f1ana en la pregunta\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Noooooooo"},
{"texto": "@MashiRafael \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 las verdades duele no!? ... no te ardas!!! \ud83d\udd25"},
{"texto": "@william_murillo @35PAIS @Lenin @dorissoliz @ppsesa @AsambleaEcuador @FiscaliaEcuador M\u00f3nica Chuji @Monicachuji s\u00ed\u2026 "},
{"texto": "@el_telegrafo @MashiRafael Siguiente paso, Correa en prisi\u00f3n, combo para alegr\u00f3s de los \"libres e independientes \"\u2026 "},
{"texto": "@marcelaholguin @MashiRafael @BancadaRC_ @EcuadorRC @SomosMasEc @GabrielaEsPais @marcelaguinaga @SofiaEspin35\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael C\u00f3mo dices que no te has dispuesto USD. 0,20 del pa\u00eds, s\u00f3lo en la evasi\u00f3n de impuestos en la compra de\u2026 "},
{"texto": "@GuillaumeLong @CancilleriaEc Por toda la barbaridad politica y social que @Lenin esta creando en el pais, en la Co\u2026 "},
{"texto": "@revolucionari68 @Lenin Lo ASQUEROSO SE ATRAE..."},
{"texto": "VERG\u00dcENZA INTERNACIONAL!!! @MauricioRodasEC @MunicipioQuito @MashiMauri @MashiRafael @Presidencia_Ec "},
{"texto": "@danielph08 @Paulayve @MashiRafael No estoy aceptando las cosa como normales... te las estoy contando...!!!"},
{"texto": "@danielph08 @Paulayve @MashiRafael Entonces te sugiero que vayas a varias notarias para que revises las escrituras\u2026 "},
{"texto": "@danielph08 @Paulayve @MashiRafael Ya con lo que acabas de mencionar que te puedo decir...??? Es evidente que no ti\u2026 "},
{"texto": "@LianaBarberan @MashiRafael En serio??? Te va bien... LA IGNORANCIA ES ATREVIDA!!!"},
{"texto": "@MashiRafael Deja de sufrir ladron"},
{"texto": "@danielph08 @Paulayve @MashiRafael \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0fChuta...!!! Que falta te hace conocimiento hist\u00f3rico de las cosas...!!! Per\u2026 "},
{"texto": "@mquirola @MashiRafael Porque los que acusan deben probar y tener las denuncias sustentadas! Papeles en mano se\u00f1ore\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael y nevamente sabemos que fue el show de siempre. MASHIPULADOR "},
{"texto": "@GonzRodriguezM @MashiRafael @UrbanoCrisdario Ridiculo vos viejo sin memoria! Viejo atrasapueblos ya por qu\u00e9 est\u00e1s\u2026 "},
{"texto": "@jpablomera @MashiRafael Contrato de hipoteca abierta? Se\u00f1or entendedor de la materia explique por qu\u00e9 interviene e\u2026 "},
{"texto": "@esotomayor777 @MashiRafael Es que estos empresarios de pacotilla odian al @MashiRafael por qu\u00e9 ya no les dej\u00f3 que\u2026 "},
{"texto": "@ronaldrove @MashiRafael Alerta troll!!! No sabes ni leer troll est\u00fapido ah\u00ed dice hipoteca, por 3000 a favor del ba\u2026 "},
{"texto": "@ferinnovadental @MashiRafael F\u00e1cil! Si quiere la informaci\u00f3n vaya a la fuente BIESS se llama ah\u00ed est\u00e1 el pr\u00e9stamo\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael En monteserrin ? Casas de $200000\ud83e\udd14"},
{"texto": "@paulfermac @MashiRafael Paul, podr\u00eda estar de acuerdo pero este reportaje de @4pelagatos4 y como la mayor\u00eda de sus\u2026 "},
{"texto": "@PaolaPabonC Paola eso se hizo con @MashiRafael por favor mejor a trabajar para ls pr\u00f3ximas elecciones que todo est\u00e1 perdido"},
{"texto": "@ErikaSylvaCh @Lenin @MashiRafael @ciudadadfuria @SomosMasEc @EcuadorRC Que fiasco de presidente. Tendremos que apo\u2026 "},
{"texto": "@Lenin @marialevicuna @mfespinosaEC @MCarvajal_A @amaeecuador @ppsesa @ChicaViteri @Vice_Ec @Vice_Ec @AguaEc\u2026 "},
{"texto": "@pameaguirre1 @Lenin Con que no se integre con personas como t\u00fa, ya tenemos bastante!"},
{"texto": "@HerediaCarla @hreyesaguinaga @Lenin La tauromaquia debe tener un lugar en la cotidianidad de la gente, tal como lo\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Porque nunca pensaran en el pueblo aun seguimos en la luch por la ley de utilidades trabajamos duro to\u2026 "},
{"texto": "@EVELYN1184 @MashiRafael Parece uno del PIC NIC! Hay q preguntarle al Collahuazo"},
{"texto": "@Angeles10035 @MashiRafael @AlexisSanchezEC @LuisCubillosGye @piaang @ViviGuevaraV @tcanarte @jimybigplus1\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Gracias por la aclaraci\u00f3n Mashi \ud83d\udc4d"},
{"texto": "Me permit\u00ed realizar un resumen de las preguntas 1, 3 y 4 de la consulta popular, con sus respectivos anexos y con l\u2026 "},
{"texto": "@JRCPichincha @MashiRafael @GabrielaEsPais @bellhermosa @EcuadorRC @amapolanaranjo @MauricioProanio @marcelaholguin\u2026 "},
{"texto": "As\u00ed reacciona la ciudadan\u00eda contra el #Cu\u00e1nticoTraidor y en la #ConsultaMa\u00f1osa votaremos #7VecesNO\u2026 "},
{"texto": "En torno a la consulta creo que un gran problema es no haber socializado los anexos"},
{"texto": "@JRCPichincha @MashiRafael @GabrielaEsPais @bellhermosa @EcuadorRC @amapolanaranjo @MauricioProanio @marcelaholguin\u2026 "},
{"texto": "@Lui_Precilla @Lenin Troll"},
{"texto": "Llegan ya im\u00e1genes de Madrid, donde todo est\u00e1 preparado para la consulta popular de este 4 de febrero. Enseguida co\u2026 "},
{"texto": "Gobierno garantiza seguridad en proceso eleccionario del 4 de febrero.\n@Lenin @PatoZambranoR @cnegobec\u2026 "},
{"texto": "@pattycb1509 @MashiRafael C\u00f3mo q no debe explicar nada. Tiene q explicar todo. Es una lista interminable y en la q\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Querido @MashiRafael ya v\u00e1yase a su casa, no es justo que de su vida por esta Patria que en ocho meses\u2026 "},
{"texto": "Hay un JUEZ que este par no podr\u00e1 evadir, SU CONCIENCIA, que por suerte les quitar\u00e1 el sue\u00f1o ! #7VecesNO #DilesNO\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael SORPRENDE la actitud del TRAIDOR Baca Mancheno??? NO, OTRO QUE SE VENDI\u00d3 POR UN PLATO DE LENTEJAS!!! AS\u00cd DE SENCILLO..."},
{"texto": "@MashiRafael Mas o menos como cuando persegu\u00edas a los que denunciaban la corrupci\u00f3n de tu gobierno. Como Villavicencio."},
{"texto": "@MashiRafael PRESIDENTE, SI SE METEN CON USTED, SE METEN CON EL PUEBLO... POR ESTO, NO Y MIL VECES NO A LA CONSULTA NEOLIBERAL Y PUNTO!!!"},
{"texto": "@MashiRafael !!!!!!! Hasta la victoria siempre, Compa\u00f1ero !!!"},
{"texto": "@markiuz0915 @MashiRafael Que l\u00e1stima, como la Prensa Corrupta ha envenenado tu alma, verdad, que l\u00e1stima"},
{"texto": "@MashiRafael \u00bfQu\u00e9 se siente ya no poder obligar a los servidores p\u00fablicos a hacer campa\u00f1a por usted?"},
{"texto": "@apcrespo3000 @MashiRafael Me imagino que estar\u00e1s feliz viendo a Bucaram orondo por las calles, como que nada ha he\u2026 "},
{"texto": "Una mujer pone en marcha el proceso de votaciones de la consulta popular en el mundo. Fue en S\u00eddney, en Australia\u2026 "},
{"texto": "@Carolindmm24 @joseluis201092 @MashiRafael  "},
{"texto": "@MashiRafael @johaortizv @efujefuj orgullosa de ti!"},
{"texto": "A ver shunshos que repiten #SieteVecesSI #7VecesSi lean este p\u00e1rrafo del anexo de la pregunta 3...ojo tampoco es ap\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Sr haga el favor de desaparecer del pa\u00eds. No tiene sangre en la cara   Que no reconoce la debacle en q\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael A favor d tus panas de las multinacionales mineras ser\u00e1... los q te financian la vuelta a la Rep\u00fablica\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Tiene Raz\u00f3n  su amigo el fiscal le hace el jueguito    pero m\u00e1s temprano que tarde ir\u00e1 tras las rejas.\u2026 "},
{"texto": "@CrudoEC @MashiRafael @solbuendia @pameaguirre1 @marcelaholguin Ah\u00ed est\u00e1 srs de @ActualidadRT sobre su noticia de q\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Y cuanto pagaste por el traspaso? Alcabalas y plusval\u00eda de la \u00e9poca? No fue acaso 50 veces menos de lo\u2026 "},
{"texto": "Para que los ricos no vuelvan a destruir el pa\u00eds. #DilesNo #PorLaPatriaDilesNO #NOaLaViolenciaMoreNO\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael @manzano_reynald Que vuelvan los toros a Quito.! Carajo eso si ser\u00eda  un cambio radical, LA PRIMERA Y\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael @manzano_reynald Los taurinos asesinan "},
{"texto": "@SaraUbillus @avefalconi @kamaradaDavid @lolacienfuegos @Dantelo70 @MauricioRodasEC @MashiRafael \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a"},
{"texto": "@MashiRafael Orgullosos de formar parte de la historia y trabajar con un l\u00edder innato as\u00ed como trabajar por el Ecua\u2026 "},
{"texto": "@pitaraad @gabocastromejia @Ecualenin @MashiRafael Por Dios...!!! El impuesto a la plusval\u00eda la paga el vendedor...\u2026 "},
{"texto": "@casa1989 @ferinnovadental @MashiRafael Ya lo dijo varias veces... pago $140.000"},
{"texto": "@MashiRafael #caretuco #DobleMoral"},
{"texto": "@gabocastromejia @pitaraad @Ecualenin @MashiRafael As\u00ed es...!!! Esa pr\u00e1ctica ha sido desde siempre, es decir, desde\u2026 "},
{"texto": "En #Ecuador gana un presidente con nombre @Lenin \ud83d\udcaf a\u00f1os despu\u00e9s del Sovi\u00e9tico y ma\u00f1ana hay una consulta d\u00f3nde deben\u2026 "},
{"texto": "@gabocastromejia @pitaraad @Ecualenin @MashiRafael Y en estos 17 a\u00f1os se fueron actualizando, excepto en este a\u00f1o q\u2026 "},
{"texto": "@Lenin  En agradecimiento a la prensa que le ayud\u00f3 \"incondicionalmente\",'ya les ofreci\u00f3 otra consulta para \"revisar\" la Ley de Comunicaci\u00f3n."},
{"texto": "#Cu\u00e1nticoTraidor ayudando a #BanqueroLasso \n\nEn la #ConsultaMentirosa vota #7VecesNO "},
{"texto": "@pameaguirre1 @MashiRafael @CPCCS No es as\u00ed, no es correcto!!! Son adivinos, vinieron del futuro o saben que ya no\u2026 "},
{"texto": "@MauroLimongi @MashiRafael Los predios son  manejados por el Municipio en Quito"},
{"texto": "@pameaguirre1 @MashiRafael @Lenin Pamela que pena con usted! Si gana el SI, que har\u00e1 de su vida? Quien le dar\u00e1 trab\u2026 "},
{"texto": "@yerkovick @GuerrerosDRCs @EcuadorRC @MashiRafael @marcelaguinaga @solbuendia @esthercuestasan @amapolanaranjo\u2026 "},
{"texto": "@matecabezas @MauricioRodasEC @Gael_Monfils @MashiRafael @Supercaucho Jajaja"},
{"texto": "@rositavolvio Te hablan ve @MashiRafael, @RebolucionC @GabrielaEsPais @RicardoPatinoEC. Tr\u00edo de ... CC: @CrudoEC\u2026 "},
{"texto": "@jomiav @MashiRafael Para muestra un bot\u00f3n... "},
{"texto": "@mfespinosaEC @Lenin  "},
{"texto": "@SaraUbillus @santiagolopez69 @Dantelo70 @frodhen @lolacienfuegos @MashiRafael Dos presiciones... compr\u00f3 en $140.00\u2026 "},
{"texto": "Ecuador decide si entierra el legado de Rafael Correa.\nLa consulta de este domingo  incluye la eliminaci\u00f3n de la re\u2026 "},
{"texto": "Ecuador decide si entierra el legado de Rafael Correa.\nLa consulta de este domingo  incluye la eliminaci\u00f3n de la re\u2026 "},
{"texto": "@teleSURtv @Lenin Miren y escuchen la verdad que vivimos en este bello pa\u00eds.  Las oligarqu\u00edas y el imperio con sus\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Esta es LA VERDAD de la Consulta tramposa en Ecuador"},
{"texto": "GracIas y gracias un mill\u00f3n de veces @MashiRafael Dios te acompa\u00f1e siempre\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\ude02 "},
{"texto": "@teleSURtv @Lenin Aqu\u00ed les reenv\u00edo LA VERDAD de lo que ocurre en mi bello pa\u00eds sobre las elecciones de la Tramposa\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael El mundo es redondo, y as\u00ed como nos acosaste, perseguiste y nos defenestaste en 2011; as\u00ed lo vas pagar\u2026 "},
{"texto": "@bjoel_molina @carlitoscecs @MashiRafael @Lenin Bieeeeeen Joel...\nEl \u00fanico animal, es aquel ser humano que humaniza a los animales."},
{"texto": "@rositahidalgof2 Vea mamita, si @Lenin  est\u00e1 rodeado del corrupto Bucaram y usted pide votar para luchar contra la\u2026 "},
{"texto": "@JCMora01 @MashiRafael Tranquilo Julio, regresaremos y mandaremos."},
{"texto": "@teleSURtv @Lenin "},
{"texto": "@MashiRafael "},
{"texto": "@teleSURtv @Lenin "},
{"texto": "@Dantelo70 @MashiRafael @EcuadorRC @teleSURtv @ActualidadRT Si al pago de impuestos, ma\u00f1oso"},
{"texto": "@verasarauz @MashiRafael @FiscaliaEcuador Fernando.\nPor favor, el lunes 05 de febrero, es la oportunidad de los ecu\u2026 "},
{"texto": "Usted votar\u00e1 que s\u00ed porque tiene confianza en los cambios que propone la consulta o por puro odio al hdp de Correa?"},
{"texto": "@ArellaProano @Lenin Esos referentes morales cuando les conviene, ese tipo es parte de la partidocracia que tanto critican"},
{"texto": "@Jonyquezada65 @MashiRafael Fallo la escritura, est\u00e1 recontra probado, no son ni han sido revolucionarios sino ROBOlucionarios!"},
{"texto": "@Lenin @VamosLenin "},
{"texto": "@pameaguirre1 @CPCCS Se debi\u00f3 aprovechar esta consulta y refer\u00e9ndum, para preguntar si queremos eliminar el Parlame\u2026 "},
{"texto": "@alvaradorosana @Lenin Ni ustedes se la creen NO ma\u00f1osos"},
{"texto": "La consulta no te dar\u00e1 trabajo, no te saciar\u00e1 el hambre solo arreglar\u00e1s la vida de quienes hoy te oprimen. Una consulta jam\u00e1s mejora tu vida"},
{"texto": "@PichinchaPAIS @35PAIS @Lenin Lo malo ??? Ahora es malo traid res y bien que tragaban de lo malo"},
{"texto": "@Lenin Por eso luego de la ma\u00f1osa consulta viene tu revocatoria @Lenin"},
{"texto": "@RonnyAleaga @GabrielaEsPais @pabelml @virgiliohernand @MashiRafael @EcuadorRC @JRCMGuayas La revoluci\u00f3n del saqueo\u2026 "},
{"texto": "@anniecanizares La pr\u00f3xima consulta que sea para eliminar el Parlamento Andino, y que lo poco que hacen lo haga una comisi\u00f3n de asamble\u00edstas"},
{"texto": "Vamos Ecuador!\nA votar #7VecesSi \nA votar contra esos corruptos que saquearon el pa\u00eds en 10  a\u00f1os y que nos dividie\u2026 "},
{"texto": "@cyngarciaradio @Lenin @GuillaumeLong No aceptamos irrespetes nuestro pa\u00eds. Somos lo suficientemente inteligentes p\u2026 "},
{"texto": "#ConsultaPopular2018 | Ambiente en los exteriores de la #UTE, recinto donde sufragar\u00e1 el Presidente @Lenin Moreno.\u2026 "},
{"texto": "Y hoy, me toca ir a consulta gubernamental...\n\nTodo por un papel, sino me sale una multa de $35"},
{"texto": "@Eddiezette @JRCPichincha @Lenin no dejaremos que vuelvan a repartirse la Patria los que ya le hicieron da\u00f1o; en es\u2026 "},
{"texto": "@GabrielaEsPais @cnegobec @OEA_oficial Nueva rica como usted que ahora come mierda #7VecesSi"},
{"texto": "@DeUnaEcu @MashiRafael @teleSURtv @teleSURvzla @prensateleSUR @videosteleSUR @pagina12 @teleSUR_Cuba @SomosMasEc Y\u2026 "},
{"texto": "El campe\u00f3n moral de la consulta "},
{"texto": "@MashiRafael Es terrible esta traicion,yo di mi voto a la revolucion y ahora estan haciendo esto ,Mashi dejemoslos\u2026 "},
{"texto": "Ahora a cualquier \"pendejada\" la llaman consulta. Por eso #7vecesNo"},
{"texto": "@dorissoliz @MashiRafael $ 60 MILLONES ...NO!"},
{"texto": "@ErikaSylvaCh @Lenin @MashiRafael @ciudadadfuria @SomosMasEc @EcuadorRC $ 60 MILLONES...? para librarnos de unos gangsterismo!"},
{"texto": "El domingo 4 de febrero muy temprano en la ma\u00f1ana, inici\u00f3 el proceso que tiene el pueblo ecuatoriano de la consulta\u2026 "},
{"texto": "Hoy @CanalRTU planteamos rol que Quito deber\u00e1 tener para mantener gobernabilidad a partir de ma\u00f1ana @Lenin\u2026 "},
{"texto": "@RonnyAleaga @GabrielaEsPais @pabelml @virgiliohernand @MashiRafael @EcuadorRC @JRCMGuayas Estos ma\u00f1osos est\u00e1n dese\u2026 "},
{"texto": "Este @Lenin estar\u00e1 satisfecho de haber propiciado tanto odio,  maldad, e hipocres\u00eda en el pa\u00eds"},
{"texto": "@AndresPellacini Vota como quieras, pero a la salida no te olvides de pagar el seguro de tus empleadas.\n#YoVotoNO"},
{"texto": "@Lenin \u00bfQu\u00e9 tal si se reinvindica ante la historia y trabaja por una democracia participativa? O es mucho pedir"},
{"texto": ".@marialevicuna Espero que cuando vaya a #Votar levante su papeleta ante las c\u00e1maras para comprobar que en verdad v\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael As\u00ed de claro!!! "},
{"texto": "@carmitagarciaRC @MashiRafael @virgiliohernand @BancadaRC_ @GabrielaEsPais @SomosMasEc @ResistenciaCEc\u2026 "},
{"texto": "Mmv @Lenin toca ir a votar por tus caprichos, deb\u00edas haber preguntado sobre voto facultativo."},
{"texto": "@MashiCampoElias @MashiRafael @EcuadorRC El fotograf\u00eda solo falta el cu\u00e1ntico"},
{"texto": "#ConsultaPopular2018 #ConsultaPopularEC #TodoSi "},
{"texto": "@Lenin Hoy ganas traidor, pero ya ver\u00e1s la factura que te llega."},
{"texto": "@cnegobec @VeraArrata @ecuainm @teleSURtv @MashiRafael @mfespinosaEC @AugustoBarreraG @virgiliohernand\u2026 "},
{"texto": "@Hardblues6 @Lenin Jajaja anda a lamerle las bolas a correa borrego"},
{"texto": "@ResistenciaCEc @MashiRafael @Almagro_OEA2015 @solbuendia @unasur @marcelaguinaga @marcelaholguin @SofiaEspin35\u2026 "},
{"texto": "@carolgrillito @MashiRafael Carol querida.. siempre sus opiniones son bienvenidas.. por el pueblo, por nuestro pa\u00eds\u2026 "},
{"texto": "La raz\u00f3n m\u00e1s importante para votar #7VecesSi es el deseo de un mejor pa\u00eds para las nuevas generaciones. \nEjercimos\u2026 "},
{"texto": "3 de febrero de 1795, Nacimiento de Antonio Jose de Sucre. Celebramos su aniversario, peleando contra los traidores; como este @Lenin"},
{"texto": "@Fabianvelez2 @Hardblues6 @Lenin No burro no "},
{"texto": "Hemos cumplido con nuestro derecho #7VecesSi #ElPaisquiereunCambio @Lenin @Presidencia_Ec "},
{"texto": "@MashiRafael Ec.Rafael Correa: El apoyo q recibi\u00f3 d nuestro pueblo en todo el pa\u00eds, incluyendo Esmeraldas, ha sido\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael  "},
{"texto": "Esta consulta es una burla."},
{"texto": "@MashiRafael @VamosLenin @VeraArrata @mfespinosaEC @RicardoPatinoEC @confeniae1 @elcomerciocom @ecuainm\u2026 "},
{"texto": "#Ecuador\ud83c\uddea\ud83c\udde8:\nLa expectativa aumenta mientras se desarrolla la consulta popular y refer\u00e9ndum, en la que m\u00e1s de 13.026\u2026 "},
{"texto": "A las 16 horas se re\u00fane gabinete ampliado en @Presidencia_Ec para recibir resultados de #ConsultaPopular2018  junto a @Lenin @1029fmDistrito"},
{"texto": "Bueno un excelente domingo de consulta para el pueblo"},
{"texto": "@SantiSanchezEC @ResistenciaCEc @MashiRafael @Almagro_OEA2015 @solbuendia @unasur @marcelaguinaga @marcelaholguin\u2026 "},
{"texto": "@Vanessa72331391 @AtemPB @Lenin @albertoariasra @Distrito4AP @tuiteros_unidad Yo votar\u00e9 7 veces no"},
{"texto": "@MARNU23 @MashiRafael No gil eso era el pretexto de los que ahora apoyan el si, ahora no dicen nada"},
{"texto": "@mcazco @Lenin @berecordero  "},
{"texto": "Es posible que el Si gane en la #ConsultaPopular, pero el NO es el voto duro, dur\u00edsimo del @MashiRafael, de la #Revoluci\u00f3nCiudadana."},
{"texto": "@mercurioec Ecuatorianos en los recintos electorales de Suecia y Valencia Espa\u00f1a, luego de sufragar en la consulta\u2026 "},
{"texto": "@SiilviaLaverde @MashiRafael @florcis_paredes @GuerrerosDRCs @PABLOJIJON @PilarRomeroe @PabloRodrguezA @tcanarte\u2026 "},
{"texto": "Los que votamos por el Cambio hoy votamos por el SI, cuidado @Lenin que mi voto no es cheque en blanco, y mi lucha\u2026 "},
{"texto": "P\u00f3ngale cero \ud83d\ude02\n#YoVotoNO "},
{"texto": "@MashiRafael Demasiada arrogancia compararse con Alfaro, la corrupci\u00f3n de diez a\u00f1os no es comparable con nada m\u00e1s q\u2026 "},
{"texto": "#EcuadorSaleAVotar\n#S\u00f3crates odiaba la democracia\n\nDec\u00eda que el VOTO no deber\u00eda ser para todos.\nPorque hay gente que escoge cualquier cosa."},
{"texto": "Como votar\u00eda @ppsesa, sabiendo q @MashiRafael lo sac\u00f3 del anonimato y lo hizo uno de los hombres m\u00e1s importantes de\u2026 "},
{"texto": "@marcelaholguin @MashiRafael @BancadaRC_ @EcuadorRC @liradelapaz @solbuendia @jcristoballoret @SomosMasEc Todo NO"},
{"texto": "@MashiRafael C\u00e1llateeee oeeeeeeeee "},
{"texto": "@MashiRafael Sr espero responda a todo lo pendiente q le tiene la justicia. Confundi\u00f3 lo q es liderar  un pa\u00eds con\u2026 "},
{"texto": "#ConsultaPopular2018 | El presidente @Lenin #Moreno llega a la @UTEoficial para ejercer su derecho al voto. \nMedios\u2026 "},
{"texto": "Aunque el fot\u00f3grafo no fue preciso, mi voto fue todo NO,  como la mayor\u00eda d Ecuatorianos \n\n#7VecesNO en \u00e9sta\u2026 "},
{"texto": "Educamos con el ejemplo, m\u00e1s que con el discurso. La consulta popular es una lecci\u00f3n de democracia.\n\n#ConsultaPopular"},
{"texto": "Si en unos a\u00f1os un presidente tiene suficiente respaldo popular, convocar\u00e1 otra consulta e instaurar\u00e1 otra vez la r\u2026 "},
{"texto": "Usted que les dec\u00eda \"borregos\" a los correistas es el mismo que ahora dice #SieteVecesSI #7VecesSi ??\nEl mismo nive\u2026 "},
{"texto": "#ConsultaPopular2018 con todo el \u00e1nimo #7VecesSi "},
{"texto": "@JORGEMEJIAR @MashiRafael @lolacienfuegos @NicolasMaduro @Lenin @Polificcion Hoy sepultamos el resentimiento,odio,y\u2026 "},
{"texto": "@fmmundo @Lenin \u00bfA qui\u00e9n carajo le importa? "},
{"texto": "@marcelaguinaga @EcuadorRC @MashiRafael @RCMGuayas @BancadaRC_ \ud83d\ude0d"},
{"texto": "#7VecesSi  de acuerdo \ud83d\udc4d "},
{"texto": "@MashiRafael Burdas y torpes patra\u00f1as se\u00f1or Rafael Correa Delgado."},
{"texto": "@Me_Lumen Ejemplo de pregunta boba para una consulta: esta de acuerdo que se prohiba los toros? Por que una consult\u2026 "},
{"texto": "@SiilviaLaverde @MashiRafael @florcis_paredes @GuerrerosDRCs @PABLOJIJON @PilarRomeroe @PabloRodrguezA @tcanarte\u2026 "},
{"texto": "Presidente de Ecuador @Lenin ejerce su derecho al voto en la Universidad Tecnol\u00f3gica Equinoccial (UTE). #Opci\u00f3n2018\u2026 "},
{"texto": "@pametroya @Lenin Si consultaran que lenin sea presidente yo votaria no"},
{"texto": "@mercurioec El presidente @Lenin tras sufragar en el recinto de la UTE en Quito, en la propia mesa electoral ofreci\u2026 "},
{"texto": "@Presidencia_Ec @Lenin  "},
{"texto": "@dejenlovolver10 @MashiRafael \ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23 lo dice un hijo del PRE. xD"},
{"texto": "@el_telegrafo @Lenin  "},
{"texto": "@mercurioec Tras sufragar en el recinto de la UTE en Quito, el presidente @Lenin en declaraciones a la prensa dijo\u2026 "},
{"texto": "@EstebanMeloG @MashiRafael @GabrielaEsPais @virgiliohernand @emzambrano76 @EcuadorRC @VETHOWENCHICA\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Reconocimiento anticipado de la gran derrota en las urnas. Ni triunfalismo ni ingenuidad, el desmonte\u2026 "},
{"texto": "@piedypv @Lenin Calla b o r r e g a corrupta.. Sigues a  sinverg\u00fcenzas. Que no tienes cerebro"},
{"texto": "@mromerorivera @Lenin Ojal\u00e1 comprenda q es el apoyo al cambio q esperamos nos saque de la crisis sembrada por el correato"},
{"texto": "@MashiRafael Pinocho deje de mentir"},
{"texto": "Aunque el fot\u00f3grafo no fue preciso, mi voto fue todo NO,  como la mayor\u00eda d Ecuatorianos \n\n#7VecesNO en \u00e9sta\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Presidente podr\u00eda sacar una cita, para reuniones de trabajo? O con quien me comunico?"},
{"texto": "Porque el gobierno de Moreno se aprovecha de la ignorancia de las personas para que voten \"SI\" a todas las preguntas #YoVotoNO"},
{"texto": "\u00bfNecesitas ayuda para superar a @MashiRafael? \ud83d\udc94\u00danete a la #TerapiadeGrupo con @AnderssonBoscan y @luisevivanco Para\u2026 "},
{"texto": "@Luanvera1Luis @MashiRafael Exacto!"},
{"texto": "Acompa\u00f1amos a @GabrielaEsPais para decirle NO a esta consulta, para que no vuelva la mentira y el enga\u00f1o, para que\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Alfaro se debe retorcer cada que le nombras. Seguro te ha de estar puteando \"MASHIPULADOR\""},
{"texto": "@MashiRafael Seguro? Creo que ni en tu familia te apoyan! Tu \u00d1a\u00f1o creo que votar\u00e1 toditos S\u00cd."},
{"texto": "@Carlittos593 @EcuadorRC @JuanCF2015 @MashiRafael @teleSURtv \u00bfEs verdad esto? \u00bfFuentes? \"Agricultores\" de mi patria\u2026 "},
{"texto": "@branger9797 @JanosCalle @MashiRafael I\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"},
{"texto": "#YoVotoNO #DilesNO #DilesNO7Veces @GabrielaEsPais "},
{"texto": "Quemado ! \ud83d\ude12\n#alostiempos #votaciones #todono #feodomingo\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Grande Rafael, el mejor Presidente de todos los tiempos ahora + q nunca mi apoyo incondicional, Ud. si camina junto a su pueblo"},
{"texto": "Y a los 16 de verdad entiende la relevancia y contenido de la consulta? Yo voto desde los 17 pero igual siempre he\u2026 "},
{"texto": "@LassoGuillermo Que no vas a festejar si te conviene ahora tambi\u00e9n digan fraude si el traicionero de @Lenin ya les\u2026 "},
{"texto": "#ConsultaPopular2018 | @ascariomontero: Esta consulta marcar\u00e1 el ritmo que tenga el Gobierno desde la proclamaci\u00f3n\u2026 "},
{"texto": "@MauricioPG2019 @MashiRafael Es que all\u00ed est\u00e1 pensando en su pana Glass por el padre pues. Ellos se cuidan las espaldas \ud83d\ude44"},
{"texto": "#ConsultaPopular2018 | @ascariomontero: La consulta popular no es un @Lenin contra @MashiRafael, este proceso lo qu\u2026 "},
{"texto": "#YoVotoNO a la #ConsultaPopularEc #ConsultaMa\u00f1osa #ConsultaMentirosa #7VecesNO "},
{"texto": "@TelediarioEC @Lenin @UTEoficial @pacKoUrbina Hip\u00f3crita!"},
{"texto": "\u00bfC\u00f3mo as\u00ed que @MashiRafael no hace milagros? Por primera vez en 40 a\u00f1os, esta votaci\u00f3n, entre mi marido y yo no hub\u2026 "},
{"texto": "#ConsultaPopular2018 he ejercido mi derecho al voto, Presidente @Lenin a profundizar la participaci\u00f3n y la democrac\u2026 "},
{"texto": "Cumpliendo con mi deber... #ATuFuturoDileSi #VotaTodoSi "},
{"texto": "@FmvallejorValle @PabloRicaurte73 @cnegobec @FiscaliaEcuador @Lenin @NTN24 @CNNEE Es un tema que tienen que dilucid\u2026 "},
{"texto": "\ud83d\udcaa\ud83c\udffbVamos Ecuador #YoVotoSi #7VecesSi #Ecuador"},
{"texto": "@cendemocratico @Mario_Ecuador Pichincha dice #7VecesS\u00ed"},
{"texto": "@CdPichincha @Mario_Ecuador @cendemocratico @jimmyjairala @Lenin @frentesomosec @el_telegrafo @EcuavisaInforma\u2026 "},
{"texto": "@MashiRoberto @MashiRafael Votamos SI, porque no queremos un Maduro en el poder"},
{"texto": "@Mario_Ecuador @jimmyjairala @Lenin @cendemocratico @CdPichincha @frentesomosec Votamos por un cambio, votamos por d\u00edas mejores #7VecesS\u00ed"},
{"texto": "@lahoraecuador @Lenin Para recuperar la democracia, para eliminar la corrupci\u00f3n, para impulsar el gran potencial tu\u2026 "},
{"texto": "@Lenin ah\u00ed le hablan jajajajajajajajajajajajaja\n\nEn pocas tenemos un Presidente \"a la moda\" jajaja (?) "},
{"texto": "#ConsultaPopular2018 | @ascariomontero: La consulta popular no es un @Lenin contra @MashiRafael, este proceso lo qu\u2026 "},
{"texto": "Eres un cerdo @MashiRafael c\u00f3mo utilizas a menores en proselitismo pol\u00edtico y adem\u00e1s pregonas en NO en la prescripc\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Y que es casa de $3000 con aval\u00f3 de $400000? O sea? Haz lo que predicas simberguenza mashipulador!! He\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Muy de acuerdo, por salud mental ya no hay que consumir productos de \u00f1os\"libres e independientes \" p\u00fablicos y privados"},
{"texto": "@HugoQuevedoM @MashiRafael te hablan ve!!"},
{"texto": "@TMT30 Vino a desafiar a la consulta como a Irma?"},
{"texto": "La @AsambleaEcuador deber\u00eda llamar a este traidor a q rinda cuentas x lo q sucedi\u00f3 en Quinind\u00e9 con @MashiRafael\u2026 "},
{"texto": "#YoVotoNO Manab\u00ed, la tierra de mis ancestros, le dir\u00e1 NO al pa\u00eds del pasado."},
{"texto": "@MashiRafael En el supuesto no consentido de que fuese cierto, se comprender\u00eda; ellos huyeron al exterior, ellos no\u2026 "},
{"texto": "Se\u00f1ores de  #YoVotoNO; les felicito por el patrocinio y la buena billetera para pagar un troll center y hacer trend\u2026 "},
{"texto": "@35PAIS @Lenin De que agradecimiento hablan, ya basta de manipulaciones"},
{"texto": "@punxivan @MashiRafael El banquero no gan\u00f3 \ud83e\udd14"},
{"texto": "De triunfar el S\u00cd en la consulta, lo \u00fanico que ganaremos, a partir del d\u00eda de ma\u00f1ana, es habernos librado de parte\u2026 "},
{"texto": "La pr\u00f3xima consulta popular por favor todo v\u00eda Twitter o instagram, pierdo valioso tiempo de mi domingo en ir a votar."},
{"texto": "@Presidencia_Ec @Lenin Igual que en Quinind\u00e9??"},
{"texto": "@ppsesa \u00c9sta no es una democracia participativa, la consulta es un instrumento de la democracia representativa, no confundan a la gente"},
{"texto": "@marcelaguinaga @EcuadorRC @MashiRafael @RCMGuayas @BancadaRC_ Hablaba la voz de la experiencia, cuantas veces AP c\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Tiene toda la raz\u00f3n ya nadie ve tv  ni ve noticias  que vergueza  para el pais \u2026 "},
{"texto": "@monicaluciavaca @MashiRafael Gran p.. dejen retwitear. El tweet dice asi: hubo falsas acusaciones, insultos, agres\u2026 "},
{"texto": "@GonzRodriguezM @MashiRafael As\u00ed mismo dijo que s\u00ed primo era economista y ya vio lo que pas\u00f3... Mejor calladito"},
{"texto": "@BuitronMoises @MashiRafael @callimanta @dorissoliz @jcristoballoret @patty_nov9 @ErwinGuerrero @Jrmanabita\u2026 "},
{"texto": "@marcelaguinaga @ManuelPerezRe @EcuadorRC @MashiRafael @RCMGuayas @BancadaRC_ Con cancha inclinada con \u00e1rbitro vend\u2026 "},
{"texto": "@verasarauz @cnegobec @Lenin Que bueno..un voto menos de la derecha.."},
{"texto": "@Presidencia_Ec @Lenin SINVERGUENZA DE QUE PAZ DEMOCRATICA HABLA DE QUE RESPETO CUANDO EL HA PROPICIADO TODOS LOS D\u2026 "},
{"texto": "El compromiso con nuestros mandantes est\u00e1n firmes, no m\u00e1s tolerancia a la corrupci\u00f3n. #EcuadorVotaS\u00ed    @Lenin\u2026 "},
{"texto": "@Presidencia_Ec @Lenin LO PRIMERO QUE DEBE HACER ES QUITARSE DE LA MANO ESE PARCHE YA NO ES REPRESENTATIVO TODO EN\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Muy bien compa\u00f1erito Rafael."},
{"texto": "@marcela1974i @MashiRafael Gracias por seguir al mashi!"},
{"texto": "@NerysSalustio @MashiRafael Gracias por seguir al mashi! Te gusta pero te asusta!"},
{"texto": "@Omar_P_P @MashiRafael Que bruto p\u00f3ngale cero! La gente como es de estupida y m\u00e1s que nada ignorante, est\u00e1 ley con\u2026 "},
{"texto": "7 veces NO para seguir profundizando la REVOLUCI\u00d3N, junto a @MashiRafael. NO al Ecuador obscuro y triste del pasado\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Cuando yo viv\u00eda en USA tambi\u00e9n lo apoyaba hasta que llegue ac\u00e1 y vi la realidad."},
{"texto": "@marcela1974i @MashiRafael Gracias por leerme, esa gente es la que hace divertida las redes! Cojuda..."},
{"texto": "7 veces NO para seguir profundizando la REVOLUCI\u00d3N, junto a @MashiRafael. NO al Ecuador obscuro y triste del pasado\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael No se dan cuenta que en \u201cla d\u00e9cada ganada\u201d se robaron dos veces lo que en el feriado bancario."},
{"texto": "El #postre de este #domingo de #votaciones #mega #algodondeazucar\u2026 "},
{"texto": "@locowyly @MashiRafael Esa debe ser acta del penal de Latacunga para que gane el No por la pregunta 7 , que brutoos"},
{"texto": "@esthercuestasan @cnegobec @MashiRafael GRACIAS HERMANOS MIGRANTES"},
{"texto": "Luego de 10 a\u00f1os de cambios y logos de la Revoluci\u00f3n Ciudadana de la mano de nuestro l\u00edder @MashiRafael, hoy estamo\u2026 "},
{"texto": "@marcelaguinaga @EcuadorRC @MashiRafael @RCMGuayas @BancadaRC_ Calla sinverguenza"},
{"texto": "@marcelaguinaga @EcuadorRC @MashiRafael @RCMGuayas @BancadaRC_ Rata!"},
{"texto": "#Ecuador\ud83c\uddea\ud83c\udde8\nSobre q tratan las 7 preguntas del refer\u00e9ndum y consulta popular q se est\u00e1n votando AHORA?\n1/ Inhabilita\u2026 "},
{"texto": "Si! Si 7 veces si!  #EcuadorSaleAVotar"},
{"texto": "Comparto la entrevista del l\u00edder de la Revoluci\u00f3n Ciudadana @MashiRafael  con @cyngarciaradio de #Argentina. \ud83d\udc49 "},
{"texto": "@marcela1974i @GatsbyPirate @MashiRafael No comparto los insultos a gran escala! La pol\u00edtica no es motivo"},
{"texto": "#ConsultaPopular2018 @elcomerciocom  y @MashiRafael  est\u00e1n transmitiendo en vivo, \u00bfqui\u00e9n cree que tiene mas televid\u2026 "},
{"texto": "#EcuadorSaleAVotar "},
{"texto": "@MashiRafael  "},
{"texto": "@MashiRafael  "},
{"texto": "Empresario honesto los Sres? Por favor @MashiRafael, no se burle de nosotros. "},
{"texto": "@MashiRafael @cyngarciaradio  "},
{"texto": "@MashiRafael Sin verg\u00fcenza l\u00e1rgate con lo que robaste y pudrete maldito infeliz"},
{"texto": "Foto exclusiva de @MashiRafael y @Lenin luego de las 5pm #ConsultaPopular2018 "},
{"texto": "@MashiRafael No se si me das pena o risa !! Eres un invecil!!"},
{"texto": "@MashiRafael \u201cCaida\u201d se repite la historia \ud83d\ude02Karma le llaman"},
{"texto": "Solo falta que @Lenin diga \"Se robaron las actas de escrutinio\""},
{"texto": "@MashiRafael En serio esperaba ganar???"},
{"texto": "@Sandinin @MashiRafael @cnegobec Ya deber\u00edan dar los primeros resultados. Esto si se ve raro"},
{"texto": "@Lenin @cnegobec  qu\u00e9 pas\u00f3 con el sitio web para ver los resultados #ConsultaMa\u00f1osa"},
{"texto": "Llevo escuchando media hora a un panel de iluminados que no dejan de hablar de Correa, y las preguntas? y la consulta? Y los anexos?"},
{"texto": "Cuidado @Lenin\u00a1\u00a1\u00a1 "},
{"texto": "@MashiRafael Son personas de bien sensatas y con una vasta experiencia de vida. Ellos tienen mucha lucidez y no qui\u2026 "},
{"texto": "@wecc1162 @LassoGuillermo @Lenin @daloes10 Gracias a dios tengo educaci\u00f3n y si no aportas con ideas es porque no la\u2026 "},
{"texto": "@PrincsDi27 @MashiRafael As\u00ed como cuando gano Lenin? Todo ama\u00f1ado? JAAAAA... karma le llaman borrego!"},
{"texto": "@JosRHerreraF1 participa en la sesi\u00f3n del gabinete ampliado convocado por el presidente @Lenin en el palacio de\u2026 "},
{"texto": "@JonathanLinoG25 @MashiRafael L\u00e1rgate a tu Argentina ,o eres tirado a Argentino"},
{"texto": "Donde est\u00e1n los resultados visibles? Nos los veo @MashiRafael  @marcelaguinaga @lolacienfuegos  @cnegobec "},
{"texto": "@MashiRafael Acu\u00e9rdate cuando le condecoraste al Pozo por eso !!"},
{"texto": "@MashiRafael Jajajajaja feo ha sido no jajajajaja"},
{"texto": "@Lenin Que AP perdi\u00f3 las elecciones en abril 2017 lo sabemos todos no solo el Sr mangas. Su argumento para entregar\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Vaya , \u00bf ahora le preocupa ? \ud83d\ude04"},
{"texto": "@MashiRafael que feo que es no? jajaj"},
{"texto": "@MashiRafael Mi mam\u00e1 dice:\nLAS MALAS MA\u00d1AS SE PEGAN MIJO.\nVes que es feo?"},
{"texto": "#ConsultaPopular2018 | Presidente @Lenin participa en el Gabinete Ampliado que se  desarrolla en el Palacio de Caro\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Que se siente @MashiRafael , ahora estar del otro lado ??"},
{"texto": "@MashiRafael Ja ja ja asco"},
{"texto": "@MashiRafael No sea huev\u00f3n #CareTuco #DobleMoral"},
{"texto": "@cdohrlancero @MashiRafael Alguien tiene que sacar a la luz a esos perros que existieron en todo \u00e1mbito."},
{"texto": "Los resultados de #ConsultaEc2018 son el endoso para que @Lenin nos deje ver su propio estilo de Gobernar. #Quito #Guayaquil"},
{"texto": "[AHORA] Ministra @KatuskaDrouetEc participa junto al Presidente @Lenin Moreno en el Gabinete Ampliado que se desarr\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael quiere llorar?"},
{"texto": "@MashiRafael Jajajaja el descaro de este tipo es grande....!!!!!"},
{"texto": "@rodolfoasar @MashiRafael FUERA CORREA FUERA!!!!"},
{"texto": "@MashiRafael Es enserio ????? No sea pendejo"},
{"texto": "@virgiliohernand @MashiRafael @cnegobec Hahahahahahaha bien que en el apag\u00f3n de 2da vuelta electoral no dec\u00edan nada\u2026 "},
{"texto": "Primeros resultados del conteo r\u00e1pido del CNE le dan el triunfo categ\u00f3rico a las 7 preguntas de la consulta popular\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Es en serio ?????"},
{"texto": "@MashiRafael No que el SI tenia un desplome y que hab\u00eda desesperaci\u00f3n?"},
{"texto": "@MashiRafael Seguro por eso la econom\u00eda se fue al carajo todo lo hizo al rev\u00e9s"},
{"texto": "@MashiRafael Porque era tu esposa y 5 guardaespaldas solo por eso gana el no"},
{"texto": "Por la papeleta por que no hay plata para pagar la multa \ud83d\ude46\n#ConsultaPopular2018 #EcuadorSaleAVotar #Febrero2018 #Ecuador #Quito"},
{"texto": "@EstebanMeloG @MashiRafael @GabrielaEsPais @virgiliohernand @emzambrano76 @EcuadorRC @VETHOWENCHICA\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael \ud83e\udd14 EN POL\u00cdTICA NADA ES CASUAL !!!\n"},
{"texto": "@MashiRafael Que descaro!!!"},
{"texto": "@MashiRafael \ud83e\udd14 EN POL\u00cdTICA NADA ES CASUAL !!!\n"},
{"texto": "@AnaHerreraGomez @cnegobec @ForoNacMujeres @MashiRafael @edwinjarrin @virgiliohernand @EstebanMeloG @amapolanaranjo\u2026 "},
{"texto": "@claramartinez04 @Lenin No soy fan de ning\u00fan pol\u00edtico , no vivo de ning\u00fan pol\u00edtico de turno, vivo de mi trabajo, y\u2026 "},
{"texto": "@GuillaumeLong @MashiRafael @Lenin \ud83e\udd14 EN POL\u00cdTICA NADA ES CASUAL !!!\n"},
{"texto": "Veamos que dice el cobarde de @MashiRafael y su @MovRevolucionC cual es tu miedo si dices que no robaste nada. El q\u2026 "},
{"texto": "En Ecuador \ud83c\uddea\ud83c\udde8 el \u00fanico resultado que aceptamos es #7VecesSi\n\nSi fuese f\u00fatbol \u26bd 7 - 0\n\n#FueraCorreaFuera"},
{"texto": "@claramartinez04 @Lenin Gracias troll , sigue trabajando ....."},
{"texto": "#YoVotoNO \ud83e\udd14 EN POL\u00cdTICA NADA ES CASUAL !!!\n"},
{"texto": "@esthercuestasan @MashiRafael @EcuadorRC @GabrielaEsPais @RicardoPatinoEC @BancadaRC_ @AlianzaPaisEAO\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\u2026 "},
{"texto": "@PESCATOREXX @MemeBipolar @MashiRafael @EvilDrums Espero q sean ignorantes q no entendieron la pregunta, a pensar q\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Rafico deja de joder"},
{"texto": "@MashiRafael Andate \ud83d\udc47 "},
{"texto": "@MashiRafael Chaoooo"},
{"texto": "@MashiRafael @FAlvaradoE Tu derrota fue abismal. 70%, Ecuador \ud83c\uddea\ud83c\udde8 dijo SI, no a la corrupci\u00f3n, desverg\u00fcenza, prepote\u2026 "},
{"texto": "@PueblaZoily @Lenin @marialevicuna @VamosLenin @MilitantDigital @HumanistasEC @PresiDeTodos Fel\u00edz cumple Zoily!!!  \ud83c\udf88\ud83c\udf88\ud83c\udf88\ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83c\udf89\ud83c\udf89"},
{"texto": "#ConsultaPopular\n\n50% son los votantes de la OPOSICI\u00d3N.\n\nPorcentaje adicional, es lo que @Lenin gan\u00f3 al correato.\n\n#7VecesSi \ud83c\uddea\ud83c\udde8"},
{"texto": "@verasarauz @MashiRafael Por fa publiquen la direcci\u00f3n de la fiscal\u00eda, muchos Riobambe\u00f1os quieren acompa\u00f1ar!"},
{"texto": "@MashiRafael yo creo que puedes hacer plant\u00f3n en el #cne a ver que tal te va p\u00e9ndejo"},
{"texto": "@lolacienfuegos @Lenin @LassoGuillermo @jaimenebotsaadi @abdalabucaran @daloes10 @janethinostroza @Martinminguchi\u2026 "},
{"texto": "@verasarauz @nellicita1977 @MashiRafael Correa se dice ser valiente, debe demostrarlo viniendo a Quito, en el prime\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael No se acuerda cuando la vaca fue ternera."},
{"texto": "Triunfo potente e inevitable, contundente 2 a 1 del #7VecesS\u00ed @Lenin , sino #VayaYPregunte !!"},
{"texto": "@MashiRafael @MashiRafael \ud83e\udd14 EN POL\u00cdTICA NADA ES CASUAL !!!\n"},
{"texto": "@daloes10 @MashiRafael @eluniversocom @ecuadorenvivo @janethinostroza @ecuavisa @tctelevision @CanalUnoTv\u2026 "},
{"texto": "@malenajarrin @MashiRafael @Marcosjfc7 @augustofloresa @cristinaDeVil @cecimiosotis @BorisMantilla @RonPeper\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Hahahahahha quiere llorar, quiere llorar hahaha ."},
{"texto": "Los primeros resultados de la consulta popular (clara mayor\u00eda del S\u00ed en las 7 preguntas) solo nos afirman en el val\u2026 "},
{"texto": "@fcorderoc @MashiRafael Ya deber\u00edas renunciar por dignidad, puesto que lo obtuvistes a dedo"},
{"texto": "@MVEspinosaS @Salud_Ec @Lenin Qu\u00e9 dec\u00edas cuando estaba Correa?? A ver si tienes la cara para decirlo p\u00fablicamente, cobarde!"},
{"texto": "Contundente aceptaci\u00f3n a la propuesta de nuestro Presidente @Lenin.   El S\u00cd ha ganado de forma n\u00edtida y sin objeci\u00f3\u2026 "},
{"texto": "@cdohrlancero @MashiRafael @verasarauz Capit\u00e1n #arcoiris ya cambiaste tu g\u00e9nero en la c\u00e9dula y cambiaste el fusil por la rosa?"},
{"texto": "@MashiRafael Ya cansateeeee despu\u00e9s porque te lanzan huevos "},
{"texto": "@MashiRafael Los dejo bien entrenados en todo caso. Con pasant\u00edas en Venezuela que esperaba?"},
{"texto": "@MashiRafael V\u00e1yase a destejar en Europa ah\u00ed es un humilde desconocido"},
{"texto": "@levantate_e @MashiRafael Se acordar\u00e1 cuando bailaba en la Shirys ??\nNo, que va esta m\u00e1s loco que cabr\u00e1 de monte..\u2026 "},
{"texto": "@virgiliohernand @Lenin @LuisReinaCh @pameaguirre1 @ForoNacMujeres @EcuadorRC @karipapo @EstebanMeloG\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael @FAlvaradoE No que barrian?. El pueblo es sabio y castiga a los corruptos"},
{"texto": "Qu alguien me diga... este pana respeto la ley seca??? Porque sinceramente @MashiRafael est\u00e1s en otro baile... \ud83d\ude26\ud83d\ude15 "},
{"texto": "\u201cYou either die a hero or live long enough to see you yourself become the villain\u201d sorry mashi \ud83d\udc94 @MashiRafael"},
{"texto": "Hay que ser c\u00ednico y pendejo \ud83d\ude12 @MashiRafael El chiste se cuenta solo... "},
{"texto": "@MashiRafael Ya c\u00e1llate, ya perdiste y largo!!!!"},
{"texto": "\u201cYou either die a hero or live long enough to see yourself become the villain\u201d sorry mashi \ud83d\udc94 @MashiRafael"},
{"texto": "Hay que felicitar al pueblo ecuatoriano, que es el gran ganador en esta consulta popular porque se pronunci\u00f3 amplia\u2026 "},
{"texto": "Hay que felicitar al pueblo ecuatoriano, que es el gran ganador en esta consulta popular porque conden\u00f3 en las urna\u2026 "},
{"texto": "@mmcuesta @Lenin Correcto, eso solo demuestra que el fanatismo borra cualquier resquicio de sentido com\u00fan y decenci\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Pero ustedes los revolucionarios en las elecciones dudosas de la decada nefasta a esta hora o con meno\u2026 "},
{"texto": "@JorgeRojasCr @MashiRafael @ovejunos35 @EcuadorRC @solbuendia @SomosMasEc @tcanarte @RicardoPatinoEC @MashiSurfer\u2026 "},
{"texto": "@JohnTown_ @MashiRafael En sus propias palabras: MOMIA COCKTELERA."},
{"texto": "@MashiRafael Jajajaja FEO ES.....! Eso se llama carma...! Todo se paga en esta vida....!"},
{"texto": "@branger9797 @1justjenny1 @MashiRafael Gaver=verga que viene a ser lo que est\u00e1 comiendo Correa y los borregos como t\u00fa en este momento."},
{"texto": "@MashiRafael CON EL SI GAN\u00d3 EL PUEBLO ECUATORIANO.MURI\u00d3 LA TIRANIA, LA INDEPENDENCIA DE ESTADO RETORNA, LA DEMOCRAC\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Lo mismo nos pas\u00f3 con las elecciones de presidente cuando ganaba Lasso"},
{"texto": "Presentes el #GabineteAmpliado convocado por nuestro Presidente @Lenin Moreno Garc\u00e9s, para preparar acciones de gob\u2026 "},
{"texto": "@MariaCarCastill @alvaradorosana @Lenin Patrones? Jajajaja si veo farreada en hospitales escuelas y otras obras con\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael A callar rafico \ud83d\udd95"},
{"texto": "64.3% vota a favor de eliminar la reelecci\u00f3n indefinida #EcuadorSaleAVotar"},
{"texto": "@MashiRafael Ahora van a querer tu cabeza. Tenlo por seguro."},
{"texto": "@MarcoAnibal Esta equivocado camarada Navas, ma\u00f1ana los opositores seguimos junto a @Lenin para barrer a los corre\u00ed\u2026 "},
{"texto": "@larepublica_ec @MashiRafael, sinceramente eres un sinverg\u00fcenza, porqu\u00e9 nunca criticaste cuando se fue el sistema D\u2026 "},
{"texto": ".@Lenin | con este triunfo usted garantiza que los viejos pol\u00edticos no vuelvan nunca m\u00e1s al poder y  asegura que se\u2026 "},
{"texto": "\u00a1Knockout total! Le dimos una paliza al NO.\n#S\u00edRotundo #EcuadorVotaS\u00ed\n#Resultados2018\n@Lenin "},
{"texto": "\u00a1Knockout total! Le dimos una paliza al NO.\n#S\u00edRotundo #EcuadorVotaS\u00ed\n#Resultados2018\n@Lenin "},
{"texto": "@AnaMarielaLua @Lenin Si, todo anule"},
{"texto": "@MashiRoberto @MashiRafael @cnegobec Calladitos ya perdieron, vuelve la democracia."},
{"texto": "Victoria contundente de la #ConsultaEc2018! Una consulta del pueblo, HA GANADO EL ECUADOR!!! \ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddea\ud83c\udde8#ClaroQueS\u00ed, e\u2026 "},
{"texto": "Dios nos bendiga y que usted @Lenin no nos defraude. Gan\u00f3 el SI \ud83d\ude03\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\u2600\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde8 "},
{"texto": "@MashiRafael \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"},
{"texto": "@MashiRafael Ya no eres nadie maldito ahora si t van a descubrir toda tu corrupci\u00f3n y vas a pagar todo, la vida da\u2026 "},
{"texto": "Un honor haber formado parte de \u00e9sta campa\u00f1a en respaldo no solo al Presidente @Lenin sino pensando con infinito co\u2026 "},
{"texto": "@Lenin: todos comenzando por el gobierno estamos obligados a respetar la decisi\u00f3n del pueblo"},
{"texto": "Presidente @Lenin Moreno dice que todos deben respetar y honrar la voz del pueblo en la consulta popular y anuncia\u2026 "},
{"texto": "@cnegobec viendo el resultado electoral @Lenin "},
{"texto": "Por la Unidad, La Paz y el trabajo dice @Lenin, esperemos que esto se cumpla!!! #FelizporelSI "},
{"texto": "@Lenin: el S\u00ed que promovimos se convierte en un gracias, gracias por decirle no a la corrupci\u00f3n, por decirle s\u00ed a l\u2026 "},
{"texto": "@Lenin: el futuro no se detiene, seguiremos trabajando por ustedes, este es el gobierno de todos"},
{"texto": "@Cecilawyer @Lenin As\u00ed es qte desde ma\u00f1ana enpiece limpiando la casa pidiendo la renuncia a todos los ministros cor\u2026 "},
{"texto": "#ConsultaPopular2018 @Lenin \"El s\u00ed que recibimos se convierte en un compromiso, gracias...\""},
{"texto": "Morir pol\u00edticamente como se merece.... en las urnas @MashiRafael"},
{"texto": "@FabroA84 @JorgeRojasCr @MashiRafael @ovejunos35 @EcuadorRC @solbuendia @SomosMasEc @tcanarte @RicardoPatinoEC\u2026 "},
{"texto": "Y hoy te vas @MashiRafael \ud83c\udfb5\ud83c\udfb5 \n\nTe vas, te vas, te vas \ud83c\udfb5\ud83c\udfb5 \n\n#Resultados2018 "},
{"texto": "@MashiRafael Tranquilo expresi que todav\u00eda falta y subir\u00e1 el NO mucho m\u00e1s, as\u00ed quieran ocultarlo"},
{"texto": "Se acab\u00f3 la era liderada por @MashiRafael Hoy empieza una nueva era pol\u00edtica; sin muchos antecedentes pero grandes\u2026 "},
{"texto": "#ConsultaPopular2018| Presidente @Lenin #Moreno se\u00f1al\u00f3 que la jornada electoral se realiz\u00f3 en paz y democracia. \"A\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael  "},
{"texto": "@Lenin jajajajajaja calla mejor, Jajajaja haber logrado  \"ganar\" con toda la basura pol\u00edtica de Ecuador junta deberia darte verg\u00fcenza....."},
{"texto": "@MashiRafael Sus campa\u00f1as usando todo el armaje gubernamental no fue algo desigual"},
{"texto": "#ConsultaPopular2018 | Reacci\u00f3n del Presidente @Lenin #Moreno ante los resultados del conteo r\u00e1pido del refer\u00e9ndum.\u2026 "},
{"texto": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @MashiRafael "},
{"texto": "@botyfresa @MashiRafael Tranquilo t\u00fa, los hombres de honor jam\u00e1s huyen, siempre dan la cara, y @MashiRafael es uno\u2026 "},
{"texto": "Presidente @Lenin dice: no volver\u00e1n los viejos pol\u00edticos / esta frase debe retumbar entre los simpatizantes de Corr\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael A llorar al parque!"},
{"texto": "@wilfridolaz @Lenin Esperamos con ansias el d\u00eda que caigas por ti mismo, cuando la misma basura con la que te alias\u2026 "},
{"texto": "@Presidencia_Ec @Lenin Verg\u00fcenza que se gastaron impuestos en preguntas obvias."},
{"texto": "@Lenin Espero tengas bien puestos los pantalones traidor. Lo q viene desde ahora es lo bueno. \ud83d\ude03"},
{"texto": "En breve estar\u00e9 en Radio P\u00fablica FM para dialogar sobre la consulta popular"},
{"texto": "@RonnyAleaga @GabrielaEsPais @pabelml @virgiliohernand @MashiRafael @EcuadorRC @JRCMGuayas Ja ja ja BORREGOS PERDEDORES"},
{"texto": "@MashiRafael Solo telesur para hacerte caso ja ja ja"},
{"texto": "@josecordova581 @stalinbriones @MashiRafael Correista tapi\u00f1ado... Entonces que chch te metes a opinar donde no te incumbe... \ud83d\udd95"},
{"texto": "@MashiRafael "},
{"texto": "@rommy_vinueza @Lenin Ya pero sin llorar por favor"},
{"texto": "@freddyazul3 @Lenin No jodas?? Ser\u00e1s correista?"},
{"texto": "@MashiRafael  cu\u00e1ntas veces acomodo la Constituci\u00f3n a su gusto? no sea caretuco"},
{"texto": "@MashiRafael Sintonicen teleSUR \n*Le censuran y pasan otro programa* JAJAA..  ADI\u00d3S RATA!"},
{"texto": "@MashiRafael Fuera fuera fuera fuera fuera correa fuera ahora s\u00ed ya tome el primero vuelo y vaya nunca debi\u00f3 volver\u2026 "},
{"texto": "\"@irinacabezas: \u201cUna consulta popular siempre tiene ganadores y el \u00fanico ganador es el pueblo ecuatoriano\u201d\n\nAhi est\u00e1. La t\u00edpica frasesita..."},
{"texto": "@RosaMireyaEC @MashiRafael @GabrielaEsPais @RicardoPatinoEC @PaolaPabonC eso es una oportunidad de dsr un giro mas\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Yo solo vine a ver las puteadas "},
{"texto": "Se tuvieron que unir TODOS los poderes econ\u00f3micos para vencer a un hombre ! @MashiRafael Grande"},
{"texto": "Victoria contundente de la #ConsultaEc2018! Una consulta del pueblo, HA GANADO EL ECUADOR!!! \ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddea\ud83c\udde8#ClaroQueS\u00ed, e\u2026 "},
{"texto": "@Klavba21 @Dantelo70 @MashiRafael @teleSURtv @neljulger @GuerrerosDRCs @florcis_paredes Saldr\u00e1n los amigos de Corre\u2026 "},
{"texto": "Sr. @MashiRafael el dicho dice:\n\"Cada ladr\u00f3n juzga por su condici\u00f3n\" o sea que cu\u00e1ndo se cay\u00f3 la p\u00e1gina del\u2026 "},
{"texto": "@Francisco_Toala @MashiRafael En las seccionales del 2019 ya esta ac\u00e1 a ver si sigue unida toda la derecha, ah\u00ed si\u2026 "},
{"texto": "@decepcionadoec   Ahora, el traidor envalentonado pagar\u00e1 a la prensa corrupta con otra \"consulta\" para eliminar la Ley De Comunicaci\u00f3n. ASCO"},
{"texto": "Bueno triunfo el SI, ahora si @Lenin dediquese a crear fuentes de empleo a sacar a todos los ex correistas de su go\u2026 "},
{"texto": "@mpiadlt @MashiRafael Digna mujer seguidora de los mamarachos de politicos q apoyaban el si. Seguramente as\u00ed como trata es!"},
{"texto": "\u00bfGan\u00f3 la consulta? \u00bfEmpez\u00f3 Torre de Babel? \u00bfRealmente qui\u00e9n qui\u00e9n gan\u00f3?"},
{"texto": "@Lenin Bueno, bueno. A partir de ma\u00f1ana a pagar las deudas a la derecha, obvio a costa nuestra"},
{"texto": "@MereloJairo @MashiRafael El q se r\u00ede a \u00faltimo r\u00ede mejor! Osea, luego de unos meses estar\u00e1s en contra de @Lenin xq\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Este sigue siendo tan estupido como en los \u00faltimos 19 a\u00f1os. Que se largue a la Belga."},
{"texto": "@Presidencia_Ec @Lenin Chuuuuta, desde ma\u00f1ana a page las deudas, la derecha no perdona"},
{"texto": "@vepp2007 @MashiRafael Exacto! Rian no mas que luego lloraran. Que pena x el pa\u00eds!"},
{"texto": "@mfespinosaEC dice q consulta de hoy es triunfo importante para el pa\u00eds por haber ganado el Si. Para variar se equi\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Drama Queen. Y no quer\u00edan declaraciones, quer\u00edan reirse en tu cara que es diferente"},
{"texto": "@MashiRafael @teleSURtv Presidente! Estamos con ud., pero sobre todo stamos con Dios, el a permitido esto, inentend\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Apoyo coyuntural???.. contradicciones...??? SI ES RECHAZO A LO QUE IMPLIC\u00d3 CORREA...creador de la corr\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael \ud83e\udd23 ya anda solito a la c\u00e1rcel ladr\u00f3n! LLORON! Eterno Perdedor!"},
{"texto": "@MashiRoberto @MashiRafael @cnegobec Anda a quejarte en otro lado donde a alguien le importe. Quiere llorar, quiere llorar"},
{"texto": "@Lenin El presidente Moreno con este mandato popular expresado en las urnas tiene que actuar pronto y acelerar sus\u2026 "},
{"texto": "@Osogolo45 @MashiRafael Lo mismo les deber\u00edan hacer a los Bucaran y los social cristiano , no ???"},
{"texto": "Former president @MashiRafael tells teleSUR that the result of the referendum in Ecuador is a coup and unconstitutional #Resultados2018"},
{"texto": "El asambleista del ala correista Pabel Mu\u00f1oz acepta derrota, y dice que resultados de la consulta popular es un hec\u2026 "},
{"texto": "@SomosMasEc @MashiRafael @teleSURtv  "},
{"texto": "@posso_sports @MashiRafael Plata botada ese t\u00edtulo y luego se quejan de la violencia en los estadios q ustedes mism\u2026 "},
{"texto": "@juanlmera @Lenin @atipak @jpjaramillo25 @juanreece @PazminoMay No, no me olvido, cito textualmente la frase del Pr\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael gracias por hacer fraude. Jajajajajajajaja chao no ve "},
{"texto": "@darwinsebas @pabloleonsilva @MashiRafael @Lenin @caacosta1962 @felipeleon88 @mujereslibresec @PoderCiuEC\u2026 "},
{"texto": "Ya tenemos a un Rafael Correa perdido y humillado.\nAhora lo queremos preso cuando menos. \n@MashiRafael"},
{"texto": "@MashiRafael Insisto a Drama Queen #VotaTodoSi @CrudoEC #Elecciones2018 #ConsultaPopular2018 "},
{"texto": "@MashiRafael @teleSURtv Perdedor ...!!!\n\"NO TENGO NADA A QUE ASPIRAR\"..\" he cumplido con mi patria\"...Rafico..te es\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael @teleSURtv Presidente de que ???"},
{"texto": "Bueno, Barcos ya tiene otro muerto con quien jugar a los discursos... Si o no Mashi?!\n\n\ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02"},
{"texto": "@MashiRafael @teleSURtv EX PRESIDENTE Y EL M\u00c1S LADRON Y SINVERGUENZA QUE ESTE PEQUE\u00d1O PA\u00cdS PUDO TENER."},
{"texto": "@edwinjarrin @Lenin @carolgrillito @ecuainm @TaniaPauker @solbuendia @FrestrepoPedro @PichinchaCPCCS @Sandinin\u2026 "},
{"texto": "Triunf\u00f3 Bucaram.  Ese es el Ecuador que algunos piensan que se merecen.\n\nTriunf\u00f3 Lasso. Est\u00e1 feliz porque contra @MashiRafael nunca ganar\u00eda."},
{"texto": "@MashiRafael "},
{"texto": "@MashiRafael Sr. Deje de lamentarse. Es un cadaver pol\u00edtico mejor v\u00e1yase del pa\u00eds deje de sembrar el odio y violencia en el pueblo"},
{"texto": "#EcuadorDijoS\u00ed \u00a1y la voz del pueblo es escuchada y respetada! Como dice el Presidente @Lenin: \u201cNada para Ustedes si\u2026 "},
{"texto": "@davidparis2702 @Patrick4S @MashiRafael Que nivel de estupidez. Definitivamente es infinita."},
{"texto": "@MashiRafael @teleSURtv resumen: perdiste ya arregle sus maletas deja de llorar"},
{"texto": "@MashiRafael "},
{"texto": "@Lenin Color hormiga la veo, c\u00f3mo va a repartir el poder entre tantos intereses pol\u00edticos si logr\u00f3 ese porcentaje c\u2026 "},
{"texto": "@Lenin Rosangela, o sea Lucio, Abdal\u00e1,  Nebot, Atihuana, Moncayo, etc"},
{"texto": "Esto lucha reci\u00e9n empieza para la gente honesta de nuestra Patria, si @Lenin propone correistas o vivos q callaron\u2026 "},
{"texto": "@Lenin Estuvimos ah\u00ed , impresionantes los festejos"},
{"texto": "@EcuadorRC @ovejuno_rc @MashiRafael @teleSURtv @ForoNacMujeres @JRCPichincha @CanarAPais35 @SomosMasEc @ORGSOCIALAP\u2026 "},
{"texto": "La Asamblea Nacional est\u00e1 obligada a dar respuestas al pa\u00eds frente al mandato popular de la consulta y no podr\u00e1 seg\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael @teleSURtv En 9 meses se te van los guardaespaldas pagados por el Pueblo. El Pueblo Ecuatoriano, enton\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael En 9 meses se te van los guardaespaldas pagados por el Pueblo. El Pueblo Ecuatoriano, entonces, te va\u2026 "},
{"texto": "@taniamaciasyah1 @Lenin @ComunicacionEc Ni reunir\u00edamos lo q el robo el tiene un r\u00e9cord en robos!!! Correa ya es his\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael En 9 meses se te van los guardaespaldas pagados por el Pueblo. El Pueblo Ecuatoriano, entonces, te va\u2026 "},
{"texto": "@Angie010188 @Lenin Soloooo?????? Mmmm\ud83e\udd14"},
{"texto": "Sabes que puedes hacer con tu 30% @MashiRafael??\n\n\ud83d\ude02"},
{"texto": "@FabroA84 @JorgeRojasCr @MashiRafael @ovejunos35 @EcuadorRC @solbuendia @SomosMasEc @tcanarte @RicardoPatinoEC\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Ya pues se hombre, o es mucho pedir!  acepta,  eso de \"hasta la victoria siempre\" y lo de \"juntos venc\u2026 "},
{"texto": "@AlbertoAcostaE @Lenin El esp\u00edritu de Montecristi es el hiperpresidencialismo q montaron ustedes y Correa!!"},
{"texto": "@GabrielaEsPais @cnegobec Cuando pas\u00f3 eso con ahora nuestro presidente @Lenin nadie dijo nada! Ahora que nuestro qu\u2026 "},
{"texto": "@ngelSanchezR1 @wilfridolaz @Lenin Igual sigo sin encontrarle sentido a tu tweet \ud83d\ude47\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f es #mashi no #mashy \ud83e\udd19\ud83c\udffc"},
{"texto": "A divertirse con @MashiRafael : "},
{"texto": "@solbuendia @MashiRafael Qu\u00e9 muestra tan evidente de desubicacion, dogmatismo y fanatismo!! Impresentable."},
{"texto": "@Lenin PRESIDENTE es necesario que EXISTA transparencia en los concursos de merecimientos y oposici\u00f3n para cargos p\u2026 "},
{"texto": "@ElReGioEc @LexiLoor @RCManabi @MashiRafael @GabrielaEsPais @EcuadorRC @SiilviaLaverde @GuerrerosDeLaRC @Dantelo70\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Si vez que cuando se est\u00e1 del otro lado las cosas cambian....ahora ya no hay quien te ayude corrupto..\u2026 "},
{"texto": "@Dantelo70 @MashiRafael @Lenin @35PAIS @EcuadorRC Que pena ya no le sirve de nada!"},
{"texto": "@azul2965 @ovejuno_rc @MashiRafael @Dantelo70 @OvejunoUnoUno @PabloRodrguezA @reychris6 @YoApoyoAlMashi\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Pero claro que es de Otavalo ni dios quiera que esa mierda mierda sea de ciudad blanca...."},
{"texto": "@MashiRafael Ves que es feo...\n.ahora si sufres payaso...."},
{"texto": "@Ariel_Rodri1715 @faminichedra @VLilida @MereloJairo @MashiRafael Quieres infraestructura ahi tienes Yachay..."},
{"texto": "@virgiliohernand @compaiRENE @Lenin @LuisReinaCh @pameaguirre1 @ForoNacMujeres @EcuadorRC @karipapo @EstebanMeloG\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Largo sinverv\u00fcenza"},
{"texto": "Conclusi\u00f3n proceso consulta en Quito se\u00f1ala su vocaci\u00f3n anticorrupci\u00f3n. Ese ejercicio ahora debe encausarse adminis\u2026 "},
{"texto": "@cyngarciaradio @LulapeloBrasil @dilmabr @CFKArgentina @JorgeGlas @MashiRafael Perseguidos? Si han cometido pilleri\u2026 "},
{"texto": "@MauricioRodasEC VE #CANGUIL DE \ud83d\udca9#HABLAR\u00c1S #PENSANDO #CHCHTM \ud83d\udc79\n@LoroHomero @vecinomario @PatoBorja @MashiRafael\u2026 "},
{"texto": "Por qu\u00e9 reclaman a Manabi? Si ellos aportaron a que gane Lenin y por ende que haya esta consulta.\n\n#Respect"},
{"texto": "@FabroA84 @JorgeRojasCr @MashiRafael @ovejunos35 @EcuadorRC @solbuendia @SomosMasEc @tcanarte @RicardoPatinoEC\u2026 "},
{"texto": "@edwinjarrin @marcelaguinaga @Lenin @Sandinin @TaniaPauker @PichinchaCPCCS @CPCCS @FrestrepoPedro @EdisonPerezz\u2026 "},
{"texto": "@edwinjarrin @SomosMasEc @Lenin @carolgrillito @ecuainm @TaniaPauker @solbuendia @FrestrepoPedro @PichinchaCPCCS\u2026 "},
{"texto": "Porque gastar tanto en una consulta para preguntar que si quieres que Correa no sea reelegido. Ser\u00eda mejor haber to\u2026 "},
{"texto": "@DatoDuroEc @MashiRafael @CPCCS @fevillavicencio No MASHIPULANDO,  clarito dice que cobra por su trabajo. No por ca\u2026 "},
{"texto": "El Gran Perdedor del 2018...\n\u00a1Mashi Ratael!\nYa eres un Don Nadie, as\u00ed que ser\u00e1 un honor desde ya seguirte... \ud83d\ude03 "},
{"texto": "@MashiRafael Que asco... por suerte ese canal no ve nadie y se presenta Correa peor"},
{"texto": "@vibetancourth10 @teleSURtv @MashiRafael harto huevo le fueron dando"},
{"texto": "@Lenin ahora es que empieza su gobierno. Ahora s\u00ed \"tiene la mesa servida\" cambie el modelo de manejo econ\u00f3mico, cas\u2026 "},
{"texto": "@sylvita06 @Consuelomoreta @MashiRafael Jajajajajajaja... Correa se quiere suicidar... jajajajajaajajajajajajajajja\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael "},
{"texto": "@ISAZULNEIRA @PonceDeLeonEC @Lenin @TurismoEc @CarlosJLarrea @LeninistasEC @VamosLenin Bieeeeeeeeeen ese tweet"},
{"texto": "@LucyAguilar3 @elcomerciocom @Lenin Xfavor mas respeto a tu Presidente no lo llames asi."},
{"texto": "@AlessandroKalel @Lenin Ojo, Robalino Gonzaga, banquero ya hizo, hoy, un \"\"llamado comedido \" a Moreno. La derecha no perdona"},
{"texto": "El escrutinio r\u00e1pido del CNE otorga la victoria de la consulta al presidente Moreno con una media del 67,8% | EL PA\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael la historia contin\u00faa, nada se termin\u00f3 de escribir. Abrazo"},
{"texto": "@ISAZULNEIRA @PonceDeLeonEC @Lenin @TurismoEc @CarlosJLarrea @LeninistasEC @VamosLenin Qu\u00e9 linda noticia, Isa.\nVamo\u2026 "},
{"texto": "@patosaminas @Lenin Y FUERA TODO EL \u201cequipo\u201d ECON\u00d3MICO."},
{"texto": "@MashiRafael FELICITACIONES Mashi, GRAN VICTORIA con todas las circunstancias en contra. Ah\u00ed es donde se ve a los g\u2026 "},
{"texto": "@JorgeRojasCr @MashiRafael @ovejunos35 @EcuadorRC @solbuendia @SomosMasEc @tcanarte  @teleSURtv @marcelaguinaga el \u00fanico lugar con memoria!"},
{"texto": "@pao_perezf @MashiRafael Definitivamente, hay que reconstruir nuestra revoluci\u00f3n, que sea m\u00e1s inclusiva y jam\u00e1s eli\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Deja las pajas mentales y buscar excusas; momia pol\u00edtica.\nEst\u00e1s enterrado para \u00a1SIEMPRE!"},
{"texto": "@MashiRafael \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"},
{"texto": "#Resultados2018 agradecidos con la militancia leal denprocesos profundos de cambio @MashiRafael, tu pueblo se manti\u2026 "},
{"texto": "@Lenin ESCUCHE , el Ecuador tiene gente muy preparada y joven , que han regresado a servir a su pa\u00eds despu\u00e9s de est\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Calla cad\u00e1ver !"},
{"texto": "@MashiRafael Pero usted no quiso escuchar opiniones de gente q realmente amamos todo lo q ud hizo, Lenin dijo q iba\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael "},
{"texto": "@MashiRafael Porque no te callas ?"},
{"texto": "@MashiRafael Votar por el no y tapar a todos los violadores .. es indignante.. ahh me olvide q eso pasaba en su gob\u2026 "},
{"texto": "Alg\u00fan d\u00eda se sabr\u00e1 la verdad y conoceremos responsables Presidente @Lenin ? "},
{"texto": "\u201cCuenta la leyenda\u201d que en el mundo existe un pa\u00eds en el que fue necesario llamar a consulta popular para ver si lo\u2026 "},
{"texto": "\u201cCuenta la leyenda\u201d que en el mundo existe un pa\u00eds en el que fue necesario llamar a consulta popular para ver si lo\u2026 "},
{"texto": "@Lenin ESCUCHE!!!!!!!! "},
{"texto": "@MashiRafael Venezuela? Chavez? Te volviste loco"},
{"texto": "Habla chupa-medias Tinkerbell @PatricioMery \n\u00bfY ahora? T\u00fa papi ya no ser\u00e1 JAM\u00c1S Presidente @MashiRafael"},
{"texto": "@Lenin Se\u00f1or presidente gan\u00f3 el si por qu\u00e9 el pueblo as\u00ed lo decidi\u00f3 por lo tanto inmediatamente ud debe cambiar su\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Lo que m\u00e1s has sacado son los huevos podridos que te lanz\u00f3 el pueblo ."},
{"texto": "@Paulayve @MashiRafael \"Hecha la ley,  hecha la trampa\""},
{"texto": "@MashiRafael Jajajaja ahora escr\u00edbelo sin llorar!!! "},
{"texto": "@MashiRafael \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 como si alguien viese ese canal y peor con ese entrevistado \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  \n#PerdisteCorrea\n#LocoDelAtico"},
{"texto": "@MashiRafael @teleSURtv Del Presidente \ud83e\udd14 en qu\u00e9 pa\u00eds ? O presidente del \u00e1tico ? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"},
{"texto": "No s\u00e9 si preocuparme m\u00e1s por la ignorancia y alta aceptaci\u00f3n al populismo barato de @MashiRafael o que mismo son lo\u2026 "},
{"texto": "@JorgeRojasCr @MashiRafael @ovejunos35 @EcuadorRC @solbuendia @SomosMasEc @tcanarte @RicardoPatinoEC @MashiSurfer\u2026 "},
{"texto": "@UnCorreistaMas @PATRICIOLEORO @AlfaristaSOY @JorgeRojasCr @MashiRafael @ovejunos35 @EcuadorRC @solbuendia\u2026 "},
{"texto": "@Agust_2001 @JorgeRojasCr @MashiRafael @ovejunos35 @EcuadorRC @solbuendia @SomosMasEc @tcanarte @RicardoPatinoEC\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Bueno veamos qu\u00e9 pasa despu\u00e9s de 26 a\u00f1os .... no se si aguantes 4 en la carcel que ya mueres ...:: el resto ser\u00e1 historia !!!!"},
{"texto": "@MashiRafael La historia te pondr\u00e1 en el lugar que mereces estar .... TRAS LAS REJAS !!"},
{"texto": "@patriciajaniot @Lenin @MashiRafael Correa ya es el pasado... La Consulta lo sepult\u00f3. Nunca mas populistas corrupto\u2026 "},
{"texto": "Los medios dicen que est\u00e1 derrotado, el pueblo demuestra lo contrario. \n#ElPuebloContigoRafael \nEl periodismo respo\u2026 "},
{"texto": "DEPURACI\u00d3N @CancilleriaEc\n\nPresidente @Lenin es urgente un proceso de reorganizaci\u00f3n de el Servicio Exterior del Ec\u2026 "},
{"texto": "Hoy es lunes 5-02-18,  hasta ahora gan\u00f3 el SI; pero en que tiempo hace efecto la consulta popular?  \n\nEn que moment\u2026 "},
{"texto": "Vcpte del CPC dice que espera que se le notifique legalmente para dejar el cargo luego de resultados de consulta po\u2026 "},
{"texto": "@christianzr @Lenin La hueveada a\u00fan no les pasa. Es problema de CORRUPTOS!"},
{"texto": "El presidente @Lenin Moreno aparece en el balc\u00f3n de Carondelet, junto a todo su Gabinete, para el primer cambio de\u2026 "},
{"texto": "Arribo de #RafaelCorrea a la @FiscaliaEcuador. \n\u00a1@MashiRafael no vamos a ceder ante la persecuci\u00f3n pol\u00edtica!\u2026 "},
{"texto": "La Ministra @ledyzuniga presente en el #CambioDeGuardia junto al Presidente del Ecuador @Lenin y varias autoridades\u2026 "},
{"texto": "Ministro @PaulGranda participa en el #RelevoDeGuardia junto al presidente @Lenin Moreno y m\u00e1s autoridades de Gobier\u2026 "},
{"texto": "Ministro @PaulGranda participa en el #RelevoDeGuardia junto al presidente @Lenin Moreno y m\u00e1s autoridades de Gobier\u2026 "},
{"texto": "(VIVO) Junto al presidente @Lenin Moreno y miembros del Gabinete Ampliado en el #RelevoDeGuardia desde la Plaza Gra\u2026 "},
{"texto": "@mercurioec El ex presidente @MashiRafael recibe el apoyo de su partidarios en Guayaquil mientras acude a la Fiscal\u2026 "},
{"texto": "@Lenin Felicitaciones Presidente. Ahora termine de limpiar a los correistas diafrazados que siguen en su gob para c\u2026 "},
{"texto": "@VamosLenin @Lenin @LeninistasEC @EstoyConLenin @MaximAccion35AP @MilitantDigital @HumanistasEC @VaPorTiLenin\u2026 "},
{"texto": "@mfespinosaEC @Lenin  "},
{"texto": "@AugustoBarreraG @Lenin  "},
{"texto": "@Presidencia_Ec @Lenin  "},
{"texto": "Participamos en #RelevoDeGuardia junto a Presidente @Lenin, donde ratificamos el compromiso de seguir trabajando pa\u2026 "},
{"texto": "Pobre #mashi despu\u00e9s de esta consulta cuando ya se pruebe la corrupci\u00f3n y se le aplique la muerte  civil no va a se\u2026 "},
{"texto": "Min.@KatuskaDrouetEc particip\u00f3 hoy en el tradicional #RelevoDeGuardia junto al Presidente @Lenin Moreno. "},
{"texto": "@AMTQuito Y que pasa con los otros PIRATAS UBER Y CABIFAY, una consulta suelta si sufro un accidente dentro de esta\u2026 "},
{"texto": "Vcpta Vicu\u00f1a explica la instrumentaci\u00f3n de las 7 preguntas de consulta popular en las que el SI triunf\u00f3 en proceso\u2026 "},
{"texto": "@JulioEdisonOba1 @azul2965 @ovejuno_rc @MashiRafael @Dantelo70 @OvejunoUnoUno @PabloRodrguezA @reychris6\u2026 "},
{"texto": "@mercurioec En las afueras de la Fiscal\u00eda del Guayas. Es el otro lado de la noticia, simpatizantes de @MashiRafael. "},
{"texto": "Bajo el liderazgo del Presidente @Lenin Moreno Garc\u00e9s, la Vicepresidenta @marialevicuna y todo el equipo de Gobiern\u2026 "},
{"texto": "@TelediarioEC @FiscaliaEcuador @cmontufarm @andrespaezec @geovanni_atari @RommelGarzon @Lenin @daloes10\u2026 "},
{"texto": "Dos ministros Manabitas \u201caliados\u201d al presidente @Lenin y en Manabi gana el NO \ud83d\udc4e\ud83c\udffc el tiempo lo revela todo!!"},
{"texto": "Parece que la consulta fue un golazo a todos nosotros. Espero no sea as\u00ed..."},
{"texto": "@Lenin informa que una vez recibido resultados de #ConsultaPopular2018 se publicar\u00e1 en @RegistroOficial para que en\u2026 "},
{"texto": "@Lenin Espero que no sean solo palabras..."},
{"texto": "@lahistoriaec Lo peor q puede hacer @Lenin es darle indulto a este tipo q de inocente no tiene nada, quiz\u00e1s en la m\u2026 "},
{"texto": "Jajajajajajajajajajajajaja buenazo juegazo deber\u00eda sacar para ps4 @MashiRafael @Lenin @RicardoPatinoEC\u2026 "},
{"texto": "Usted que vot\u00f3 #SietevecesSI mire el despliegue para las declaraciones de @MashiRafael en Guayaquil y entender\u00e1 que\u2026 "},
{"texto": "@desorientadodt @DoraLaOpinadora @higuerahernan \"Ahora se ha dado por llamar periodista a cualquier pendejada\"\n-@Lenin Moreno."},
{"texto": "@MashiRafael BUEN VIAJE QUERIDO RAFITA, 36% DE APOYO DE TU PUEBLO PUEBLO, TUVISTE OTRA VICTORIA Y SEGUIMOS CIENDO L\u2026 "},
{"texto": "@mirigv @InfoNodal @GabrielaEsPais @MashiRafael que dice?"},
{"texto": "@Tabata_Fuentes Al Mashi?"},
{"texto": "Jajajajajajajaja MAESTRO @MashiRafael  \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f "},
{"texto": "@EstebanMeloG @MashiRafael @GabrielaEsPais @EcuadorRC 11 a\u00f1os resultaron en el 37%. No se pueden enga\u00f1ar A ustedes\u2026 "},
{"texto": "@marcelaguinaga @EcuadorRC @MashiRafael Luego de 10 a\u00f1os de ejercicio del poder es inaceptable que lo aprueben con\u2026 "},
{"texto": "@lolacienfuegos @MashiRafael Si si si. Te costo mucho llegar a esa estupenda conclucion? Tuviste diarrea? Capaz fue derrame cerebral."},
{"texto": "@bytati_ @ona_fredy @MashiRafael @EcuadorRC Lero leeeero booorregooos perdieeeeron a llorar al paaaarque , jiii jiii \ud83d\ude02"},
{"texto": "@Lenin Moreno anunci\u00f3 que enviar\u00e1 a la Asamblea proyecto para derogar Ley de Plusval\u00eda pero preparar\u00e1 otro proyecto\u2026 "},
{"texto": "@amaurichamorro @ovejuno_rc @MashiRafael Una d\u00e9cada infame y miserable de lavado de cerebro,  mentiras,  perversida\u2026 "},
{"texto": "@Lenin atenti \ud83e\uddd0 "},
{"texto": "@el_pais @MashiRafael El Mashi sigue teniendo un excelente aceptaci\u00f3n con un movimiento nuevo con la gran mayor\u00eda d\u2026 "},
{"texto": "@sandresgarciag @RiobambaBot @MashiRafael Jajaja cambien el discurso! Lo mismo veo aqu\u00ed y en fb \ud83d\ude02 q celebro? Celebr\u2026 "},
{"texto": "@EcuadorRC @MashiRafael HASTA LA VICTORIA SIEMPRE MI QUERIDO RAFA. VENCIMOS, OTRO TRIUNFO. DE PIE REVOLUCION CORREISTA. VENCEREMOS."},
{"texto": "@GrinchRebelde Maestro @MashiRafael con guante blanco les dio"},
{"texto": "@AugustoBarreraG @Lenin Andas buscando el @IESSec ... muy lagarto te veo"},
{"texto": "@Jonh777 @MashiRafael @Lenin Tambi\u00e9n deber\u00edan investigar al actual presidente de la rep\u00fablica por que el tambi\u00e9n fu\u2026 "},
{"texto": "@bytati_ @MashiRafael @EcuadorRC Gan\u00f3 el Presidente @MashiRafael, pprque aunque les duela a los opositores y ladron\u2026 "},
{"texto": "@SiemprePatria_ Totalmente si le tocan al Presidente @MashiRafael se arma la de San Quint\u00edn #FUERAMORENO\ud83d\udc00"},
{"texto": "@VasconLuis @Maliz0512 El Presidente @MashiRafael es demasiado grande para este Ecuador con mayor\u00eda de mediocres y\u2026 "},
{"texto": "@SomosMasEc @MashiRafael Que envidia deben sentir los mal llamado \"pol\u00edticos\" que ni robando movimientos pol\u00edticos,\u2026 "},
{"texto": "@teleSURtv @Lenin Porque los manabitas son los m\u00e1s inteligentes del Ecuador, de ah\u00ed es el General Eloy Alfaro famil\u2026 "},
{"texto": "@Lenin Lentin HAY QUE LEER EL INFORME DE LOS OBSERVADORES DE LA OEA Y UNASUR ETC. la consulta ES \"defectuosa\"\ud83d\ude2d!TePu\u2026 "},
{"texto": "@mfespinosaEC @VDRenMilenium Leer\u00e1 las informes de los delegados, la consulta es CUESTIONADA."}
]
