[
{"texto": "@JALlG65 @MashiRafael No sera sl reves que dejen las amarguras los sufridores?"},
{"texto": "\u00c9l gobierno de @Lenin luego de la #ConsultaPopular \ud83d\udc4e\ud83c\udfff@AniMeGalarza @ArellaProano @mercurioec @EcuavisaInforma\u2026 "},
{"texto": "@EcuavisaInforma @Lenin solo critica a Correa pero #no #act\u00faa, es puro buche y pluma, si luchara y combatiera la co\u2026 "},
{"texto": "@marcia_cobos @SoldadaCivil @Lenin @MashiRafael Esa es la realidad, el loco del \u00e1tico con el dialogador Lenin manej\u2026 "},
{"texto": "Quien en su sano juicio cree que @Lenin va a formar un @CPCCS que le investigue a \u00e9l, a Jose Serrano, a Richard Esp\u2026 "},
{"texto": "@silvitabuendia Igual de triste es el papel de @Lenin que habla de la corrupci\u00f3n y no les denuncia a sus panas como\u2026 "},
{"texto": "@Martinminguchi @Lenin, Jos\u00e9 Serrano, Richard Espinoza, el corcho Cordero y el 100% de los hoy morenistas estuviero\u2026 "},
{"texto": "| Agenda oficial de Medios | Viernes 26 de Enero #ObvioQueS\u00ed @Lenin @JorgeWated "},
{"texto": "Es cierto, hay q erradicar la violencia d todo tipo en el pa\u00eds. Quienes est\u00e1n a favor del NO o del SI a la consulta\u2026 "},
{"texto": "@carlo1948 @viviecuador @Lenin @AniMeGalarza @ArellaProano @mercurioec @EcuavisaInforma @Izack4X4 @BastaImpunidad\u2026 "},
{"texto": "@Maridelos65 @Lenin @AniMeGalarza @ArellaProano @mercurioec @EcuavisaInforma @viviecuador @Izack4X4 @BastaImpunidad\u2026 "},
{"texto": "@MariaAu29004331 @Maridelos65 @Lenin @AniMeGalarza @ArellaProano @mercurioec @EcuavisaInforma @viviecuador\u2026 "},
{"texto": "Muy bien representados por nuestro delegado ante el @CNEAzuay para el proceso de consulta popular: nuestro amigo y\u2026 "},
{"texto": "@JuanCF2015 @elcomerciocom @MashiRafael Yo digo si si si si si si si....."},
{"texto": "\"Los ni\u00f1os son lo mas sagrado que tenemos en nuestra patria y lucharemos por ellos ahora y siempre.\"\n\n@Lenin\u2026 "},
{"texto": "Por ustedes, junto a ustedes, cuencanos y cuencanas, ecuatorianos y ecuatorianas, si a la consulta, si a todos eleg\u2026 "},
{"texto": "@ramirogarciaf Con @Lenin sigue la #corrupci\u00f3n hasta el fin de su gobierno, la #ConsultaPopular es una estafa colec\u2026 "},
{"texto": "#Urgente: @Lenin ordena detener a las gallinas que pusieron los huevos lanzados a Correa \ud83d\ude02@Izack4X4 @amdycc\u2026 "},
{"texto": "@AXEA65 @Lenin Las estimaciones del Fondo Monetario y del Banco Mundial hablaron de un panorama de profunda y prolo\u2026 "},
{"texto": "@levantate_e @cadeatelindo Que goleadas que esta recibiendo el descendido Mashi \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"},
{"texto": "@xaviconu Mijo que paso, esa foto ya no es de perfil del @MashiRafael hace rato. Investigue la fuente mi pana \ud83d\ude09, un abrazo"},
{"texto": "@xaviconu @MashiRafael No mijo no defiendo nada, solo que la imagen es falsa, de ah\u00ed todo lo que pienses lo respeto \u270c\ufe0f"},
{"texto": "No no no a la consulta ma\u00f1osa de este Cu\u00e1"},
{"texto": "No no no a la consulta ma\u00f1osa de este Cu\u00e1ntico traidor."},
{"texto": "@Alfresarpo Usted cree que @Lenin conforme un @CPCCS que le fiscalice e investigue a @Lenin y a todos sus panas ?,\u2026 "},
{"texto": "A una sola voz #SALUDesSAUDE. Todos unidos por un rotundo S\u00ed con @Lenin Moreno. Vamos a celebrar la salud, la uni\u00f3n\u2026 "},
{"texto": "Esos alas Morenistas estan preocupados por los resultados en las encuestas por el Si  en la consulta popular y referendo"},
{"texto": "@Alfresarpo @Lenin @CPCCS @AsambleaEcuador NO creo que sea el fin, con un pueblo analfabeto pol\u00edticamente hablando,\u2026 "},
{"texto": "Con la #ConsultaPopularEc el gobierno de @Lenin le limpia la cara sucia al @cnegobec que le hizo ganar a Correa y s\u2026 "},
{"texto": "En estos d\u00edas previos a la consulta es necesario reunirse, conversar, leer, informarse, debatir\u2026ciudadanos debemos\u2026 "},
{"texto": "Y por qu\u00e9 no glosaron al suyo cuando borde\u00e1bamos los 800 de riesgo pa\u00eds? Mashi, yaaaaa! D\u00e9jeme recordarlo como un e\u2026 "},
{"texto": "CUENCA ...SI!!! #Cuenca7VecesS\u00ed  @MarceloHCabrera @Lenin "},
{"texto": "@MashiRafael Diga que todo es mentira, para que se repita su mentira, y al repetirla sistem\u00e1ticamente, todos se con\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Diga que todo es mentira, para que se repita su mentira, y al repetirla sistem\u00e1ticamente, todos se con\u2026 "},
{"texto": "#Ecuador vive hoy un momento trascendental en su historia, pues la consulta popular  a realizarse el 4 de febrero p\u2026 "},
{"texto": "A trav\u00e9s de la consulta y de las preguntas planteadas se har\u00e1 posible de combatir con mayor firmeza la corrupci\u00f3n,\u2026 "},
{"texto": "@raulclementelh @Lenin @frentesomosec @cendemocratico Siempre bienvenido a la Atenas del Ecuador Se\u00f1or Ministro\u2026 "},
{"texto": "#Cuenca7VecesS\u00ed @goberazuay @1966Patryk @Lenin "},
{"texto": "Recordamos a toda la ciudadan\u00eda que este Lunes 29 de enero tendremos la visita de nuestro Presidente @Lenin en Cuen\u2026 "},
{"texto": "@GustavoMacasC1 @MashiRafael La d\u00e9cada de Correa fue de transformaci\u00f3n al pa\u00eds con  carreteras, universidades, hosp\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Realmente lo tuyo es patol\u00f3gico o m\u00e1s bien te pasas de sinverguenza"},
{"texto": "@genoveval1 @daochoaec @oscarzamorano82 @MashiRafael No es fr\u00e1gil este es sinverguenza al cubo"},
{"texto": "@SomosMasEc @MashiRafael Consulta P. Pregunta 6. Est\u00e1 Ud.d acuerdo q se derogue LEY PLUSVALIA e incrementen los precios d viviendas NO y NO"},
{"texto": "@SomosMasEc @MashiRafael Consulta P. Pregunta 7.Est\u00e1Ud.d acuerdo en reducir exploraci\u00f3n d petr\u00f3leo y disminuir obras d infraestructura.NOyNO"},
{"texto": "La consulta popular le da la oportunidad a la gente de decidir el futuro del pa\u00eds, todos hacemos Patria\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Ojo por ojo diente por diente"},
{"texto": "Qu\u00e9 lindo constatar como la reflexi\u00f3n por la consulta la hemos llevado a todos los cantones del #Azuay! Conocer y d\u2026 "},
{"texto": "@janethinostroza @MashiRafael @christianzr es chiste lo que dice la rata c\u00ednica del correa ...??\nParadigma de que ...???"},
{"texto": "La prueba del fraude de Correa, @Lenin y el @cnegobec\ud83d\udc4e\ud83c\udfff@Adan586 @CNACEcuador @ArellaProano @economista33\u2026 "},
{"texto": "La consulta nos da posibilidad de participar a todos en IGUALDAD de condiciones eso es democracia "},
{"texto": "@JCQuinonez @Lenin @marialevicuna @RommelSalazar35 @MichelDoumet @panchocevallosv No podemos regresar al pa\u00eds del p\u2026 "},
{"texto": "\u00bfC\u00f3mo debemos votar este 4 de febrero en la consulta popular? \n\n\u00a1Aqu\u00ed te lo indicamos! \ud83d\udc47\ud83c\udffb "},
{"texto": "Ja ja ja cu\u00e1nta raz\u00f3n @felipeosorio16 sutil an\u00e1lisis tapa boca para el @MashiRafael "},
{"texto": "@Lenin Esto es el resultado del di\u00e1logo. No y mil veces no a la CP"},
{"texto": "@merhaymar @Lenin @cnegobec @Adan586 @CNACEcuador @ArellaProano @economista33 @ecuador_real @ramirogarciaf\u2026 "},
{"texto": "@Collaguazon @merhaymar @Lenin @cnegobec @Adan586 @CNACEcuador @ArellaProano @economista33 @ecuador_real\u2026 "},
{"texto": "@Collaguazon @merhaymar @Lenin @cnegobec @Adan586 @CNACEcuador @ArellaProano @economista33 @ecuador_real\u2026 "},
{"texto": "@Collaguazon @GracielaAnchun4 @ecuador_real @merhaymar @Lenin @cnegobec @Adan586 @CNACEcuador @ArellaProano\u2026 "},
{"texto": "@Collaguazon @nihonwbm1 @Lenin @cnegobec @Adan586 @CNACEcuador @ArellaProano @economista33 @ecuador_real\u2026 "},
{"texto": "Perd\u00f3n pero, \u00bfadjunto al oficio lleg\u00f3 el material para la consulta popular? @MunicipioCuenca @planificacionM2 "},
{"texto": "@DrRobertoLopez2 @GracielaAnchun4 @Collaguazon @ecuador_real @merhaymar @Lenin @cnegobec @Adan586 @CNACEcuador\u2026 "},
{"texto": "@Collaguazon @GracielaAnchun4 @ecuador_real @merhaymar @Lenin @cnegobec @Adan586 @CNACEcuador @ArellaProano\u2026 "},
{"texto": "@DrRobertoLopez2 @GracielaAnchun4 @Collaguazon @ecuador_real @merhaymar @Lenin @cnegobec @Adan586 @CNACEcuador\u2026 "},
{"texto": "@GracielaAnchun4 @Collaguazon @DrRobertoLopez2 @ecuador_real @merhaymar @Lenin @cnegobec @Adan586 @CNACEcuador\u2026 "},
{"texto": "@caacosta1962 Y de @Lenin tambi\u00e9n no solo de Correa sino de todos los de @35PAIS"},
{"texto": "@carlosjijon @solbuendia @MashiRafael Jajajajaj claro s\u00faper imparcial"},
{"texto": "@solbuendia @mmcuesta @MashiRafael Concurso jajajajajajajja"},
{"texto": "Para lograr el desarrollo del Ecuador necesitamos ambientes de paz, de dialogo, de gobernabilidad por eso #TodoS\u00ed e\u2026 "},
{"texto": "Correcto, los Ecuatorianos tenemos ese justo derecho. A los que critican la consulta y dicen que varias preguntas s\u2026 "},
{"texto": "Si esto es verdad estimado presidente  @Lenin Moreno deber\u00eda ser analizado de inmediato es un atentado a la segurid\u2026 "},
{"texto": "Desde la @UnidadPopularUP y desde nuestra @UnidadPopularAz a una sola voz siempre #7VecesSi por nuestro Ecuador "},
{"texto": "@LFguitarras @MashiRafael @Lenin Lo mismo que decia el cuando le criticaban, como que la CIA tiene tiempo para esta\u2026 "},
{"texto": "(2)-Correista: para qu\u00e9 gastan la plata en la consulta, si no hay plata no gasten!\n-Yo: la consulta no es gastar la\u2026 "},
{"texto": "@Lenin Se\u00f1or presidente si fue un buen lider y esta en capacidad en trabajar puede ser reeligido por la ciudadn\u00eda\u2026 "},
{"texto": "@Lenin Casa para Todos da dignidad y resuelve una de las principales necesidades de la gente. Hermosa iniciativa de\u2026 "},
{"texto": "Hoy desde la @AzuayPrefectura se movilizar\u00e1n 139 buses con el pretexto de recibir 50mm de @Lenin vamos descontando\u2026 "},
{"texto": "Un abrazo a todos, d\u00eda importante para nuestra provincia de Azuay. Junto al Presidente @Lenin firmaremos convenio c\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael S\u00ed.... as\u00ed Es y as\u00ed debe ser\ud83d\ude21 no debe aceptar nada... que cara dura!!!!!!"},
{"texto": "El cu\u00e1ntico #traidor de @Lenin es y ser\u00e1 m\u00e1s falso q su #consultama\u00f1osa el mismo hecho de hacerte la v\u00edctima del en\u2026 "},
{"texto": "Este 4 febrero en la consulta #Cuenca7VecesS\u00ed  para que nuestros criterios sean tomados en Cuenta. "},
{"texto": "Hoy recibimos la visita del Presidente @Lenin Moreno y a la Vicepresidenta @marialevicuna. Las buenas noticias cont\u2026 "},
{"texto": "Hoy recibimos al Presidente @Lenin Moreno y a la Vicepresidenta @marialevicuna. Las buenas noticias continuar\u00e1n par\u2026 "},
{"texto": "Lxs LGBTI decimos votar\u2611#7vecess\u00ed en la #ConsultaPopular2018 @Lenin "},
{"texto": "Gracias al liderazgo de nuestra ministra @ASotomayorEcu y de nuestro presidente @Lenin trabajamos para lograr un pa\u2026 "},
{"texto": "#Gualaceo\n@marialevicuna \"estamos convencidos de que la Consulta Popular es la consecuencia del gobierno de @Lenin\u2026 "},
{"texto": "Sector tur\u00edstico #Azuay presente y acompa\u00f1ando nuestro Presidente @Lenin y @AzuayPrefectura @PaulCarrascoC\u2026 "},
{"texto": "\u201cHemos hecho un compromiso de devolver el agua a sus leg\u00edtimos due\u00f1os, que son ustedes\u201d. Presidente @Lenin Moreno |\u2026 "},
{"texto": "\u201cMe siento orgulloso de Cuenca y de Azuay\u201d. Presidente @Lenin Moreno | #CumplimosConAzuay "},
{"texto": "#AzuayDiceS\u00ed al cambio, al desarrollo y la prosperidad de su gente. El 4 de febrero Ecuador dice #7VecesS\u00ed "},
{"texto": "@MashiRafael @MashiRafael , acaso tambi\u00e9n no fue incre\u00edble todo  lo que Ud. Gastaba en todas las sabatinas...?"},
{"texto": "Porque est\u00e1 es una campa\u00f1a de alegr\u00eda, renovaci\u00f3n y convicciones ciudadanas #VotaTodoS\u00ed #VotaS\u00ed "},
{"texto": "@Lenin @A_Fere  jajajajajajajaha"},
{"texto": "@fijarme @MashiRafael \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f"},
{"texto": "Nuestro alcalde @MarceloHCabrera, respaldando a su gente, y al Sr. Presidente @Lenin \u00a1Viva Cuenca!  #SomosIgualdad\u2026 "},
{"texto": "| AHORA | En Coliseo Jefferson P\u00e9rez, Presidente @Lenin:\n\n\"Este gobierno no va a ser posible sin ustedes. 17 millon\u2026 "},
{"texto": "@WilfridoVargasC @35PAIS @Lenin Bueno para re\u00edrse pues habla como Cantinflas."},
{"texto": "@CleverJimenez69 @Lenin Hasta cuando dices... hasta cuando el Velasco de radio Luna se canse de darte...las gracias\u2026 "},
{"texto": "@raulclementelh @cendemocratico @Lenin @jimmyjairala @frentesomosec y cuando nos pagaran a los profesores jubilados\u2026 "},
{"texto": "@PaulGranda @eltiempocuenca @Lenin @AzuayPrefectura @EnergiaEc @FinanzasEc y cuando nos pagaran a los profesores ju\u2026 "},
{"texto": "@PaulGranda @eltiempocuenca @Lenin @AzuayPrefectura @EnergiaEc @FinanzasEc y cuando nos pagar\u00e1n a los profesores ju\u2026 "},
{"texto": "@Lenin y cuando nos pagar\u00e1n a los profesores jubilados catastr\u00f3ficos del Azuay que esperamos ya 2 a\u00f1os solo oyendo ofertas y promesas"},
{"texto": "@jcristoballoret @AzuayPrefectura @Lenin @tomebamba @complicefm @eltiempocuenca @mercurioec @radialvision\u2026 "},
{"texto": "Expectacular cierre de campa\u00f1a en #Azuay. Gracias por el respaldo al #GobiernoDeTodos @Lenin\n#7VecesS\u00cd "},
{"texto": "@fevillavicencio @MashiRafael @FiscaliaEcuador Debe prohibirse la salida del pa\u00eds..!!"},
{"texto": "@fevillavicencio @MashiRafael De la misma cala\u00f1a de basura."},
{"texto": "@CleverJimenez69 @Lenin Calla mamarracha, ya se les acabo el tiempo, el pueblo ya no come cuento pronto te tocara v\u2026 "},
{"texto": "Hoy con @SAUDEecu seguimos siendo una sola voz por un Rotundo #7VecesS\u00ed. Gracias a quienes participan de la iniciat\u2026 "},
{"texto": "Con alegr\u00eda, con esperanza y con mucha convicci\u00f3n este 4 de febrero todos/as a votar #Si #7VecesSi #Cuenca7VecesS\u00ed "},
{"texto": "@MashiRafael De d\u00f3nde sac\u00f3 la plata??? Del mismo lugar que todos ustedes...de nuestros bolsillos pues.  \ud83d\ude20\ud83d\udc79"},
{"texto": "@CarlosVerareal Por que de un tiempo ac\u00e1 quieren decir a todo todito NO! #VotaTodoS\u00ed"},
{"texto": "#AzuayDiceS\u00ed #ObvioQueS\u00ed "},
{"texto": "@raulclementelh @frentesomosec @cendemocratico @jimmyjairala @Lenin @VamosLenin @marialevicuna @LeninistasEC Y todo\u2026 "},
{"texto": "El convenio @Lenin - @PaulCarrascoC contiene #PEAJES en Cuenca y el Azuay, nos van a meter la mano al bolsillo\u2026 "},
{"texto": "@tomebamba @PaulGranda @ObrasPublicasEc Nos van a meter la mano al bolsillo el prefecto @PaulCarrascoC y @Lenin, bi\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Calla imb\u00e9cil, ya estas acabado ahora solo busca donde esconderte."},
{"texto": "@Izack4X4 @Lenin @PaulCarrascoC @mercurioec @eltiempocuenca @elcomerciocom @complicefm @ondasazuayas\u2026 "},
{"texto": "@DanteR86 @EthanLituma @fijarme @MashiRafael Es muy de \u201crebolucionario\u201d el argumentar con insultos (@MashiRafael ).\u2026 "},
{"texto": "@dorissoliz @MashiRafael A TODO DILE SI !!! Solo un soberbio asnorante votar\u00eda NO en algo !!! Todos #7VecesSi  \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4dSI SI SI SI SI SI SI !!!"},
{"texto": "@paulinaaraujog @Lenin @Presidencia_Ec Cuales son esos nombres que usted conoce @paulinaaraujog, d\u00edganos por favor"},
{"texto": "@Lguillenmoreno Don Leonardo una consulta: los transfers de los jugadores extranjeros y  nacionales est\u00e1n listos???\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Igualito a lo que t\u00fa hac\u00edas .el burro hablando de orejas!"},
{"texto": "\u00a1Seguimos, #7VecesSi! \n\nIniciamos la caravana por el SI est\u00e1 vez desde la parroquia Ba\u00f1os. Nos alegra que la ciudad\u2026 "},
{"texto": "\u00a1Diversas voces se pronucian por el SI! \n\n\u27a1 Les compartimos la agenda de voceros de hoy\n\n#ObvioQueS\u00ed  #7VecesS\u00ed "},
{"texto": "La consulta popular es el acto m\u00e1s democr\u00e1tico y leg\u00edtimo que puede tener una sociedad.\n#SieteVecesS\u00ed "},
{"texto": "@paulinaaraujog @Lenin @Presidencia_Ec He le\u00eddo la lista y digo qu\u00e9 hay gente muy valiosa y algunos que nunca han l\u2026 "},
{"texto": "Oiga @Lenin NO me diga que usted no sab\u00eda de esto ? @FiscaliaEcuador @ondasazuayas @amdycc @Izack4X4 @economista33\u2026 "},
{"texto": "Oye @MashiRafael sembraste odio y ah\u00ed tienes tu cosecha \ud83d\udc47\ud83c\udfff@Izack4X4 @amdycc @ondasazuayas @paulinaaraujog\u2026 "},
{"texto": "Hoy en Quinind\u00e8 mientras @MashiRafael participaba de una entrevista en radio Magia un grupo de ciudadanos encabezad\u2026 "},
{"texto": "Todo lo que le est\u00e1 pasando al Mashi es el puro ejemplo de que cosechas lo que siembras.\n\n10 a\u00f1os de sembrar odio y reprimir al pueblo."},
{"texto": "@SNoboa_AKD @EcuadorRC @MashiRafael @RicardoPatinoEC @GabrielaEsPais @DilesNo_ec @ORGSOCIALAP @GuerrerosDig_RC\u2026 "},
{"texto": "@ClaussBarahona @EcuadorRC @MashiRafael @RicardoPatinoEC @GabrielaEsPais @DilesNo_ec @ORGSOCIALAP @GuerrerosDig_RC\u2026 "},
{"texto": "@MauricioProanio @MashiRafael @GabrielaEsPais @35APMejia @pabelml @ORGSOCIALAP @pichinchadileno @bellhermosa\u2026 "},
{"texto": "@fevillavicencio @MashiRafael No que los cobardes hno mas huian en helicoptero, canalla afronta la realidad de tus\u2026 "},
{"texto": "Oye @MashiRafael fija d\u00eda y hora para que te pegues el tiro que ofreciste\ud83d\ude02@mercurioec @EcuavisaInforma @amdycc\u2026 "},
{"texto": "@carlduproajara @MashiRafael  "},
{"texto": "Ten\u00eda que ser @MashiRafael @compaiRENE y la banda AP...nos quer\u00edan ver la cara de giles para siempre! Uno a uno van\u2026 "},
{"texto": "@1982Polis @ClaussBarahona @EcuadorRC @MashiRafael @RicardoPatinoEC @GabrielaEsPais @DilesNo_ec @ORGSOCIALAP\u2026 "},
{"texto": "@1982Polis @ClaussBarahona @EcuadorRC @MashiRafael @RicardoPatinoEC @GabrielaEsPais @DilesNo_ec @ORGSOCIALAP\u2026 "},
{"texto": "@fevillavicencio @MashiRafael Jajajjaajjaaajjjiiiii"},
{"texto": "\u00a1Este 4 de Febrero vamos todos juntos a votar #7VecesS\u00ed y a celebrar esta fiesta electoral donde el \u00fanico ganador s\u2026 "},
{"texto": "Oigan @cnegobec y @Lenin, d\u00e9jennos en paz a los ecuatorianos \ud83d\ude02@amdycc @Izack4X4 @PinosAbad @caacosta1962\u2026 "},
{"texto": "@IceVeg @Lenin @FiscaliaEcuador @ondasazuayas @amdycc @Izack4X4 @economista33 @martharoldos @ramirogarciaf\u2026 "},
{"texto": "@GabrielaEsPais @MashiRafael Ya viste como lo tratan..."},
{"texto": "@WendyVeraEc @MashiRafael Tu vete a comprar visuteria."},
{"texto": "Esta es la consulta de la alegria, de dialogos y consensos, de la plena libertad de gritar una vez m\u00e1s \u00a1Si !Pues\u2026 "},
{"texto": "@GracielaAnchun4 @ecuador_real @IceVeg @Lenin @FiscaliaEcuador @ondasazuayas @amdycc @Izack4X4 @economista33\u2026 "},
{"texto": "@fevillavicencio @MashiRafael Ahora que se largue con para siempre hey you presidente Moreno qu\u00edteles tanta prevenda"},
{"texto": "@MashiRafael Maricon.... mentiroso.... est\u00e1s cosechando lo que sembraste idiota mal nacido!!!!"},
{"texto": "@MashiRafael Te orinaste del miedo!!!!! Cobarde jugaste con la gente de Quininde y ellos te demostraron qu\u00e9 clase d\u2026 "},
{"texto": "#NoAlOdio, pero Si #7Veces Si a esta consulta de la Alegria\ud83c\udfbc\ud83c\udfa4 "},
{"texto": "@GracielaAnchun4 @ecuador_real @IceVeg @Lenin @FiscaliaEcuador @ondasazuayas @amdycc @Izack4X4 @economista33\u2026 "},
{"texto": "#VotaTodoS\u00ed en la Pregunta 1 para que las personas condenadas por actos de corrupci\u00f3n nunca m\u00e1s puedan administrar\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Cabrea no???? MMV!!!!!"},
{"texto": "@MashiRafael el otrora poderoso dictador sale huyendo de Quininde \ud83d\udc47\ud83c\udfff@paulinaaraujog @complicefm @Izack4X4 @IwiaEc\u2026 "},
{"texto": "El otrora poderoso dictador @MashiRafael sale huyendo de Quininde \ud83d\udc47\ud83c\udfff @caacosta1962 @EcuavisaInforma @Adan586\u2026 "},
{"texto": "@marialevicuna @Lenin @35PAIS @ABA_EC @LeninistasEC @LeninEsPais @VamosLenin @MilitantDigital Ya no se inventan Len\u2026 "},
{"texto": "@RicardoPatinoEC @MashiRafael No les entiendo nada, porque ahora el gobierno tiene que acusar? Ahora son fiscales? #Quininde"},
{"texto": "Hasta hace un par de meses Yo era el ecuatoriano que a pesar de no compartir muchos ideales con @MashiRafael, me hu\u2026 "},
{"texto": "Responda @Lenin !!! "},
{"texto": "@GuillaumeLong @MashiRafael @Lenin De seguro el que se preocupa es Maduro y su banda de criminales"},
{"texto": "@RicardoPatinoEC @MashiRafael Recuerda lo que hicieron con el artesano Francisco Sanpedro que fue apresado 16 meses\u2026 "},
{"texto": "Toma tu huevisa \ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a@MashiRafael "},
{"texto": "@wgomezr @YoApoyoAlMashi @forajida57 @MashiRafael Terrorismo?"},
{"texto": "@MashiRafael Igualitas fotos mand\u00e1bamos en tu \u00e9poca !! Tu fuerza de choque y las fotos de vandalos contigo ! Que se\u2026 "},
{"texto": "La consulta popular fomenta la inclusi\u00f3n, participaci\u00f3n pol\u00edtica en diferentes sectores de nuestro Ecuador. A la Co\u2026 "},
{"texto": "En una consulta popular no hay ganadores ni perdedores. \u00a1El \u00fanico ganador es el pueblo!\n\nHoy juntos, a una sola voz\u2026 "},
{"texto": "Genio @bonilcaricatura \n\n\u201cel m\u00e1s querido.....\u201d @MashiRafael "},
{"texto": "Los dictadorzuelos tambi\u00e9n se orinan si o no @MashiRafael ? \ud83d\ude02@amdycc @Izack4X4 @IwiaEc @economista33 @CNACEcuador\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael \ud83d\ude22\ud83d\ude22"},
{"texto": "Organizaciones pol\u00edticas y sociales encabezadas por alianza pa\u00eds, manifestaron su respaldo al \u201cs\u00ed\u201d en la consulta p\u2026 "},
{"texto": "@Jeanninecruzz @MashiRafael Y eso no es todo"},
{"texto": "Por un futuro de esperanza, de unidad e inclusi\u00f3n @Lenin @PaulGranda \n#VotaTodoS\u00ed "},
{"texto": "@solbuendia @MashiRafael @Dantelo70 @maba2050 @ALEXANDRAESTELA @GuerrerosDRCs @gato_villacis @kevinhurlt\u2026 "},
{"texto": "@tastudillos No podemos votar en esta consulta visceralmente debemos analizar todas las preguntas con sus anexos #VotoInformado"},
{"texto": "In 3 days we will know that @MashiRafael political career is over"},
{"texto": "@MashiRafael Usted va ganar, vengo del futuro."},
{"texto": "@MashiRafael Que terrible y espantoso o\u00edr a un uniformado esta frase. Debe ser destituido.Esperemos que as\u00ed como cu\u2026 "},
{"texto": "@EcuadorRC @MashiRafael @GabrielaEsPais @RicardoPatinoEC Volvimos al viejo pa\u00eds. Toda esta tranquilidad, sin paros,\u2026 "},
{"texto": "@ariellc201 @EstebanMeloG @MashiRafael Auspicias la violencia??? Crees que en espacios escolares en donde se foment\u2026 "},
{"texto": "@capiosita @ariellc201 @EstebanMeloG @MashiRafael Por supuesto que no !! Imposible!! Es la careta que usa para deci\u2026 "},
{"texto": "Esperando la caravana de @MashiRafael \ud83d\ude02@amdycc @Izack4X4 @economista33 @ecuador_real @mercurioec @EcuavisaInforma\u2026 "},
{"texto": "#casa y #carro por $ 3.100 ?, oye @MashiRafael donde venden ?\ud83d\ude02@Izack4X4 @amdycc @Collaguazon @economista33\u2026 "},
{"texto": "Iva a botar\n si, pero con tanta leguleyada, odio y figuretes que nos damos cuenta, mi voto sera no a la consulta.\n "},
{"texto": "#7VecesSi por un nuevo #Ecuador mi voz y mi voto cuenta. "},
{"texto": "#7VecesSi por un nuevo #Ecuador mi voz y mi voto cuenta. "},
{"texto": "#7VecesSi por un nuevo #Ecuador mi voz y mi voto cuenta. "},
{"texto": "#7VecesSi por un nuevo #Ecuador mi voz y mi voto cuenta. "},
{"texto": "@MashiRafael Vamos a volver al pa\u00eds de antes cuando no hab\u00eda respeto por la vida de esos seres inocentes que ser\u00e1n\u2026 "},
{"texto": "@el_telegrafo @MashiRafael Hasta donde llega la miseria humana??? Tanto reclamaron SON MEDIO P\u00daBLICO, no de GOBIERNO, sean responsables"},
{"texto": "@lombremono @kevinhurlt El pueblo debe declararse en rebeld\u00eda porque consulta es inconstitucional.Decisiones posteriores no tendr\u00e1n validez"},
{"texto": "@MashiRafael Rafael, el problema no es si pagas o no el impuesto predial, el problema es que un documento notariado\u2026 "},
{"texto": "Como parte del #PlanVialAzuay contin\u00faan las obras en la v\u00eda Gualaceo-Lim\u00f3n. @Lenin\n@ObrasPublicasEc #ObrasQueDanVida "},
{"texto": "@Lenin #traicion "},
{"texto": "@CMonteroOficial @Lenin @MashiRafael Ojal\u00e1 correa no les haga fraude"},
{"texto": "@Por_que_No_Ecu @MashiRafael @EcuadorRC @SomosMasEc @revolucion_pais @ultimahoraEC Ahora te das cuenta"},
{"texto": "@MashiRafael pilas mashi ya falta menos \ud83d\ude02 "},
{"texto": "Hoy #EcuadorSaleAVotar y a conciencia y desde mi punto de vista (respetando el que no comparte el mismo) votar\u00e9 SI\u2026 "},
{"texto": "| INFORMACI\u00d3N OFICIAL | Agenda para el d\u00eda de hoy en Cuenca #ObvioQueS\u00ed #7VecesS\u00ed @Lenin @JorgeWated "},
{"texto": "Marcelo Cabrera, alcalde #Cuenca, votar\u00e1 a las 09:00 en Las Marianitas, para este refer\u00e9ndum y consulta popular 2018 #MercurioEc @mercurioec"},
{"texto": "El concejal Iv\u00e1n Granda, concejal de #Cuenca, votar\u00e1 a las 10:00 en La Salle, para este refer\u00e9ndum y consulta popul\u2026 "},
{"texto": "En #Cuenca el CNE #Azuay declara inaugurado el proceso electoral para el refer\u00e9ndum y consulta popular 2018\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Con la intimidaci\u00f3n al mejor presidente de la historia,  no podr\u00e1n acallar a 8 millones que vivimos la transformaci\u00f3n del pa\u00eds"},
{"texto": "| INFORMACI\u00d3N OFICIAL | Agenda para el d\u00eda de hoy en Cuenca #ObvioQueS\u00ed #7VecesS\u00ed @Lenin @JorgeWated "},
{"texto": "@PasionRojaCR @Lenin  "},
{"texto": "@EcuavisaInforma Sigue el correismo vivito y coleando con @Lenin, \u00fanicamente sin Correa"},
{"texto": "Estimado @Lenin hoy s un  d\u00eda importante xq la confianza que el  pueblo manifieste en las urnas,  es esa confianza\u2026 "},
{"texto": "@andrespaezec La banda criminal de @35PAIS hoy tiene nuevo jefe o nuevo capo que es @Lenin y los paniaguados del co\u2026 "},
{"texto": "@jasmel_1 @Lenin NO es cierto la #ConsultaPopularEC es para que los ciudadanos le den todos los poderes a @Lenin re\u2026 "},
{"texto": "@MariuxiL @Lenin 7 veces Si"},
{"texto": "@marcelaguinaga @dorissoliz @EcuadorRC @MashiRafael @RCMGuayas @BancadaRC_ Pobrecitos.  usted y cuantos m\u00e1s van a votar no?"},
{"texto": "De las llamas del correismo a las brasas del morenismo, con la #ConsultaPopular2018 el \u00fanico beneficiado es @Lenin\u2026 "},
{"texto": "@caacosta1962 Y la otra lacra de @Lenin y el resto de lacras correistas que est\u00e1n con @Lenin ?, ademas de acuerdo a\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Cierra la trompa maldito farsante, c\u00ednico, mediocre, 10 a\u00f1os nos obligaste a ver tu huevada de sabatin\u2026 "},
{"texto": "Reci\u00e9n hasta ahora logr\u00e9 votar. #ConsultaPopular2018 Ya sabe #7VecesS\u00ed \u270c."},
{"texto": "@MashiRafael Sigue  mintiendo, hasta cuando"},
{"texto": "La consulta no consulta... Vota si o vota no... Pan con caca \ud83d\udca9 para todos!"},
{"texto": "@DrRobertoLopez2 Esa pregunta deber\u00edamos hacerle a @Lenin ?, el cu\u00e1ntico de la corrupci\u00f3n \ud83d\ude02"},
{"texto": "@chrisgeo76 @marcelaguinaga @EcuadorRC @MashiRafael @RCMGuayas @BancadaRC_ \u00d3sea est\u00e1 usted de acuerdo que no se san\u2026 "},
{"texto": "@PaolaCabezasC @MashiRafael @GuerrerosDRCs @ForoNacMujeres @EcuadorRC @GuerrerosDig_RC @Herederos_RC @BancadaRC_\u2026 "},
{"texto": "@PaolaCabezasC @MashiRafael @GuerrerosDRCs @ForoNacMujeres @EcuadorRC @GuerrerosDig_RC @Herederos_RC @BancadaRC_\u2026 "},
{"texto": "[16:36] A 20 minutos de terminar la jornada electoral de refer\u00e9ndum y consulta popular 2018, la Junta Provincial El\u2026 "},
{"texto": "@verasarauz @MashiRafael @FiscaliaEcuador Pero debe prohibirse la salida del pa\u00eds..!!"},
{"texto": "@MashiRafael Vea el lado positivo: al menos regresa a B\u00e9lgica \ud83c\udde7\ud83c\uddea bronceado."},
{"texto": "@omarmaluk @Lenin esta es la oportunidad , no deber\u00eda desaprovechar ... Estaremos atentos a los cambios"},
{"texto": "@alabella2586 @Chellmiyv @LassoGuillermo apoya la consulta para que haya un cambio no apoya a Lenin"},
{"texto": "En #Cuenca el movimiento Alianza Pa\u00eds (AP) cumple celebraci\u00f3n y anuncia triunfo del s\u00ed, en el refer\u00e9ndum y consulta\u2026 "},
{"texto": "\"Hoy nos enorgullece destacar el triunfo pol\u00edtico del Presidente @Lenin y de la revoluci\u00f3n ciudadana. Hacemos un ll\u2026 "},
{"texto": "Atenci\u00f3n: en #Azuay hay los primeros resultados del refer\u00e9ndum y consulta popular 2018. Los datos reflejan un triun\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Que se siente pues ! Estas dando la raz\u00f3n a todos los que votamos por @LassoGuillermo y acabas de reco\u2026 "},
{"texto": "Hasta ahora el Ecuador le dice SI a @Lenin "},
{"texto": "Atenci\u00f3n: estos son los resultados a esta hora (19:15) de todas las preguntas del refer\u00e9ndum y consulta popular 201\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Cada ladr\u00f3n juzga por su condici\u00f3n"},
{"texto": "@PabloRicaurte73 @MashiRafael @FiscaliaEcuador El sinverguenza m\u00e1s grande que tiene este pa\u00eds ahora sin poder"},
{"texto": "Yes, yes, yeees! @Lenin #ConsultaPopular2018 "},
{"texto": "Los primeros resultados de la consulta dan clara se\u00f1al de una sepultura del corrompido corre\u00edsmo"},
{"texto": "@MashiRafael Nunca he visto alguien m\u00e1s c\u00ednico que usted"},
{"texto": "@MashiRafael oiga mashi ahora si puede irse a la belga aqu\u00ed ya no tiene nada que hacer "},
{"texto": "@LouxC @MashiRafael No adi\u00f3s Caudillo m\u00e1s bien adi\u00f3s sinverguenza"},
{"texto": "@daloes10 @ciclondelasalsa @MashiRafael @eluniversocom @ecuadorenvivo @janethinostroza @ecuavisa @tctelevision\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael Cada ladr\u00f3n......."},
{"texto": "Fallece el Mashi, ex presidente del Ecuador en accidente en las urnas, no demor\u00f3 mucho el efecto Ramsey. #HatTrick \ud83d\ude02 "},
{"texto": "Y el auto premio consuelo es para... @MashiRafael "},
{"texto": "@GORINHOs @esthercuestasan @MashiRafael @aldazrenan @narcisasoriaEC @MgtesXElAlba @MarianaGarcia65 @MillonsJovenes\u2026 "},
{"texto": "@edwinjarrin @Reyesgana2017 @Lenin @Sandinin @TaniaPauker @PichinchaCPCCS @CPCCS @FrestrepoPedro @EdisonPerezz\u2026 "},
{"texto": "Comprobado que el liderazgo de @MashiRafael  est\u00e1 latente, s\u00f3lo contra toda la derecha y obtiene 35%"},
{"texto": "Debemos estar discutiendo de los resultados de la consulta lo bueno y lo malo m\u00e1s no de resentimientos q tiene @teleamazonasec con correa"},
{"texto": "Los ilusos han de pensar q desde ma\u00f1ana @Lenin les va a mejorar la vida x obra y Gracia"},
{"texto": "@pingu01 @Lenin Ser\u00e1 el compromiso con el pueblo o con los grupos de poder que nanejan el pa\u00eds"},
{"texto": "@MashiRafael @eltonyomalo Gan\u00f3 la democracia, gan\u00f3 todo el Ecuador, el 30% que apoy\u00f3 el NO,  son quienes comunlgan\u2026 "},
{"texto": "@pablo_pueblo_yo @InfobaeAmerica Nunca fue aprobado en consulta popular, si no sabe no se meta"},
{"texto": "@RicardoPatinoEC @MashiRafael Ya ladrones de mierda asta cuando siguen jodiendo al pueblo tanto q rrobaron y siguen\u2026 "},
{"texto": "[21:12] Atenci\u00f3n: en #Azuay a esta hora con alrededor del 30% escrutado gana el s\u00ed en este refer\u00e9ndum y consulta po\u2026 "},
{"texto": "Gracias a Dios y al pueblo ecuatoriano que se manifest\u00f3 positivamente en esta consulta, porque ama a sus ni\u00f1as, ni\u00f1\u2026 "},
{"texto": "@ElPresiEC @Lenin Deber\u00edas decir \u201cgracias Lenin por unirte a Bucaram y los banqueros!!!"},
{"texto": "@tomebamba @MashiRafael Un pensamiento mediocre sentirse ganador en plena derrota."},
{"texto": "@marco_jacho @ramirogarciaf @AsambleaEcuador @Izack4X4 @EcuavisaInforma @amdycc @Lenin Primero la pregunta de la no\u2026 "},
{"texto": "@MashiRafael \ud83d\ude42\ud83d\ude42\ud83d\ude42\ud83d\ude42\ud83d\ude42\ud83d\ude42 "},
{"texto": "@MashiRafael Que estupidez, solo ud odia y promueve el odio. Por fin ya no m\u00e1s Mashi \ud83d\udc4c\ud83c\udffb"},
{"texto": "@Dantelo70 @Lenin @MashiRafael @35PAIS @EcuadorRC Igual...bye\ud83d\udc4b\ud83c\udffc"},
{"texto": "Pr\u00f3ximas elecciones, el corcho @fcorderoc para presi y el @MashiRafael para vice. #Revoluci\u00f3nCiudadana \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23 "},
{"texto": "@marcelaguinaga @EcuadorRC @MashiRafael Y no que ten\u00edan un respaldo del 90% por poco?"},
{"texto": "@tomebamba @MashiRafael Calla ojete aora tienes cita con la justicia  y luego as\u00e9ele  compa\u00f1\u00eda a glas"},
{"texto": "@rommy_vinueza @Geovis_GR @Lenin Jajajjaa y m\u00e1s jajjajaa"},
{"texto": "Analicemos c\u00f3mo fue esta lucha:\n\u2022La Revoluci\u00f3n Ciudadana junto a @MashiRafael en las preguntas 2,3,6 el NO obtuvo 3\u2026 "},
{"texto": "Intentar\u00e9 dar un conjunto de opiniones simples sobre los resultados de la consulta: 1) Los resultados a favor de\u2026 "}
]
